<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="zh-Hant"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.4.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/bashar/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/bashar/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="zh-Hant" /><updated>2025-12-11T13:07:18+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/feed.xml</id><title type="html">巴夏影音訊息匯集</title><subtitle>👽</subtitle><author><name>巴夏</name></author><entry><title type="html">巴夏：綠色光球是啥？</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/12/11/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E7%B6%A0%E8%89%B2%E5%85%89%E7%90%83%E6%98%AF%E5%95%A5.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：綠色光球是啥？" /><published>2025-12-11T00:00:00+08:00</published><updated>2025-12-11T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/12/11/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E7%B6%A0%E8%89%B2%E5%85%89%E7%90%83%E6%98%AF%E5%95%A5%EF%BC%9F</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/12/11/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E7%B6%A0%E8%89%B2%E5%85%89%E7%90%83%E6%98%AF%E5%95%A5.html"><![CDATA[<p>問：合十，巴夏。</p>

<p>巴夏：你好，日安！</p>

<p>問：幾年前我們和你有個私人通靈，現在我們有幾個問題，第一個問題：作為雙生火焰，你感覺我們現在共同的振動頻率是多少？</p>

<p>巴夏：你們共同的頻率還是個人的頻率？</p>

<p>問：兩個都講更好。</p>

<p>巴夏：好的。個人頻率的波動範圍大約在每秒165000到185000赫茲之間，共同的，等一下，等一下，等一下，兩者結合成的共同頻率，它的波動範圍不時地大約在185000赫茲到215000赫茲之間，這要看情況。</p>

<p>問：謝謝。</p>

<p>巴夏：這有幫助嗎？</p>

<p>問：非常有，謝謝。幾年前，我們問你關於，平行世或者前世，我們可能作為一對雙生火焰夫妻生活過，你告訴我們500年前有一世在意大利的蒙圖，我知道了那一世的姓，然後你澄清了這是我們的姓，她是丈夫，我是妻子，所以我們兩個月前去了那個小鎮，我們呆在一座大約700年前的建築裡，我們在前世或者平行世的時候也可能在那裡，我的問題是這樣。</p>

<p>巴夏：記住，當然不是你曾在那裡。</p>

<p>問：正確。</p>

<p>巴夏：你明白嗎？</p>

<p>問：對的</p>

<p>巴夏：好的，是的</p>

<p>問：你那天澄清了。我們拍了一些視頻，然後進屋，在最初的幾個小時裡，我大概拍了3到4個視頻，在每個視頻裡，出現了很多很多綠色的光球，直到它們在她頭上和身上飛來飛去，然後我可以拍下它們，就問一下，那些綠色的光球是什麼？</p>

<p>巴夏：嗯，你參與體驗了與平行版本的你的連接，因此這是他們在你們現實裡表達自己的方式，你在一個地方獲得了許多不同的平行現實重疊的體驗，而這些其他存有的能量表現或轉化為你們實相裡的綠色能量球。</p>

<p>問：所以這些只是我們的其他版本，而不是過去的靈魂家族在那等我們回來。</p>

<p>巴夏：不全是，有關，但不全是，從某種意義上來說，這是來自那些意識到你在做這個重疊的人的問候，所以你可以說是的，靈魂家族在說：嗨，歡迎！你體驗重疊，也像是在同一個地方多重曝光了平行現實的幀，但他們始終沒有完全轉化，他們有時候轉化為靈體，在你們的現實中轉化為能量球、光球，因為這基本上是你的自然狀態：能量，因為當你放開了你的人格和人性，離開身體，你通常只是放鬆自己回到光球的狀態，這是靈魂的自然形狀，就是光球，</p>

<p>問：綠色表示的是什麼意思？</p>

<p>巴夏：心的連接，所以從這個意義上說，是的，一種愛的聯繫，一種家的聯繫，一種賓至如歸的聯繫，但這並不僅僅是一個完整的靈魂家族歡迎你回來，這也是你連接到的各種不同體驗的重疊，或者至少在那個特定的時空框架裡你連接到一些。</p>

<p>問：嗯嗯，關於這個，世界上還有其它有意思的類似我們平行世一起生活過的地方？可以去那裡旅遊下。</p>

<p>巴夏：好，去亞特蘭蒂斯島你可能有點困難，但是你可以在巴哈馬群島體驗到一些這種聯繫，如果你能到那裡，你可以在古巴群島的陸地上體驗到一些這種聯繫，其中一些也在尤卡坦半島，你可以在埃及的開羅體驗到一些這種聯繫，同樣也在盧克索（埃及中東部一城市），是吧？你對這個旅程滿意嗎？</p>

<p>問：哦，我同意，謝謝你的旅程，</p>

<p>巴夏：好的，謝謝，旅行愉快。</p>

<p>問：還有類似的問題，你好，巴夏。</p>

<p>巴夏：你也是，日安！</p>

<p>問：在薇拉的智慧裡，關於我們與自然的連接，我們與自然的相互依存。</p>

<p>巴夏：你就是自然的連接。</p>

<p>問：有道理，我想知道的是為什麼直到至今還是，如此多反對環保運動的聲音，可是我們周圍的自然在哭泣，說到這事，我的意思是看看最近發生在加州、阿拉斯加和世界各地的事情，我剛剛出版了一本書叫做《環保復興》，我在設法激發這種意識，的確是有一場現代的星球大戰，你知道，這個陣營的人對此充滿熱情，其他人對此抵觸。</p>

<p>巴夏：你知道這些代表了完全不同的平行現實，是吧，你們在物理上分裂成多個平行現實，所以你會看到各種極性對立，但這並不意味著他們真的存在於你切換到的現實，你還可以看到他們，但你是透過玻璃看他們。但是要做那些與你特別喜歡的現實和地球版本密切相關的事情，你記得，你從未真正改變你所在的星球，是吧，你實際上改變的是你自己，你是切換到已經存在的更反映了你做出內在改變的地球版本，你從未改變你所在的星球，你是把自己帶到另一個更代表了你喜歡的版本的地球，你明白這個嗎？</p>

<p>問：所以在這方面，那些保護、建造，而不是毀壞污染的人將會去到另一個平行地球的現實。</p>

<p>巴夏：正在去往，一點又一點，一刻又一刻，你在不同的平行現實中航行，越來越接近只體驗那個版本，暫時你還是會看到其它版本，其它選擇，他們夠不到你，你也夠不到他們，如果你保持在你喜歡的振動之中，所以只是因為你可以看到他們，以及他們做的選擇在振動上與你不兼容，這並不意味著會對你版本的地球產生影響，你明白嗎？</p>

<p>問：是，所以那些對未來持樂觀態度的人，你知道千禧一代更注重透明度，有點像是反抗這種舊有的模式，你知道然後有。</p>

<p>巴夏：現在有了一個同步的例子。</p>

<p>問：是啊，我試著無視它，我想這會非常隱喻。</p>

<p>巴夏：沒有，你沒有無視它，這是重點，你沒有無視它，你更加覺察到它，你只是呆在你的振動中，所以你可以以更積極和建設性的方式回應它，是吧？</p>

<p>問：嗯嗯</p>

<p>巴夏：所以要成為活生生的例子，這樣你至少給別人機會去看到選擇的餘地，由你給出的例子，他們也可以為自己做決定，他們是否應該那樣做，這是你可以給別人的幫助，這也是你可以給自然和你自然天性的幫助，通過表達你的本性，你讓別人在你身上看到例子，這樣讓他們也有機會去表達他們的本性，但不是他們必須這樣做。</p>

<p>問：嗯，我想在設法活出你的真理的時候，如何處理領導方法和角色典範的對立區別？你得活在這個集體意識當中。</p>

<p>巴夏：我剛告訴過你，你並不是生活在其中，你沒有註意我們講的，從字面上理解我們的話，這不是你的現實，只是因為你可以看到它，並不意味著你在裡面，你明白嗎？</p>

<p>你得明白，這不是你的現實，我說的不是否認，不是掩蓋事實，你得從字面上理解，如果你運作在某一振動頻率上，你就生活在一個不同的現實中，僅僅因為你能看到另外的人一會兒，並不意味著你真的生活在其中，你是透過玻璃屏障看它，這不是你的世界。</p>

<p>所以他們會選擇做他們想做的任何事情，這不會對你有影響，除非你選擇被它影響，通過例如這樣說：我也生活在這個世界，這也是我的集體現實，但是不必這樣，因為如果你明白髮生了什麼，你們在物理上分裂到這些平行現實中，然後你就會明白，最終你將不會感知到他們，因為你們將會在真正不同的平行地球版本，在振動上相距甚遠，你們最終將在接下來的幾年裡不再感知到他們，但是不要被這個說法騙了：只是因為你可以看到他們，那麼這就是你的世界，這個信息是來自負面信念系統它們傳遞的，你明白嗎？</p>

<p>你在我的世界裡，我控制你，我為你做決定，這是負面信念系統議程的一部分，就是通過恐懼使你相信，你真的是這個世界的一部分，但你不是，你不必關注這個信息，這有幫助嗎？</p>

<p>問：有，我的意思是，我認為理智上，精神上，情感上，物理上是其中的一部分。</p>

<p>巴夏：哦，你又來了。</p>

<p>問：你有蝴蝶效應。</p>

<p>巴夏：你在你的定義中做了區分，物質和靈性之間是有區別的，不一定要有，你知道你是一個靈魂，是吧，你知道你夢到的這個物理現實是你靈魂意識中的一種體驗，那麼就沒有真正的區別，你是出於特定的原因做了區分，你創造了這種感受：物理現實與靈性實相不一樣，但它們是由同個東西構成的，它是在你內在構成的，它是在你意識中，這個區分是主觀的，你們大多數人都開始明白如何放開區別，至少是一點點，所以現實變得更有可塑性，更有彈性，你不會覺得被人造的結構，主觀的結構所束縛，它是柔軟的，它是可塑的，它是你的現實，你得確定靈性和物質比你想得還要近，這樣你就能以一種更半物理和半靈性的方式來經驗自己，是吧，這就是把天堂帶到地球的意思，就是你的振動來混合，這樣你就會明白，物質和靈性上的區別只是你在意識之中做出的區別，你正在以某種方式轉變這個定義，這讓你仍然能體驗到某種程度的物理現實，而是以一種更靈性、更啟迪、更提升、更高振動和第四密度的方式去體驗，這就是這個轉變時代的內容了。</p>

<p>問：你如何解釋服務他人就是服務自己？我有一種使命是培養這種意識，你如何接觸活在不同現實裡的人們？</p>

<p>巴夏：你不用，你不用，你接觸到的是想要被接觸的人，你明白嗎？那些不想被接觸的人，無論如何永遠不會被你接觸到，所以為什麼你要用頭去撞牆？成為活生生的例子，分享這些想法，讓人們知道他們也可以明白這些道理，然後他們如何處理你分享的信息，你在聽嗎？</p>

<p>問：非常認真。</p>

<p>巴夏：他們怎樣對待你分享的信息與你無關，你明白這個嗎？這不關你的事，你得允許他們做出自己的選擇，因為如果你不是允許，為什麼他們必須考慮你的？因為如果你沒有允許，你認為別人必須選這個，你一定要選這個，你就和他們一樣負面了。</p>

<p>問：除非如果你主動去見他們，這樣就是友好的，有愛心的，不帶評判的。</p>

<p>巴夏：你分享，然後看看他們會怎樣處理你分享的信息，這是你能幫的最大的忙，就是通過成為榜樣，活出人生，活出榜樣和分享信息，這是你能做的最大限度了，剩下的就看他們了，如果他們想匹配頻率，他們就會匹配頻率，是吧，他們會有相同的想法，然後你的家庭就朝著這個方向擴大，因為他們選擇和你一起在那振動中，他們選擇覺醒到一個新的、共享的與你共同創造的現實中，但你不能強迫他們。</p>

<p>問：好，我聽你講過顯化的七個步驟，臣服，最後放手。</p>

<p>巴夏：因為當你講臣服，你不是放棄控制，你是臣服於控制已經內置了，你會順著你自己真正的潮流而流動，然後允許存在的無條件性，也讓他們決定為自己選擇什麼樣的道路，記住，你們都是不可毀滅、永恆和無限的存在，你急什麼？</p>

<p>是吧，如果他們這一世不理解這些概念，他們總有一天在某個地方會以某種方式知道的，他們不必現在就知道，如果他們喜歡與你不一樣的現實，這是他們現在的道路，你無權對他們說三道四，因為你不知道那條路會有什麼等待著他們，你無法替他們活，他們也無法替你活，你可以分享，你可以讓他們知道有一個選擇，如果他們選擇了它，那很好，如果他們沒有，那也沒關係，因為你不知道他們會從中得到什麼，這不關你的事。</p>

<p>問：那沒錯，最後一個問題，我聽到，人們看待周圍事物的方式有很大的不同，我看得很清楚，最終，即使在平行現實和未來，這種抵抗或者這種二元性會一直存在，但我會在未來某個時候創造我自己的平行現實，那個時候我更接近統一意識。</p>

<p>巴夏：嗯，記住，當你擴展你的意識，你並不是變得意識到更少的二元性，你變得意識到更多的二元性，但你不必選擇它，你不必經歷它，你明白嗎？意識到它並不意味著你必須經歷它，然後你可以選擇你喜歡的，但你是認可另外的東西仍然是平等有效的選擇，只是它與你的選擇不再有關了，是吧？</p>

<p>問：嗯</p>

<p>巴夏：在這些我們與你們大家的分享中，難道你們不認為在這些事上，我們認為一再非常明顯的，對你們很多人來說，看起來一點也不明顯，然而我們分享，因為我知道如果你選擇與這些概念一致，選擇理解我們給你們的分享，這真的是對存在結構的描述，真的是現實運作方式的說明書，這是物理學，不是哲學，如果你選擇這樣做，那麼你就能體驗到對你有利而不是不利的現實，我們與你分享這個，但我們不執著你必須相信它或活出它，因為這是你的人生，這是你的選擇，我們做這個，不是因為我們期待你會改變，我們做這個，是因為這就是真正的我們，我們沒有選擇，只有做我們自己，這是我們的激情，這是我們的快樂，如果你選擇加入我們，我們會更高興，但如果你不加入，我們也不會不高興。</p>

<p>問：非常棒的觀點，非常感謝，謝謝你超棒的智慧。</p>

<p>巴夏：也謝謝你，因為我們只向你們大家反映我們知道你們內心深處都知道的東西，我們想要告訴你的是，認識到你已經知道的事實，是吧？</p>

<p>問：日安！</p>

<p>巴夏：日安！</p>

<p>問：謝謝！</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[問：合十，巴夏。 巴夏：你好，日安！ 問：幾年前我們和你有個私人通靈，現在我們有幾個問題，第一個問題：作為雙生火焰，你感覺我們現在共同的振動頻率是多少？ 巴夏：你們共同的頻率還是個人的頻率？ 問：兩個都講更好。 巴夏：好的。個人頻率的波動範圍大約在每秒165000到185000赫茲之間，共同的，等一下，等一下，等一下，兩者結合成的共同頻率，它的波動範圍不時地大約在185000赫茲到215000赫茲之間，這要看情況。 問：謝謝。 巴夏：這有幫助嗎？ 問：非常有，謝謝。幾年前，我們問你關於，平行世或者前世，我們可能作為一對雙生火焰夫妻生活過，你告訴我們500年前有一世在意大利的蒙圖，我知道了那一世的姓，然後你澄清了這是我們的姓，她是丈夫，我是妻子，所以我們兩個月前去了那個小鎮，我們呆在一座大約700年前的建築裡，我們在前世或者平行世的時候也可能在那裡，我的問題是這樣。 巴夏：記住，當然不是你曾在那裡。 問：正確。 巴夏：你明白嗎？ 問：對的 巴夏：好的，是的 問：你那天澄清了。我們拍了一些視頻，然後進屋，在最初的幾個小時裡，我大概拍了3到4個視頻，在每個視頻裡，出現了很多很多綠色的光球，直到它們在她頭上和身上飛來飛去，然後我可以拍下它們，就問一下，那些綠色的光球是什麼？ 巴夏：嗯，你參與體驗了與平行版本的你的連接，因此這是他們在你們現實裡表達自己的方式，你在一個地方獲得了許多不同的平行現實重疊的體驗，而這些其他存有的能量表現或轉化為你們實相裡的綠色能量球。 問：所以這些只是我們的其他版本，而不是過去的靈魂家族在那等我們回來。 巴夏：不全是，有關，但不全是，從某種意義上來說，這是來自那些意識到你在做這個重疊的人的問候，所以你可以說是的，靈魂家族在說：嗨，歡迎！你體驗重疊，也像是在同一個地方多重曝光了平行現實的幀，但他們始終沒有完全轉化，他們有時候轉化為靈體，在你們的現實中轉化為能量球、光球，因為這基本上是你的自然狀態：能量，因為當你放開了你的人格和人性，離開身體，你通常只是放鬆自己回到光球的狀態，這是靈魂的自然形狀，就是光球， 問：綠色表示的是什麼意思？ 巴夏：心的連接，所以從這個意義上說，是的，一種愛的聯繫，一種家的聯繫，一種賓至如歸的聯繫，但這並不僅僅是一個完整的靈魂家族歡迎你回來，這也是你連接到的各種不同體驗的重疊，或者至少在那個特定的時空框架裡你連接到一些。 問：嗯嗯，關於這個，世界上還有其它有意思的類似我們平行世一起生活過的地方？可以去那裡旅遊下。 巴夏：好，去亞特蘭蒂斯島你可能有點困難，但是你可以在巴哈馬群島體驗到一些這種聯繫，如果你能到那裡，你可以在古巴群島的陸地上體驗到一些這種聯繫，其中一些也在尤卡坦半島，你可以在埃及的開羅體驗到一些這種聯繫，同樣也在盧克索（埃及中東部一城市），是吧？你對這個旅程滿意嗎？ 問：哦，我同意，謝謝你的旅程， 巴夏：好的，謝謝，旅行愉快。 問：還有類似的問題，你好，巴夏。 巴夏：你也是，日安！ 問：在薇拉的智慧裡，關於我們與自然的連接，我們與自然的相互依存。 巴夏：你就是自然的連接。 問：有道理，我想知道的是為什麼直到至今還是，如此多反對環保運動的聲音，可是我們周圍的自然在哭泣，說到這事，我的意思是看看最近發生在加州、阿拉斯加和世界各地的事情，我剛剛出版了一本書叫做《環保復興》，我在設法激發這種意識，的確是有一場現代的星球大戰，你知道，這個陣營的人對此充滿熱情，其他人對此抵觸。 巴夏：你知道這些代表了完全不同的平行現實，是吧，你們在物理上分裂成多個平行現實，所以你會看到各種極性對立，但這並不意味著他們真的存在於你切換到的現實，你還可以看到他們，但你是透過玻璃看他們。但是要做那些與你特別喜歡的現實和地球版本密切相關的事情，你記得，你從未真正改變你所在的星球，是吧，你實際上改變的是你自己，你是切換到已經存在的更反映了你做出內在改變的地球版本，你從未改變你所在的星球，你是把自己帶到另一個更代表了你喜歡的版本的地球，你明白這個嗎？ 問：所以在這方面，那些保護、建造，而不是毀壞污染的人將會去到另一個平行地球的現實。 巴夏：正在去往，一點又一點，一刻又一刻，你在不同的平行現實中航行，越來越接近只體驗那個版本，暫時你還是會看到其它版本，其它選擇，他們夠不到你，你也夠不到他們，如果你保持在你喜歡的振動之中，所以只是因為你可以看到他們，以及他們做的選擇在振動上與你不兼容，這並不意味著會對你版本的地球產生影響，你明白嗎？ 問：是，所以那些對未來持樂觀態度的人，你知道千禧一代更注重透明度，有點像是反抗這種舊有的模式，你知道然後有。 巴夏：現在有了一個同步的例子。 問：是啊，我試著無視它，我想這會非常隱喻。 巴夏：沒有，你沒有無視它，這是重點，你沒有無視它，你更加覺察到它，你只是呆在你的振動中，所以你可以以更積極和建設性的方式回應它，是吧？ 問：嗯嗯 巴夏：所以要成為活生生的例子，這樣你至少給別人機會去看到選擇的餘地，由你給出的例子，他們也可以為自己做決定，他們是否應該那樣做，這是你可以給別人的幫助，這也是你可以給自然和你自然天性的幫助，通過表達你的本性，你讓別人在你身上看到例子，這樣讓他們也有機會去表達他們的本性，但不是他們必須這樣做。 問：嗯，我想在設法活出你的真理的時候，如何處理領導方法和角色典範的對立區別？你得活在這個集體意識當中。 巴夏：我剛告訴過你，你並不是生活在其中，你沒有註意我們講的，從字面上理解我們的話，這不是你的現實，只是因為你可以看到它，並不意味著你在裡面，你明白嗎？ 你得明白，這不是你的現實，我說的不是否認，不是掩蓋事實，你得從字面上理解，如果你運作在某一振動頻率上，你就生活在一個不同的現實中，僅僅因為你能看到另外的人一會兒，並不意味著你真的生活在其中，你是透過玻璃屏障看它，這不是你的世界。 所以他們會選擇做他們想做的任何事情，這不會對你有影響，除非你選擇被它影響，通過例如這樣說：我也生活在這個世界，這也是我的集體現實，但是不必這樣，因為如果你明白髮生了什麼，你們在物理上分裂到這些平行現實中，然後你就會明白，最終你將不會感知到他們，因為你們將會在真正不同的平行地球版本，在振動上相距甚遠，你們最終將在接下來的幾年裡不再感知到他們，但是不要被這個說法騙了：只是因為你可以看到他們，那麼這就是你的世界，這個信息是來自負面信念系統它們傳遞的，你明白嗎？ 你在我的世界裡，我控制你，我為你做決定，這是負面信念系統議程的一部分，就是通過恐懼使你相信，你真的是這個世界的一部分，但你不是，你不必關注這個信息，這有幫助嗎？ 問：有，我的意思是，我認為理智上，精神上，情感上，物理上是其中的一部分。 巴夏：哦，你又來了。 問：你有蝴蝶效應。 巴夏：你在你的定義中做了區分，物質和靈性之間是有區別的，不一定要有，你知道你是一個靈魂，是吧，你知道你夢到的這個物理現實是你靈魂意識中的一種體驗，那麼就沒有真正的區別，你是出於特定的原因做了區分，你創造了這種感受：物理現實與靈性實相不一樣，但它們是由同個東西構成的，它是在你內在構成的，它是在你意識中，這個區分是主觀的，你們大多數人都開始明白如何放開區別，至少是一點點，所以現實變得更有可塑性，更有彈性，你不會覺得被人造的結構，主觀的結構所束縛，它是柔軟的，它是可塑的，它是你的現實，你得確定靈性和物質比你想得還要近，這樣你就能以一種更半物理和半靈性的方式來經驗自己，是吧，這就是把天堂帶到地球的意思，就是你的振動來混合，這樣你就會明白，物質和靈性上的區別只是你在意識之中做出的區別，你正在以某種方式轉變這個定義，這讓你仍然能體驗到某種程度的物理現實，而是以一種更靈性、更啟迪、更提升、更高振動和第四密度的方式去體驗，這就是這個轉變時代的內容了。 問：你如何解釋服務他人就是服務自己？我有一種使命是培養這種意識，你如何接觸活在不同現實裡的人們？ 巴夏：你不用，你不用，你接觸到的是想要被接觸的人，你明白嗎？那些不想被接觸的人，無論如何永遠不會被你接觸到，所以為什麼你要用頭去撞牆？成為活生生的例子，分享這些想法，讓人們知道他們也可以明白這些道理，然後他們如何處理你分享的信息，你在聽嗎？ 問：非常認真。 巴夏：他們怎樣對待你分享的信息與你無關，你明白這個嗎？這不關你的事，你得允許他們做出自己的選擇，因為如果你不是允許，為什麼他們必須考慮你的？因為如果你沒有允許，你認為別人必須選這個，你一定要選這個，你就和他們一樣負面了。 問：除非如果你主動去見他們，這樣就是友好的，有愛心的，不帶評判的。 巴夏：你分享，然後看看他們會怎樣處理你分享的信息，這是你能幫的最大的忙，就是通過成為榜樣，活出人生，活出榜樣和分享信息，這是你能做的最大限度了，剩下的就看他們了，如果他們想匹配頻率，他們就會匹配頻率，是吧，他們會有相同的想法，然後你的家庭就朝著這個方向擴大，因為他們選擇和你一起在那振動中，他們選擇覺醒到一個新的、共享的與你共同創造的現實中，但你不能強迫他們。 問：好，我聽你講過顯化的七個步驟，臣服，最後放手。 巴夏：因為當你講臣服，你不是放棄控制，你是臣服於控制已經內置了，你會順著你自己真正的潮流而流動，然後允許存在的無條件性，也讓他們決定為自己選擇什麼樣的道路，記住，你們都是不可毀滅、永恆和無限的存在，你急什麼？ 是吧，如果他們這一世不理解這些概念，他們總有一天在某個地方會以某種方式知道的，他們不必現在就知道，如果他們喜歡與你不一樣的現實，這是他們現在的道路，你無權對他們說三道四，因為你不知道那條路會有什麼等待著他們，你無法替他們活，他們也無法替你活，你可以分享，你可以讓他們知道有一個選擇，如果他們選擇了它，那很好，如果他們沒有，那也沒關係，因為你不知道他們會從中得到什麼，這不關你的事。 問：那沒錯，最後一個問題，我聽到，人們看待周圍事物的方式有很大的不同，我看得很清楚，最終，即使在平行現實和未來，這種抵抗或者這種二元性會一直存在，但我會在未來某個時候創造我自己的平行現實，那個時候我更接近統一意識。 巴夏：嗯，記住，當你擴展你的意識，你並不是變得意識到更少的二元性，你變得意識到更多的二元性，但你不必選擇它，你不必經歷它，你明白嗎？意識到它並不意味著你必須經歷它，然後你可以選擇你喜歡的，但你是認可另外的東西仍然是平等有效的選擇，只是它與你的選擇不再有關了，是吧？ 問：嗯 巴夏：在這些我們與你們大家的分享中，難道你們不認為在這些事上，我們認為一再非常明顯的，對你們很多人來說，看起來一點也不明顯，然而我們分享，因為我知道如果你選擇與這些概念一致，選擇理解我們給你們的分享，這真的是對存在結構的描述，真的是現實運作方式的說明書，這是物理學，不是哲學，如果你選擇這樣做，那麼你就能體驗到對你有利而不是不利的現實，我們與你分享這個，但我們不執著你必須相信它或活出它，因為這是你的人生，這是你的選擇，我們做這個，不是因為我們期待你會改變，我們做這個，是因為這就是真正的我們，我們沒有選擇，只有做我們自己，這是我們的激情，這是我們的快樂，如果你選擇加入我們，我們會更高興，但如果你不加入，我們也不會不高興。 問：非常棒的觀點，非常感謝，謝謝你超棒的智慧。 巴夏：也謝謝你，因為我們只向你們大家反映我們知道你們內心深處都知道的東西，我們想要告訴你的是，認識到你已經知道的事實，是吧？ 問：日安！ 巴夏：日安！ 問：謝謝！]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：怎樣切換到川普贏了的現實</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/12/03/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E6%80%8E%E6%A8%A3%E5%88%87%E6%8F%9B%E5%88%B0%E5%B7%9D%E6%99%AE%E8%B4%8F%E4%BA%86%E7%9A%84%E7%8F%BE%E5%AF%A6.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：怎樣切換到川普贏了的現實" /><published>2025-12-03T00:00:00+08:00</published><updated>2025-12-03T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/12/03/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E6%80%8E%E6%A8%A3%E5%88%87%E6%8F%9B%E5%88%B0%E5%B7%9D%E6%99%AE%E8%B4%8F%E4%BA%86%E7%9A%84%E7%8F%BE%E5%AF%A6</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/12/03/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E6%80%8E%E6%A8%A3%E5%88%87%E6%8F%9B%E5%88%B0%E5%B7%9D%E6%99%AE%E8%B4%8F%E4%BA%86%E7%9A%84%E7%8F%BE%E5%AF%A6.html"><![CDATA[<p>問：你好，巴夏。</p>

<p>巴夏：你也日安。</p>

<p>問：很高興再次與你交談，希望你一切平安。</p>

<p>巴夏：好的，請大聲說出來。</p>

<p>問：好。美國總統大選一直非常激烈和兩極分化，我們是否開始在彼此內部看到更多的改變，在兩黨之間看到更多的合作，基本上，我想做的是比較現在我們的能量與未來人彼此交流的社會能量</p>

<p>巴夏：是的，如果你願意這樣做，這就是你會看到的，這也是我們在這個過渡時期所說的，不僅是接下來的幾個月裡，而且也在接下來的幾年裡，可能需要一兩年的時間才能真正開始，如果你實踐尋找統一、和諧、共性、連結，如果你願意抓住問題的核心，因為很多時候你們說「黨派之爭」，只不過是過度關注在個人認為代表了他們偏好的表面特徵，但往往不是真的。</p>

<p>所以如果你能真正找到問題的核心，每個問題的核心，你會發現其中的共性比你想的還要多很多，只是很多人用不同的符號，來表示這些東，這些符號看起來像是兩極分化的。當你找到真正的原因，核心的原因為什麼他們要這要那，為什麼人們說他們需要那些東西，你會發他們幾乎總會歸結到一些非常基本的概念，也是你們大家共有的渴望。然後一旦你抓住核心，然後意識到你們之中共同的需求是什麼，然後你就可以退後一步，然後用不那麼極化的符號，因為你們現在知道了你們有核心需求的共同目標，這將盡其所能地服務每個人。你可以用更少極化的符號，也許甚至沒有極化的符號來讓你們一起攜手合作，去實現那些東西，去顯化那些東西，現在你不必認為他們真的在政治光譜對立的兩端，只是你們共有的同樣的基本需求的不同表現形式而已。</p>

<p>–</p>

<p>問：你好。</p>

<p>巴夏：你也日安。</p>

<p>問：謝謝你邀請我，巴夏。</p>

<p>巴夏：這是我們的激情和榮幸。</p>

<p>問：好，我感覺2020年最後的分裂是一個川普贏了，一個是另一派贏了。</p>

<p>巴夏：總有另一種現實發生了沒有發生在你的現實的事情。總是。</p>

<p>問：好。</p>

<p>巴夏：在不同的現實裡，他們會有不同的版本，不只是兩個，這兩個情境都有許多不同版本的平行現實，而且還有其它情境的現實與你的經歷無關。</p>

<p>問：我想知道我有多大的機會能切換到川普贏了的現實，怎樣能增加我切換到那個現實的機會?因為我相信這會有助於我的經濟情況。</p>

<p>巴夏：你的通訊斷了。這表明你的振動亂了，與你的內心不一致，記住，你可以切換到任何你想去的現實，只要你處於可以推進那切換的振動狀態，不管是處在負面的狀態還是正面的狀態，這取決於你，但你會根據你在內在創造的振動切換，基於你的信念系統，不管這些信念系統是基於恐懼還是基於喜悅。</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[問：你好，巴夏。 巴夏：你也日安。 問：很高興再次與你交談，希望你一切平安。 巴夏：好的，請大聲說出來。 問：好。美國總統大選一直非常激烈和兩極分化，我們是否開始在彼此內部看到更多的改變，在兩黨之間看到更多的合作，基本上，我想做的是比較現在我們的能量與未來人彼此交流的社會能量 巴夏：是的，如果你願意這樣做，這就是你會看到的，這也是我們在這個過渡時期所說的，不僅是接下來的幾個月裡，而且也在接下來的幾年裡，可能需要一兩年的時間才能真正開始，如果你實踐尋找統一、和諧、共性、連結，如果你願意抓住問題的核心，因為很多時候你們說「黨派之爭」，只不過是過度關注在個人認為代表了他們偏好的表面特徵，但往往不是真的。 所以如果你能真正找到問題的核心，每個問題的核心，你會發現其中的共性比你想的還要多很多，只是很多人用不同的符號，來表示這些東，這些符號看起來像是兩極分化的。當你找到真正的原因，核心的原因為什麼他們要這要那，為什麼人們說他們需要那些東西，你會發他們幾乎總會歸結到一些非常基本的概念，也是你們大家共有的渴望。然後一旦你抓住核心，然後意識到你們之中共同的需求是什麼，然後你就可以退後一步，然後用不那麼極化的符號，因為你們現在知道了你們有核心需求的共同目標，這將盡其所能地服務每個人。你可以用更少極化的符號，也許甚至沒有極化的符號來讓你們一起攜手合作，去實現那些東西，去顯化那些東西，現在你不必認為他們真的在政治光譜對立的兩端，只是你們共有的同樣的基本需求的不同表現形式而已。 – 問：你好。 巴夏：你也日安。 問：謝謝你邀請我，巴夏。 巴夏：這是我們的激情和榮幸。 問：好，我感覺2020年最後的分裂是一個川普贏了，一個是另一派贏了。 巴夏：總有另一種現實發生了沒有發生在你的現實的事情。總是。 問：好。 巴夏：在不同的現實裡，他們會有不同的版本，不只是兩個，這兩個情境都有許多不同版本的平行現實，而且還有其它情境的現實與你的經歷無關。 問：我想知道我有多大的機會能切換到川普贏了的現實，怎樣能增加我切換到那個現實的機會?因為我相信這會有助於我的經濟情況。 巴夏：你的通訊斷了。這表明你的振動亂了，與你的內心不一致，記住，你可以切換到任何你想去的現實，只要你處於可以推進那切換的振動狀態，不管是處在負面的狀態還是正面的狀態，這取決於你，但你會根據你在內在創造的振動切換，基於你的信念系統，不管這些信念系統是基於恐懼還是基於喜悅。]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏 - 跨入「覺知多重實相」門檻的關鍵年：2019</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E8%B7%A8%E5%85%A5-%E8%A6%BA%E7%9F%A5%E5%A4%9A%E9%87%8D%E5%AF%A6%E7%9B%B8-%E9%96%80%E6%AA%BB%E7%9A%84%E9%97%9C%E9%8D%B5%E5%B9%B4-2019.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏 - 跨入「覺知多重實相」門檻的關鍵年：2019" /><published>2025-11-26T00:00:00+08:00</published><updated>2025-11-26T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%20-%20%E8%B7%A8%E5%85%A5%E3%80%8C%E8%A6%BA%E7%9F%A5%E5%A4%9A%E9%87%8D%E5%AF%A6%E7%9B%B8%E3%80%8D%E9%96%80%E6%AA%BB%E7%9A%84%E9%97%9C%E9%8D%B5%E5%B9%B4%EF%BC%9A2019</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E8%B7%A8%E5%85%A5-%E8%A6%BA%E7%9F%A5%E5%A4%9A%E9%87%8D%E5%AF%A6%E7%9B%B8-%E9%96%80%E6%AA%BB%E7%9A%84%E9%97%9C%E9%8D%B5%E5%B9%B4-2019.html"><![CDATA[<p>(此段對話前面巴夏說，地球將於2050年之前轉變為一個真正和諧的人間天堂…)</p>

<p>巴夏：因此，2027會是一個產生非常強大改變的轉捩之年，你們會在那一年當中看到很多不同的事物發生變化。那會是個非常令人興奮的時刻。</p>

<p>在那之前，我們會給你們一點預示。而接下來的2019年，是我們稱為「跨越門檻」之年。你們會發現，2019年會有許多事物在崩解、在起伏、在潰散，更多「事物分裂成不同平行實相的概念」在發生，更多的一分為二，更多的兩極化現象。但，再次說明，所有事物陸續被攤開在你們面前，就是為了要讓你們可以決定「自己真正想擁有什麼樣的實相」。而這會引導你們到2020年，就各種各樣理由的角度，2020年是非常重要的一年，我們隨後會說明更多的細節。</p>

<p>但這概念是，你不僅可以象徵性地把它理解為2020年的視野，讓你現在就能清晰看見你將邁進的方向，同時，這概念也能讓你在事後之明下被你運用在你2020年的實相中，讓你真正地回首思索，更清楚地看見你從何而來，以讓你在2020年做出一個非常清楚的決定，決定你會喜歡進入什麼樣的實相。並且真正開始生活在你喜歡的實相中，不論其他人的(實相)選擇會怎麼樣進行。不論他們做了什麼樣的選擇來體驗不同而你在振頻上能感到相容的實相。不論那些會怎麼發生，分裂成不同的多重實相，以及引領你到你喜歡的實相的不同道路，都將確實在2020年發生。而你們在2020年會更加理解這些概念，對於「你們來自哪裡，你們為何以那樣的方式來，以及你接下來要去哪裡(選擇進入什麼樣的實相)」會有更為清晰的認識。而那會有助於你們在那段期間做好準備，迎向2027年。那會幫助你們具體化，並確保在2027年你會精準地、精確地、同步性地處於對你最有助益的位置和狀態。以便你們可以在開始與其他星球的文明接觸時，體驗你們之前已學到的成果。所以，我們感謝你們與我們一起朝著這方向齊心協力。在我們已接觸的其他文明中能夠與你們(地球)的文明深入接觸，絕對是我們的熱忱。知道能夠「透過此方式與你們的世界互動，並邀請你們進入這大家庭」是可能的，讓我們非常高興。如此一來，你們便可以依照適合你們的速度，從「智人」(Homo sapiens)演化為「進化新人類」(Homo galacticus)了。</p>

<p>所以，隨著一年一年的進展，我們會更加深入地討論這件事，因為這一切已經開始嶄露在你們面前了。我們會指出一些「值得你們注意」的同步性事件。所以，你們可以將它們(同步性如何發生與運作)納入你們的知識錦囊，增進你們更具備洞察事物裡外的能力，對於發生在你們周遭的事更為明晰。並且把我們昨晚所討論的內容考慮在內，知曉在某意義上你們都是時空的旅行者，都在決定自己要搭上哪一部「多重實相」的列車。藉由跟隨你的喜悅，藉由盡你所能地依自己的熱忱行事，放下「你堅持事物該如何發生」的成見，讓實相向你展示，讓宇宙創造之流向你展示那份「你專屬的天賦」，並以正向的方式回應這些(宇宙造物向你展示的禮物)，會驅使你走得更遠。並且允許自己去體驗最大的加速轉變，即我們所談的會在2027年之前(地球已陸續在發生)的各大轉變。</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[(此段對話前面巴夏說，地球將於2050年之前轉變為一個真正和諧的人間天堂…) 巴夏：因此，2027會是一個產生非常強大改變的轉捩之年，你們會在那一年當中看到很多不同的事物發生變化。那會是個非常令人興奮的時刻。 在那之前，我們會給你們一點預示。而接下來的2019年，是我們稱為「跨越門檻」之年。你們會發現，2019年會有許多事物在崩解、在起伏、在潰散，更多「事物分裂成不同平行實相的概念」在發生，更多的一分為二，更多的兩極化現象。但，再次說明，所有事物陸續被攤開在你們面前，就是為了要讓你們可以決定「自己真正想擁有什麼樣的實相」。而這會引導你們到2020年，就各種各樣理由的角度，2020年是非常重要的一年，我們隨後會說明更多的細節。 但這概念是，你不僅可以象徵性地把它理解為2020年的視野，讓你現在就能清晰看見你將邁進的方向，同時，這概念也能讓你在事後之明下被你運用在你2020年的實相中，讓你真正地回首思索，更清楚地看見你從何而來，以讓你在2020年做出一個非常清楚的決定，決定你會喜歡進入什麼樣的實相。並且真正開始生活在你喜歡的實相中，不論其他人的(實相)選擇會怎麼樣進行。不論他們做了什麼樣的選擇來體驗不同而你在振頻上能感到相容的實相。不論那些會怎麼發生，分裂成不同的多重實相，以及引領你到你喜歡的實相的不同道路，都將確實在2020年發生。而你們在2020年會更加理解這些概念，對於「你們來自哪裡，你們為何以那樣的方式來，以及你接下來要去哪裡(選擇進入什麼樣的實相)」會有更為清晰的認識。而那會有助於你們在那段期間做好準備，迎向2027年。那會幫助你們具體化，並確保在2027年你會精準地、精確地、同步性地處於對你最有助益的位置和狀態。以便你們可以在開始與其他星球的文明接觸時，體驗你們之前已學到的成果。所以，我們感謝你們與我們一起朝著這方向齊心協力。在我們已接觸的其他文明中能夠與你們(地球)的文明深入接觸，絕對是我們的熱忱。知道能夠「透過此方式與你們的世界互動，並邀請你們進入這大家庭」是可能的，讓我們非常高興。如此一來，你們便可以依照適合你們的速度，從「智人」(Homo sapiens)演化為「進化新人類」(Homo galacticus)了。 所以，隨著一年一年的進展，我們會更加深入地討論這件事，因為這一切已經開始嶄露在你們面前了。我們會指出一些「值得你們注意」的同步性事件。所以，你們可以將它們(同步性如何發生與運作)納入你們的知識錦囊，增進你們更具備洞察事物裡外的能力，對於發生在你們周遭的事更為明晰。並且把我們昨晚所討論的內容考慮在內，知曉在某意義上你們都是時空的旅行者，都在決定自己要搭上哪一部「多重實相」的列車。藉由跟隨你的喜悅，藉由盡你所能地依自己的熱忱行事，放下「你堅持事物該如何發生」的成見，讓實相向你展示，讓宇宙創造之流向你展示那份「你專屬的天賦」，並以正向的方式回應這些(宇宙造物向你展示的禮物)，會驅使你走得更遠。並且允許自己去體驗最大的加速轉變，即我們所談的會在2027年之前(地球已陸續在發生)的各大轉變。]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：一個賴床的理由</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E4%B8%80%E5%80%8B%E8%B3%B4%E5%BA%8A%E7%9A%84%E7%90%86%E7%94%B1.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：一個賴床的理由" /><published>2025-11-26T00:00:00+08:00</published><updated>2025-11-26T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E4%B8%80%E5%80%8B%E8%B3%B4%E5%BA%8A%E7%9A%84%E7%90%86%E7%94%B1</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E4%B8%80%E5%80%8B%E8%B3%B4%E5%BA%8A%E7%9A%84%E7%90%86%E7%94%B1.html"><![CDATA[<p>問：我經常做夢，但似乎，我一個夢都記不住</p>

<p>巴夏：你需要記得嗎？</p>

<p>問：我也在想 我是否需要記得它們？</p>

<p>巴夏：你早上醒得快嗎？你早上醒來後起床的速度有多快？</p>

<p>問：很快</p>

<p>巴夏：為什麼不試著在床上多躺一會兒呢？閉上眼睛，放鬆自己，躺幾分鐘後，看看夢境是否會重現，不要那麼快就起身，因為，一旦你啟動（啟用）了“身體”部件，你就斷連（註銷）了“星光體”部件，所以，如果你能放鬆，不“動用”你的身體，不起身，就閉著眼睛，讓你的意識遊蕩，那麼，有可能你會回憶起一些夢境，但也只是那些你真正需要回憶起的部分，明白了嗎？</p>

<p>問：明白了！</p>

<p>巴夏：用你們的話說：有棗沒棗，打三桿子（試一試）</p>

<p>問：好！</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[問：我經常做夢，但似乎，我一個夢都記不住 巴夏：你需要記得嗎？ 問：我也在想 我是否需要記得它們？ 巴夏：你早上醒得快嗎？你早上醒來後起床的速度有多快？ 問：很快 巴夏：為什麼不試著在床上多躺一會兒呢？閉上眼睛，放鬆自己，躺幾分鐘後，看看夢境是否會重現，不要那麼快就起身，因為，一旦你啟動（啟用）了“身體”部件，你就斷連（註銷）了“星光體”部件，所以，如果你能放鬆，不“動用”你的身體，不起身，就閉著眼睛，讓你的意識遊蕩，那麼，有可能你會回憶起一些夢境，但也只是那些你真正需要回憶起的部分，明白了嗎？ 問：明白了！ 巴夏：用你們的話說：有棗沒棗，打三桿子（試一試） 問：好！]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：九宮回路圖練習</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E4%B9%9D%E5%AE%AE%E5%9B%9E%E8%B7%AF%E5%9C%96%E7%B7%B4%E7%BF%92.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：九宮回路圖練習" /><published>2025-11-26T00:00:00+08:00</published><updated>2025-11-26T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E4%B9%9D%E5%AE%AE%E5%9B%9E%E8%B7%AF%E5%9C%96%E7%B7%B4%E7%BF%92</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E4%B9%9D%E5%AE%AE%E5%9B%9E%E8%B7%AF%E5%9C%96%E7%B7%B4%E7%BF%92.html"><![CDATA[<p>巴夏：讓我們快速瀏覽一下這個圖，它有九個相互連接的圓，每個圓中各有一個符號。</p>

<p>這個圖只是一個小小的調味工具，一個小小的增強工具，一個小小的肯定工具。它只是我們後面將要談到的其他練習、其他技術或其他工具的一點調味料，一點增強劑而已。這裡，我們要讓你們簡單地熟悉一下它。</p>

<p>這個工具只是用來將神性意識中的文化，印入到你們意識的某些方面，印入到你們頭腦的某些頻率。它只是讓你們擴大、放大或增強我們後面將要討論的其他工具。</p>

<p>圖中圓圈內的那些符號，實際上是你們星球上的古代的腓尼基符號。只所以選擇那些符號，是因為它們存在於你們的歷史中，存在於其他時空中，你們中的大多數人根本不瞭解它們。所以，這些符號，這些基本的振動符號，能夠以一種不太可能被你們的理性人格干擾的方式，與你們的部分意識交流。它們就像與你們的深層部分交談一樣。</p>

<p>這個練習開始於圖的中心符號，一切從此處開始，又回歸此處。從圖的中心符號開始，到右上角，從右上角向下，到右下角，然後穿過底部，到左下角，然後向上，到左上角，然後向右，到頂部中間的符號，然後回到圖的中心。在這個過程中，你實際上是在接收圖表下面的那段話的信息。把那段話讀出來，讓你自己聽到。這段話提醒你，一切從中心處，即你的內我開始，從那裡流出。</p>

<p>在物質世界中，你睜開眼睛，你使用手，你用眼睛看，用嘴巴發聲，你觀察事物。[譯註：對應圖表右側從上往下的眼、口、手三個符號] 然後，到底部中間的符號「水」，你通過情感、通過水、通過靈活性來轉變。當你轉變的時候，你創建通向窗和門的路徑。[譯註：對應圖表左側從下往上的路徑、窗、門三個符號] 你沿左側向上，經過窗和門，一個在側邊，一個在頂部，三角形的門。你創建了通向窗和門的路徑，通向頂部中間的帶x的「未知」符號。到達「未知」符號，又回歸到你自己的中心。中心是憶起的關鍵，是重新定義未知的關鍵。未知不是什麼可怕的事，而是作為一個門戶，它總是讓你回到你的中心，在此審視你自己。在「未知」中，無論你體驗到什麼，它總是讓你瞭解更多的你自己，如果你那樣看的話。</p>

<p>因此，從中心開始，當你用你的眼睛、耳朵、嘴巴和手，（在物質世界裡它們引導你，你用它們探查世界）它們一起可以被轉變。通過靈活性、易變性、心甘情願、開放的心態，總是被轉變成通向窗、門、審視和未知的路徑，總是回到更多的你，也即中心處。</p>

<p>現在，你們只要記住這些就行了，稍後我們將會提供這個技術的更多細節，我們將會為你們描述和定義與嵌入「你渴望確定你致力於丟棄的信念」有關係的概念。本次傳訊的晚些時候，我們將會介紹它。</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[巴夏：讓我們快速瀏覽一下這個圖，它有九個相互連接的圓，每個圓中各有一個符號。 這個圖只是一個小小的調味工具，一個小小的增強工具，一個小小的肯定工具。它只是我們後面將要談到的其他練習、其他技術或其他工具的一點調味料，一點增強劑而已。這裡，我們要讓你們簡單地熟悉一下它。 這個工具只是用來將神性意識中的文化，印入到你們意識的某些方面，印入到你們頭腦的某些頻率。它只是讓你們擴大、放大或增強我們後面將要討論的其他工具。 圖中圓圈內的那些符號，實際上是你們星球上的古代的腓尼基符號。只所以選擇那些符號，是因為它們存在於你們的歷史中，存在於其他時空中，你們中的大多數人根本不瞭解它們。所以，這些符號，這些基本的振動符號，能夠以一種不太可能被你們的理性人格干擾的方式，與你們的部分意識交流。它們就像與你們的深層部分交談一樣。 這個練習開始於圖的中心符號，一切從此處開始，又回歸此處。從圖的中心符號開始，到右上角，從右上角向下，到右下角，然後穿過底部，到左下角，然後向上，到左上角，然後向右，到頂部中間的符號，然後回到圖的中心。在這個過程中，你實際上是在接收圖表下面的那段話的信息。把那段話讀出來，讓你自己聽到。這段話提醒你，一切從中心處，即你的內我開始，從那裡流出。 在物質世界中，你睜開眼睛，你使用手，你用眼睛看，用嘴巴發聲，你觀察事物。[譯註：對應圖表右側從上往下的眼、口、手三個符號] 然後，到底部中間的符號「水」，你通過情感、通過水、通過靈活性來轉變。當你轉變的時候，你創建通向窗和門的路徑。[譯註：對應圖表左側從下往上的路徑、窗、門三個符號] 你沿左側向上，經過窗和門，一個在側邊，一個在頂部，三角形的門。你創建了通向窗和門的路徑，通向頂部中間的帶x的「未知」符號。到達「未知」符號，又回歸到你自己的中心。中心是憶起的關鍵，是重新定義未知的關鍵。未知不是什麼可怕的事，而是作為一個門戶，它總是讓你回到你的中心，在此審視你自己。在「未知」中，無論你體驗到什麼，它總是讓你瞭解更多的你自己，如果你那樣看的話。 因此，從中心開始，當你用你的眼睛、耳朵、嘴巴和手，（在物質世界裡它們引導你，你用它們探查世界）它們一起可以被轉變。通過靈活性、易變性、心甘情願、開放的心態，總是被轉變成通向窗、門、審視和未知的路徑，總是回到更多的你，也即中心處。 現在，你們只要記住這些就行了，稍後我們將會提供這個技術的更多細節，我們將會為你們描述和定義與嵌入「你渴望確定你致力於丟棄的信念」有關係的概念。本次傳訊的晚些時候，我們將會介紹它。]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：人生就是不斷地更新自己</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E4%BA%BA%E7%94%9F%E5%B0%B1%E6%98%AF%E4%B8%8D%E6%96%B7%E5%9C%B0%E6%9B%B4%E6%96%B0%E8%87%AA%E5%B7%B1.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：人生就是不斷地更新自己" /><published>2025-11-26T00:00:00+08:00</published><updated>2025-11-26T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E4%BA%BA%E7%94%9F%E5%B0%B1%E6%98%AF%E4%B8%8D%E6%96%B7%E5%9C%B0%E6%9B%B4%E6%96%B0%E8%87%AA%E5%B7%B1</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E4%BA%BA%E7%94%9F%E5%B0%B1%E6%98%AF%E4%B8%8D%E6%96%B7%E5%9C%B0%E6%9B%B4%E6%96%B0%E8%87%AA%E5%B7%B1.html"><![CDATA[<p>問：我是一個很情緒化的人，我感受到很多情緒。</p>

<p>巴夏：我理解你。但你所感受到的，仍然是基於你的信念（所相信的）</p>

<p>問：我能否利用情緒，通過它的引導，找到我內心的興奮呢？</p>

<p>巴夏：正如我所說的，你利用情緒的方式與方法，就是問自己這個問題：“關於我自己，我到底相信了什麼是真實的、正確的，才會讓我在這種情況下，產生這樣的感覺呢？”情緒，無法單獨存在，它不存在於真空之中，只有你相信了什麼是真實、正確的，你才會產生感覺，否則你就不會有任何感覺。</p>

<p>所以，轉化情緒並重新聚焦“情緒能量”的方式，就是轉變和重新聚集你的“信念”，當你改變了產生情緒的信念，那麼，自動地，你就改變了情緒的能量。</p>

<p>確實，有時候，有些人可以瞬間將情緒的能量轉移到另一事物上，但是，如果你所處理的，不是最初產生情緒的源頭信念，那麼，情緒就會“捲土重來”</p>

<p>問：是的，我有過切身體會</p>

<p>巴夏：那麼，你就需要找到這個信念，注意聽它對你說的話，當你明白它的話毫無道理時，就放下這個信念。如果你還沒有真正地釋放掉這個信念，那麼，與之如影隨形的同樣的情緒，就會時不時地，通過某種方式，再次湧上你的心頭。</p>

<p>因為，請記住：信念，會通過情緒，強化其存在的正當合理性，但是，它什麼也不是，一個信念而已，它並非事實，就只是一個信念系統，但它會利用你的情緒，使得自己讓人感覺更“真實不虛、確切無誤”。</p>

<p>雖然，你可以暫時把情緒的能量轉移到另一事物上，但是，如果你沒有真正找到產生這個情緒的信念，那麼，該情緒仍然可能“死灰復燃”，因為，產生它的信念，並未消失</p>

<p>問：解答的太好了！因為我就“卡”在信念上，我是否可以認為，我們人生的大部分旅途，就是要不斷地更新我們的信念？</p>

<p>巴夏：正是如此！這就是人生之旅的目的，在你的成長過程中，你被“喂養”了一些信念，它們與真實的你無關，你需要找到它們，並放下這些“包袱”，因為，它們並不屬於你，它可能來自你的父母、社會、學校、朋友……等等……。所以，在這個轉變時期，你需要學習不斷地簡化自己，不斷地剝離那些（舊有的）信念系統，直到只剩下那些屬於真實的你的信念，不再背負那些“恰巧”被你帶上的屬於其他人的信念</p>

<p>問：好的！我明白了！太棒了！謝謝您，巴夏！</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[問：我是一個很情緒化的人，我感受到很多情緒。 巴夏：我理解你。但你所感受到的，仍然是基於你的信念（所相信的） 問：我能否利用情緒，通過它的引導，找到我內心的興奮呢？ 巴夏：正如我所說的，你利用情緒的方式與方法，就是問自己這個問題：“關於我自己，我到底相信了什麼是真實的、正確的，才會讓我在這種情況下，產生這樣的感覺呢？”情緒，無法單獨存在，它不存在於真空之中，只有你相信了什麼是真實、正確的，你才會產生感覺，否則你就不會有任何感覺。 所以，轉化情緒並重新聚焦“情緒能量”的方式，就是轉變和重新聚集你的“信念”，當你改變了產生情緒的信念，那麼，自動地，你就改變了情緒的能量。 確實，有時候，有些人可以瞬間將情緒的能量轉移到另一事物上，但是，如果你所處理的，不是最初產生情緒的源頭信念，那麼，情緒就會“捲土重來” 問：是的，我有過切身體會 巴夏：那麼，你就需要找到這個信念，注意聽它對你說的話，當你明白它的話毫無道理時，就放下這個信念。如果你還沒有真正地釋放掉這個信念，那麼，與之如影隨形的同樣的情緒，就會時不時地，通過某種方式，再次湧上你的心頭。 因為，請記住：信念，會通過情緒，強化其存在的正當合理性，但是，它什麼也不是，一個信念而已，它並非事實，就只是一個信念系統，但它會利用你的情緒，使得自己讓人感覺更“真實不虛、確切無誤”。 雖然，你可以暫時把情緒的能量轉移到另一事物上，但是，如果你沒有真正找到產生這個情緒的信念，那麼，該情緒仍然可能“死灰復燃”，因為，產生它的信念，並未消失 問：解答的太好了！因為我就“卡”在信念上，我是否可以認為，我們人生的大部分旅途，就是要不斷地更新我們的信念？ 巴夏：正是如此！這就是人生之旅的目的，在你的成長過程中，你被“喂養”了一些信念，它們與真實的你無關，你需要找到它們，並放下這些“包袱”，因為，它們並不屬於你，它可能來自你的父母、社會、學校、朋友……等等……。所以，在這個轉變時期，你需要學習不斷地簡化自己，不斷地剝離那些（舊有的）信念系統，直到只剩下那些屬於真實的你的信念，不再背負那些“恰巧”被你帶上的屬於其他人的信念 問：好的！我明白了！太棒了！謝謝您，巴夏！]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：對負面信念的新的認識</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E5%B0%8D%E8%B2%A0%E9%9D%A2%E4%BF%A1%E5%BF%B5%E7%9A%84%E6%96%B0%E7%9A%84%E8%AA%8D%E8%AD%98.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：對負面信念的新的認識" /><published>2025-11-26T00:00:00+08:00</published><updated>2025-11-26T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E5%B0%8D%E8%B2%A0%E9%9D%A2%E4%BF%A1%E5%BF%B5%E7%9A%84%E6%96%B0%E7%9A%84%E8%AA%8D%E8%AD%98</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E5%B0%8D%E8%B2%A0%E9%9D%A2%E4%BF%A1%E5%BF%B5%E7%9A%84%E6%96%B0%E7%9A%84%E8%AA%8D%E8%AD%98.html"><![CDATA[<p>巴夏：我在你們今天的這個時間向你們問好，日安！好的，好的，謝謝。我們再次感謝你們每一個人以及你們所有人一起共同創造了這場互動，我們想要從宣告這次的標題是“對負面信念新的認識”來開始這場傳訊，向你們介紹一種新的方法，一種新的視角去看待負面信念是如何運作的，這樣你就能更清楚地知道如何放手負面信念，當然，如果這是你喜歡的。</p>

<p>我們已經跟你們許多人有過很多對話，在對話中，人們說他們感覺到某種能量在阻塞他們，某種能量在迫使在阻止他們做這個或做那個。有時甚至講到外力和外部的能量不讓他們做這做那，或者讓他們覺到他們被來自某處的某種另外的力量或能量所控制。</p>

<p>首先非常重要的是要明白，在這個概念中，我們今天要和你們分享的是，任何你內在經歷的事情都是你的能量，不是別人的，別無其它，你有你的能量，你在生活中經歷的一切都是由你的能量造成的，都發生在你的能量中。</p>

<p>這並不意味著不會有別的存有，你可能與之互動或匹配，他們有自己的能量，也許有他們自己的議程，也許有他們自己的意圖，他們是不是人類這不是重點。關鍵是，不管別人的議程是什麼，或者對你的意圖是什麼，唯一你能體驗到它的方法就是將你自己的能量匹配上那個振動，因此，創造了一種他們可能在試圖傳遞給你什麼東西的表象，然而是你在創造那個體驗，那個你們叫做“內在他們能量的體驗”，出自你自己的能量，因為你唯一要做的就是在你的現實中與你自己合作</p>

<p>所以把這個帶到信念的概念中，更具體地講講負面信念，我們已經討論過負面信念，就像任何信念一樣，會試圖使自己永存，做任何它們需要做的事情來阻止你放手它們，但是當你感覺到，當你表示某種能量在阻止你做這做那的時候，非常重要的一點是要記住，你所感受到的一切其實是你的能量，在這個概念的語境下，信念沒有它們自己的能量，為了讓你有這樣的感受：你把原因歸到他們身上，就像是他們的能量，它們得用你的能量，讓你以某種方式感受你的能量，所以它們是藉了你的能量，吸走了你的能量，用信念過濾你的能量，然後反射給你某種代表了那個信念的振動，為了給你一種有別的東西在控制你的體驗，有別的東西在逼迫你，有別的東西正把它的能量施壓在你身上，但是其實都是你的，每一點的體驗都是你的能量</p>

<p>所以為了讓這個概念更清楚一點，我們想用一個比喻，因為我們已經標題為你們星球上電燈泡的發光，燈泡本身並沒有電，你要接通電源或者把它擰進燈座裡，那麼能量電能就能到達燈泡並點亮它，信念就像燈泡，你就像電流，當你擰入某一特定的信念，然後那個燈泡就點亮了，但它並沒有自己的能量，你所要做的就是認識到這只不過是，容我們說它是輸送系統，讓你知道能量正在貫穿它，它是一個指示器，那個能量正在流經它，然後啟動它，點亮它，讓你體驗到那種感覺，即那個能量是來自某個東西某個地方，我不知道在哪裡，我也不知道是不是在我的控制中，但這都是你，你所要做的就是擰開燈泡，然後它就會熄滅，停止餵給它能量，它就沒有辦法照亮了，它就無法讓你有任何感覺，你會知道你不被任何人控制，除了你自己</p>

<p>但是當你用燈泡信念系統過濾那個電流，那個能量的時候，你得到了你使能量流向的產物，你得到了那個打開的燈，但是通過理解它本身是沒有能量的，你可以很容易地關掉它</p>

<p>你實際上可以想像擰開那個負面信念，而且能夠在一個中立的狀態下審視它到底是什麼，它只是一個電燈泡，它只是一個裝置，讓你知道你的能量流向了哪裡</p>

<p>所以如果你不喜歡這種感覺，如果你不喜歡那種感覺：有來自某個地方的某種能量，某種力量堵塞你或阻止你做某事，你只需開始把這看作是你的能量流過某種類型的燈泡，如果這不是你喜歡的照明類型（燈飾），想像你自己真的擰開了那個燈泡，然後只是看著它，現在它已經熄滅了，然後意識到你可以改變它，你可以擰進一個新的燈泡，那是你喜愛的款式</p>

<p>再讓我們換個角度來看，再繼續深入一點這個比喻。想像你自己總體上是完全透明的，如此的透明，以至於其他人會認為你是隱形的，光直接穿過你的身體，各種形式的概念和能量直接穿過你，就像一扇玻璃窗，沒有什麼可以阻擋這些東西</p>

<p>只有當你決定那個透明存有的某些部位需要突然變得半透明或不透明時，你才會體驗到這些事情，你創造了那種不透明度，使得光線現在有了一個地方可以駐留，要么是半透明的，它可以在那部位照亮你，或者甚至是完全不透明的，也就是說然後你開始將那光線反射回別人，基於每一塊不透明區域被設計成反射什麼，無論是正面的反射還是負面的反射</p>

<p>所以另一種理解方式是，這個能量總是從源頭流經你，要理解，如果感覺有什麼東西有點失調，有點不對頭，就像你們說的，不對勁有問題，可能有信念系統讓你的存在讓你人的某些部位變得更不透明或半透明，也可以讓它們變得更加透明，讓那能量像穿過窗戶一樣正好從你的身體裡流過，所以它不會停止，它無處可待，除非這是你喜歡的東西，然後你可以抓住它，在那個區域變得不透明，然後把那束光反射回別人，知道那正是你想要反射的，你可以決定，在什麼區域你選擇變成不透明的，以及什麼振動你選擇變得不傳導，那些與你無關的事情，那些你不喜歡的事情，那些與你做自己無關的事情，讓它們變得透明，讓光穿過，它們與你無關，那個能量是給別人用他們自己的方式去詮釋的，是留給別人去拿走那燈泡，把它擰進去，然後根據那個振動，那個概念，那個頻率開始發光</p>

<p>所以現在你想像自己，在任一你經歷過的情況，也許是現在體驗到的，或者將會體驗到的，想像那種感覺，你感到某種能量某種力量，它也許感覺像是堵塞了，它也許感覺像是一種情緒，例如，它可能感覺像是恐懼，但你要開始明白，你只是感覺到了你自己能量的另一種狀態，它不可能來自其它別的地方，因為即使它是來自別的地方，就像我們說的，你仍然需要創建你自身版本的能量，這樣才能有實際的體驗，你必須匹配那個頻率來體驗它，通過這樣做，你在使它發生，你用你自己的能量創造了那個感覺，在那意義上，沒有人能直接影響你，你必須同意影響你自己</p>

<p>所以，讓你自己開始真正理解，無論你內心經歷的是什麼，無論什麼形式，都是由你的能量製造出來的，這一切都是你的，你擁有它，你可以用它做任何你喜歡做的事情，然後從信念就是這些小燈泡的角度開始思考，你可以按自己的喜好擰來擰去，選擇你喜歡的照明，用這個比喻，它會開始對你有用，練習這些，你就會開始明白信念本身是沒有動力的，它們只是一個設備，以你相信在那個特定的時刻對你有效的方式讓你感受到你的力量，你的能量，積極的方式或者消極的方式，因為記住，你不會經歷任何你不相信會為你服務的事情，所以，即使你意識到你可能選擇了那些你憑經驗和理智知道不服務於你的東西，你會去選擇它們和有那個體驗的唯一的方式就是你有一個信念系統，你有一個燈泡，你在傳送你的能量給燈泡，以這樣一種使它看起來確實服務你的方式闡釋了（照亮了）這個情況，然後你就有事可做了，因為你意識到唯一會出現那樣情況的原因是因為你擰進去了那個燈泡在燈座裡，擰開它，看著它熄滅</p>

<p>花點時間檢查一下所有不同的信念，所有不同的燈泡，選擇你喜歡的那一個，選擇你喜歡的照明方式，然後把那個擰進去，驅動負面信念（燈泡）的能量也同樣會驅動正面的信念，因為它們自身並沒有能量（電源），是你每時每刻都在為它們提供能量（電力），這有道理嗎？</p>

<p>好的，所以你們可以用這個作為“啟明”的另類比喻。我們感謝你們給我們的禮物，讓我們感受到你們每一個人，作為那個禮物的回報，請問我們現在怎樣能幫助到你們，你們可以開始你們想要的對話了</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[巴夏：我在你們今天的這個時間向你們問好，日安！好的，好的，謝謝。我們再次感謝你們每一個人以及你們所有人一起共同創造了這場互動，我們想要從宣告這次的標題是“對負面信念新的認識”來開始這場傳訊，向你們介紹一種新的方法，一種新的視角去看待負面信念是如何運作的，這樣你就能更清楚地知道如何放手負面信念，當然，如果這是你喜歡的。 我們已經跟你們許多人有過很多對話，在對話中，人們說他們感覺到某種能量在阻塞他們，某種能量在迫使在阻止他們做這個或做那個。有時甚至講到外力和外部的能量不讓他們做這做那，或者讓他們覺到他們被來自某處的某種另外的力量或能量所控制。 首先非常重要的是要明白，在這個概念中，我們今天要和你們分享的是，任何你內在經歷的事情都是你的能量，不是別人的，別無其它，你有你的能量，你在生活中經歷的一切都是由你的能量造成的，都發生在你的能量中。 這並不意味著不會有別的存有，你可能與之互動或匹配，他們有自己的能量，也許有他們自己的議程，也許有他們自己的意圖，他們是不是人類這不是重點。關鍵是，不管別人的議程是什麼，或者對你的意圖是什麼，唯一你能體驗到它的方法就是將你自己的能量匹配上那個振動，因此，創造了一種他們可能在試圖傳遞給你什麼東西的表象，然而是你在創造那個體驗，那個你們叫做“內在他們能量的體驗”，出自你自己的能量，因為你唯一要做的就是在你的現實中與你自己合作 所以把這個帶到信念的概念中，更具體地講講負面信念，我們已經討論過負面信念，就像任何信念一樣，會試圖使自己永存，做任何它們需要做的事情來阻止你放手它們，但是當你感覺到，當你表示某種能量在阻止你做這做那的時候，非常重要的一點是要記住，你所感受到的一切其實是你的能量，在這個概念的語境下，信念沒有它們自己的能量，為了讓你有這樣的感受：你把原因歸到他們身上，就像是他們的能量，它們得用你的能量，讓你以某種方式感受你的能量，所以它們是藉了你的能量，吸走了你的能量，用信念過濾你的能量，然後反射給你某種代表了那個信念的振動，為了給你一種有別的東西在控制你的體驗，有別的東西在逼迫你，有別的東西正把它的能量施壓在你身上，但是其實都是你的，每一點的體驗都是你的能量 所以為了讓這個概念更清楚一點，我們想用一個比喻，因為我們已經標題為你們星球上電燈泡的發光，燈泡本身並沒有電，你要接通電源或者把它擰進燈座裡，那麼能量電能就能到達燈泡並點亮它，信念就像燈泡，你就像電流，當你擰入某一特定的信念，然後那個燈泡就點亮了，但它並沒有自己的能量，你所要做的就是認識到這只不過是，容我們說它是輸送系統，讓你知道能量正在貫穿它，它是一個指示器，那個能量正在流經它，然後啟動它，點亮它，讓你體驗到那種感覺，即那個能量是來自某個東西某個地方，我不知道在哪裡，我也不知道是不是在我的控制中，但這都是你，你所要做的就是擰開燈泡，然後它就會熄滅，停止餵給它能量，它就沒有辦法照亮了，它就無法讓你有任何感覺，你會知道你不被任何人控制，除了你自己 但是當你用燈泡信念系統過濾那個電流，那個能量的時候，你得到了你使能量流向的產物，你得到了那個打開的燈，但是通過理解它本身是沒有能量的，你可以很容易地關掉它 你實際上可以想像擰開那個負面信念，而且能夠在一個中立的狀態下審視它到底是什麼，它只是一個電燈泡，它只是一個裝置，讓你知道你的能量流向了哪裡 所以如果你不喜歡這種感覺，如果你不喜歡那種感覺：有來自某個地方的某種能量，某種力量堵塞你或阻止你做某事，你只需開始把這看作是你的能量流過某種類型的燈泡，如果這不是你喜歡的照明類型（燈飾），想像你自己真的擰開了那個燈泡，然後只是看著它，現在它已經熄滅了，然後意識到你可以改變它，你可以擰進一個新的燈泡，那是你喜愛的款式 再讓我們換個角度來看，再繼續深入一點這個比喻。想像你自己總體上是完全透明的，如此的透明，以至於其他人會認為你是隱形的，光直接穿過你的身體，各種形式的概念和能量直接穿過你，就像一扇玻璃窗，沒有什麼可以阻擋這些東西 只有當你決定那個透明存有的某些部位需要突然變得半透明或不透明時，你才會體驗到這些事情，你創造了那種不透明度，使得光線現在有了一個地方可以駐留，要么是半透明的，它可以在那部位照亮你，或者甚至是完全不透明的，也就是說然後你開始將那光線反射回別人，基於每一塊不透明區域被設計成反射什麼，無論是正面的反射還是負面的反射 所以另一種理解方式是，這個能量總是從源頭流經你，要理解，如果感覺有什麼東西有點失調，有點不對頭，就像你們說的，不對勁有問題，可能有信念系統讓你的存在讓你人的某些部位變得更不透明或半透明，也可以讓它們變得更加透明，讓那能量像穿過窗戶一樣正好從你的身體裡流過，所以它不會停止，它無處可待，除非這是你喜歡的東西，然後你可以抓住它，在那個區域變得不透明，然後把那束光反射回別人，知道那正是你想要反射的，你可以決定，在什麼區域你選擇變成不透明的，以及什麼振動你選擇變得不傳導，那些與你無關的事情，那些你不喜歡的事情，那些與你做自己無關的事情，讓它們變得透明，讓光穿過，它們與你無關，那個能量是給別人用他們自己的方式去詮釋的，是留給別人去拿走那燈泡，把它擰進去，然後根據那個振動，那個概念，那個頻率開始發光 所以現在你想像自己，在任一你經歷過的情況，也許是現在體驗到的，或者將會體驗到的，想像那種感覺，你感到某種能量某種力量，它也許感覺像是堵塞了，它也許感覺像是一種情緒，例如，它可能感覺像是恐懼，但你要開始明白，你只是感覺到了你自己能量的另一種狀態，它不可能來自其它別的地方，因為即使它是來自別的地方，就像我們說的，你仍然需要創建你自身版本的能量，這樣才能有實際的體驗，你必須匹配那個頻率來體驗它，通過這樣做，你在使它發生，你用你自己的能量創造了那個感覺，在那意義上，沒有人能直接影響你，你必須同意影響你自己 所以，讓你自己開始真正理解，無論你內心經歷的是什麼，無論什麼形式，都是由你的能量製造出來的，這一切都是你的，你擁有它，你可以用它做任何你喜歡做的事情，然後從信念就是這些小燈泡的角度開始思考，你可以按自己的喜好擰來擰去，選擇你喜歡的照明，用這個比喻，它會開始對你有用，練習這些，你就會開始明白信念本身是沒有動力的，它們只是一個設備，以你相信在那個特定的時刻對你有效的方式讓你感受到你的力量，你的能量，積極的方式或者消極的方式，因為記住，你不會經歷任何你不相信會為你服務的事情，所以，即使你意識到你可能選擇了那些你憑經驗和理智知道不服務於你的東西，你會去選擇它們和有那個體驗的唯一的方式就是你有一個信念系統，你有一個燈泡，你在傳送你的能量給燈泡，以這樣一種使它看起來確實服務你的方式闡釋了（照亮了）這個情況，然後你就有事可做了，因為你意識到唯一會出現那樣情況的原因是因為你擰進去了那個燈泡在燈座裡，擰開它，看著它熄滅 花點時間檢查一下所有不同的信念，所有不同的燈泡，選擇你喜歡的那一個，選擇你喜歡的照明方式，然後把那個擰進去，驅動負面信念（燈泡）的能量也同樣會驅動正面的信念，因為它們自身並沒有能量（電源），是你每時每刻都在為它們提供能量（電力），這有道理嗎？ 好的，所以你們可以用這個作為“啟明”的另類比喻。我們感謝你們給我們的禮物，讓我們感受到你們每一個人，作為那個禮物的回報，請問我們現在怎樣能幫助到你們，你們可以開始你們想要的對話了]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：寓言和時間晶體</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/12/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E5%AF%93%E8%A8%80%E5%92%8C%E6%99%82%E9%96%93%E6%99%B6%E9%AB%94.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：寓言和時間晶體" /><published>2025-11-12T00:00:00+08:00</published><updated>2025-11-12T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/12/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E5%AF%93%E8%A8%80%E5%92%8C%E6%99%82%E9%96%93%E6%99%B6%E9%AB%94</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/12/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E5%AF%93%E8%A8%80%E5%92%8C%E6%99%82%E9%96%93%E6%99%B6%E9%AB%94.html"><![CDATA[<p>巴夏：在你們今天的這個時間向你們問好，日安！好的，好的，謝謝！這場傳訊已經被命名為“寓言和時間晶體”，首先，什麼是時間晶體？</p>

<p>我們非常興奮地宣布，你們的社會，你們的一些科學家終於發現了時間晶體，這是你們的一些科學家幾年前提出的理論也許存在有時間晶體，最近，你們已經有一些實驗人員發現了時間晶體確實存在，那它們是什麼呢？</p>

<p>好的，很簡單，一個常規晶體，有模式，分子模式，原子結構的模式，在空間中周期性重複的模式，創造了晶體的形態，同樣的模式一遍又一遍，反复地，創造了晶體，但時間晶體是在時間上重複，意思如下，亞原子結構的某些形態，當引起振動時，當給它施加電荷引起振動時，會開始以一定的頻率來回翻轉，它們實際上是隨著時間變化，來回地，它們並不是像常規晶體那樣停留在相同的組態，它們反复地來來回回地改變它們的頻率。</p>

<p>即使當給它們的讓它們翻轉的初始能量停止了，它們還是一直翻轉，一直運轉，它們繼續隨著時間共振，對你們一些科學家來說，這是一個跡象，它們從某個地方獲得能量，因為看起來好像它們沒有從別處獲得能量，然而翻轉仍在繼續，就像他們說的，另一種亞原子粒子的自旋狀態，繼續以某些頻率來回翻轉，他們最終會發現，供應它們並讓它們繼續來回翻轉的能量來自於平行的現實，它們在不同的維度，不同的現實中來回翻轉。</p>

<p>我們的飛船，正如我們告訴你們的，是晶體結構的一種形式，它是晶體結構更複雜的形式，但我們的飛船是由時間晶體構成的，事實上，時間晶體能夠共振到不同的頻率，與不同的平行維度有關，正是這讓我們的飛船能夠超越空間和時間，並在眨眼之間從一個星系旅行到另一個星系，改變我們飛船的位置頻率是可能的，因為它們是由時間晶體材料建造的，一個比你們科學家現在在做的實驗晶體更加複雜的形式，但是他們已經開始意識到，時間晶體可以以多種形式存在，並且可以以多種方式被激活，這項技術將繼續下去，隨著你們未來對它們了解得越來越多，你們會增加和擴展對這些晶體的認識，</p>

<p>那麼這與寓言又有什麼關係呢？你們大多數人都知道寓言的概念，寓言是一種故事，它含有某種信息或教訓，教導你一些想法，可能與你之前持有的觀點有所不同，你們講寓言差不多是為了提出一個對事物的新的觀點，因為故事是你用來保存信息最堅固的結構，寓言尋求給你一個新的視角，最好是以故事的形式來講述，這樣你就保留了包含轉變或改變的信息。</p>

<p>現在我們來解構一下“寓言”這個詞，它實際上代表的是一個平行的可能現實，寓言 = 平行可能的現實，你被給予了一個平行現實的想法，一個可以被顯化的東西，而不是已經顯化的東西。</p>

<p>時間晶體從平行維度、平行現實中獲得能量，寓言也代表了平行的可能現實，讓它們能夠在某方面起作用，闡明一些關於你們現實的經驗教訓，正如我們說過的，關於這個話題，我們現在要復述的是，你認為你們的現實是一個連續的時間流，持續不斷的連續性，從一個時刻連續到下一個時刻，再到下一個，但是你們的現實不是同一個現實的平行現實，它是由很多數十億個的平行現實構成的，因為你並不是在一條時間流裡在同一現實中從一個點跳到另一個點，你每時每刻都在跳躍至不同的平行現實中，創造出一個看起來或者感覺上像是連續不斷的現實。</p>

<p>但是這個來回到處跳躍，在不同的平行現實時刻之間跳躍翻轉，以一種連續的方式構建了平行現實時間流，這似乎符合你想要的現實體驗，這意味著你也是時間晶體，你包含了實際的元素，實際的亞原子元素結構，這讓你作為一個物質存有在不同的平行現實中翻轉，這實際上是對我們講過的物理機制的描述，在這個機制中，你的意識每秒切換數十億個平行現實，創造了你們表面上連續的時間流現實，正是你體內這種晶體物質的特殊佈局，才允許這種連續性的體驗在你們的物理維度中發生。</p>

<p>所以在某種意義上，你們都是活的時間晶體，我們也是，一切生命形式都是如此，
這包含在所有的生物和物質中，你們的科學家已經把時間晶體稱為一種新的物質形式，他們之前不知道，他們將不僅會發現，驅動時間晶體並讓它們一直隨著時間在頻率上來回翻轉的是與平行現實的聯繫，而且他們會發現時間晶體存在於所有的物質中，從此以後，在未來的幾年裡，他們將會開始理解，你們的意識是如何輸入到彼此同時存在著的平行現實中去的，然後經由線性時空連續結構來表達它，通過在你體內創造這些快速翻轉的振動，這讓你可以在物理上變更自己，從一個現實到另一個現實，從一個地球版本到另一個地球版本，從你的一個版本到另一個版本，每秒數十億次地，用你們的語言能理解嗎？</p>

<p>好，所以我們在這裡描述的是，意識機制的實際物質組成部分，這讓你以物質的形式體驗在數十億個平行現實中切換，這讓你認真思考這個概念：你總是在以每秒數十億次的速度切換穿過不同的平行現實，來創建一個表面上連續的時間流，可以給你更自由的進入，更有意識地意識到這樣一個事實：你總是在不停地切換，所以聚焦在你自己在這個意義上就是時間晶體，還有所有的物質都包含時間晶體，隨著時間的推移，會讓你開始在你身體的感官上，內心的感受上，對已經發生的切換開始有更多身體上和發自內心的體驗，記住，實際上，你從未加速切換，你會更加意識到你先前切換的速度，這使它看起來像是時空的加速，但是你們一直在以相同的速度切換，只是你可以更清楚地意識到這一點，通過更多地意識到這點，並將這種認識融入到你現實的日常生活中，你可以體驗到，更有意識地精確控制你在這些切換中導航的方式，越來越朝著你喜歡的現實的方向前進，越來越多地以你喜歡的體驗方式在所有這些不同的維度現實中導航，這樣你就可以不斷地繼續切換到，越來越多地代表了你的大我，你真正想要成為的人，你的真我的地球版本和你的版本，明白嗎？</p>

<p>即使現在講的有些東西可能有點深奧，不過沒關係，僅僅以這種形式傳遞信息也會以一種新的方式進入你的腦海，讓你更有意識地控制，更加意識到這個事實：你現在正在每秒切換數十億次，即使在這對話過程中，連續性也是一種幻覺，但這是一種你可以創造的幻覺，而且你也已經創造了它，使你看起來就像一直只在同一現實中，而你從來都不是，你們同時地在同時發生同時無限共存的平行現實中切換，這是你的天性，意識到時間晶體和寓言，你告訴自己的關於你是誰的故事，與你想要成為的人以及你想要體驗的現實更加和諧一致的定義，會放大和增強你的能力，讓你能夠感知到切換已經在進行中了，在某種程度上這會讓你覺得在你的物理現實中，你在加速，這個幻覺是由於你的頻率越來越接近切換的頻率而產生的，所以看起來似乎矛盾的是，你越活在當下那一時刻，事情似乎進展得越快，因為你越來越追趕上了物理現實的切換頻率，類似於你有一個閃光燈，然後你有一股水流，當你以特定的頻率閃動閃光燈時，水流不再像是一個流了，而是單個的水滴移動得越來越慢，直到你以這樣一種方式命中了流水的頻率，然後你似乎看到的是一個懸浮在時間和空間中的水滴，它似乎不再移動了，因為你已經趕上了落水的頻率。</p>

<p>同樣的，當你接近物理現實的切換頻率，看起來好像它減速了，但同時也感覺像是在加快在加速，因為你現在能更準確地看到每一刻真正發生了什麼，更進一步地匹配那個頻率，能夠更有意識地意識到你在你的意識中創造的變化和切換，所以，利用這個悖論，慢下來會讓你覺得你在加速，因為你匹配的是存在於那一時刻的頻率，因為只有一個時刻存在，你所認為的不同時刻，只是不同角度的同一時刻，明白嗎？不一定非得理解，至少現在還沒有，讓它慢慢吸收，同樣，事實上傳遞給你的這些信息會印入你的腦海，你會開始注意到，要么在你的夢中，乃至在你清醒的狀態，會更清楚地明白“你創造了你的物理現實”這個概念，更加覺察到這個你告訴自己的關於你是誰的故事和寓言，這樣你就能開始真正地成為你真實的自己。</p>

<p>所以讓它慢慢吸收。感謝你們讓我們在這個時候與你們分享這些信息，作為這個禮物的回報，請問我們現在怎樣為你們服務呢？你們可以開始你們想要的提問和對話了。</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[巴夏：在你們今天的這個時間向你們問好，日安！好的，好的，謝謝！這場傳訊已經被命名為“寓言和時間晶體”，首先，什麼是時間晶體？ 我們非常興奮地宣布，你們的社會，你們的一些科學家終於發現了時間晶體，這是你們的一些科學家幾年前提出的理論也許存在有時間晶體，最近，你們已經有一些實驗人員發現了時間晶體確實存在，那它們是什麼呢？ 好的，很簡單，一個常規晶體，有模式，分子模式，原子結構的模式，在空間中周期性重複的模式，創造了晶體的形態，同樣的模式一遍又一遍，反复地，創造了晶體，但時間晶體是在時間上重複，意思如下，亞原子結構的某些形態，當引起振動時，當給它施加電荷引起振動時，會開始以一定的頻率來回翻轉，它們實際上是隨著時間變化，來回地，它們並不是像常規晶體那樣停留在相同的組態，它們反复地來來回回地改變它們的頻率。 即使當給它們的讓它們翻轉的初始能量停止了，它們還是一直翻轉，一直運轉，它們繼續隨著時間共振，對你們一些科學家來說，這是一個跡象，它們從某個地方獲得能量，因為看起來好像它們沒有從別處獲得能量，然而翻轉仍在繼續，就像他們說的，另一種亞原子粒子的自旋狀態，繼續以某些頻率來回翻轉，他們最終會發現，供應它們並讓它們繼續來回翻轉的能量來自於平行的現實，它們在不同的維度，不同的現實中來回翻轉。 我們的飛船，正如我們告訴你們的，是晶體結構的一種形式，它是晶體結構更複雜的形式，但我們的飛船是由時間晶體構成的，事實上，時間晶體能夠共振到不同的頻率，與不同的平行維度有關，正是這讓我們的飛船能夠超越空間和時間，並在眨眼之間從一個星系旅行到另一個星系，改變我們飛船的位置頻率是可能的，因為它們是由時間晶體材料建造的，一個比你們科學家現在在做的實驗晶體更加複雜的形式，但是他們已經開始意識到，時間晶體可以以多種形式存在，並且可以以多種方式被激活，這項技術將繼續下去，隨著你們未來對它們了解得越來越多，你們會增加和擴展對這些晶體的認識， 那麼這與寓言又有什麼關係呢？你們大多數人都知道寓言的概念，寓言是一種故事，它含有某種信息或教訓，教導你一些想法，可能與你之前持有的觀點有所不同，你們講寓言差不多是為了提出一個對事物的新的觀點，因為故事是你用來保存信息最堅固的結構，寓言尋求給你一個新的視角，最好是以故事的形式來講述，這樣你就保留了包含轉變或改變的信息。 現在我們來解構一下“寓言”這個詞，它實際上代表的是一個平行的可能現實，寓言 = 平行可能的現實，你被給予了一個平行現實的想法，一個可以被顯化的東西，而不是已經顯化的東西。 時間晶體從平行維度、平行現實中獲得能量，寓言也代表了平行的可能現實，讓它們能夠在某方面起作用，闡明一些關於你們現實的經驗教訓，正如我們說過的，關於這個話題，我們現在要復述的是，你認為你們的現實是一個連續的時間流，持續不斷的連續性，從一個時刻連續到下一個時刻，再到下一個，但是你們的現實不是同一個現實的平行現實，它是由很多數十億個的平行現實構成的，因為你並不是在一條時間流裡在同一現實中從一個點跳到另一個點，你每時每刻都在跳躍至不同的平行現實中，創造出一個看起來或者感覺上像是連續不斷的現實。 但是這個來回到處跳躍，在不同的平行現實時刻之間跳躍翻轉，以一種連續的方式構建了平行現實時間流，這似乎符合你想要的現實體驗，這意味著你也是時間晶體，你包含了實際的元素，實際的亞原子元素結構，這讓你作為一個物質存有在不同的平行現實中翻轉，這實際上是對我們講過的物理機制的描述，在這個機制中，你的意識每秒切換數十億個平行現實，創造了你們表面上連續的時間流現實，正是你體內這種晶體物質的特殊佈局，才允許這種連續性的體驗在你們的物理維度中發生。 所以在某種意義上，你們都是活的時間晶體，我們也是，一切生命形式都是如此， 這包含在所有的生物和物質中，你們的科學家已經把時間晶體稱為一種新的物質形式，他們之前不知道，他們將不僅會發現，驅動時間晶體並讓它們一直隨著時間在頻率上來回翻轉的是與平行現實的聯繫，而且他們會發現時間晶體存在於所有的物質中，從此以後，在未來的幾年裡，他們將會開始理解，你們的意識是如何輸入到彼此同時存在著的平行現實中去的，然後經由線性時空連續結構來表達它，通過在你體內創造這些快速翻轉的振動，這讓你可以在物理上變更自己，從一個現實到另一個現實，從一個地球版本到另一個地球版本，從你的一個版本到另一個版本，每秒數十億次地，用你們的語言能理解嗎？ 好，所以我們在這裡描述的是，意識機制的實際物質組成部分，這讓你以物質的形式體驗在數十億個平行現實中切換，這讓你認真思考這個概念：你總是在以每秒數十億次的速度切換穿過不同的平行現實，來創建一個表面上連續的時間流，可以給你更自由的進入，更有意識地意識到這樣一個事實：你總是在不停地切換，所以聚焦在你自己在這個意義上就是時間晶體，還有所有的物質都包含時間晶體，隨著時間的推移，會讓你開始在你身體的感官上，內心的感受上，對已經發生的切換開始有更多身體上和發自內心的體驗，記住，實際上，你從未加速切換，你會更加意識到你先前切換的速度，這使它看起來像是時空的加速，但是你們一直在以相同的速度切換，只是你可以更清楚地意識到這一點，通過更多地意識到這點，並將這種認識融入到你現實的日常生活中，你可以體驗到，更有意識地精確控制你在這些切換中導航的方式，越來越朝著你喜歡的現實的方向前進，越來越多地以你喜歡的體驗方式在所有這些不同的維度現實中導航，這樣你就可以不斷地繼續切換到，越來越多地代表了你的大我，你真正想要成為的人，你的真我的地球版本和你的版本，明白嗎？ 即使現在講的有些東西可能有點深奧，不過沒關係，僅僅以這種形式傳遞信息也會以一種新的方式進入你的腦海，讓你更有意識地控制，更加意識到這個事實：你現在正在每秒切換數十億次，即使在這對話過程中，連續性也是一種幻覺，但這是一種你可以創造的幻覺，而且你也已經創造了它，使你看起來就像一直只在同一現實中，而你從來都不是，你們同時地在同時發生同時無限共存的平行現實中切換，這是你的天性，意識到時間晶體和寓言，你告訴自己的關於你是誰的故事，與你想要成為的人以及你想要體驗的現實更加和諧一致的定義，會放大和增強你的能力，讓你能夠感知到切換已經在進行中了，在某種程度上這會讓你覺得在你的物理現實中，你在加速，這個幻覺是由於你的頻率越來越接近切換的頻率而產生的，所以看起來似乎矛盾的是，你越活在當下那一時刻，事情似乎進展得越快，因為你越來越追趕上了物理現實的切換頻率，類似於你有一個閃光燈，然後你有一股水流，當你以特定的頻率閃動閃光燈時，水流不再像是一個流了，而是單個的水滴移動得越來越慢，直到你以這樣一種方式命中了流水的頻率，然後你似乎看到的是一個懸浮在時間和空間中的水滴，它似乎不再移動了，因為你已經趕上了落水的頻率。 同樣的，當你接近物理現實的切換頻率，看起來好像它減速了，但同時也感覺像是在加快在加速，因為你現在能更準確地看到每一刻真正發生了什麼，更進一步地匹配那個頻率，能夠更有意識地意識到你在你的意識中創造的變化和切換，所以，利用這個悖論，慢下來會讓你覺得你在加速，因為你匹配的是存在於那一時刻的頻率，因為只有一個時刻存在，你所認為的不同時刻，只是不同角度的同一時刻，明白嗎？不一定非得理解，至少現在還沒有，讓它慢慢吸收，同樣，事實上傳遞給你的這些信息會印入你的腦海，你會開始注意到，要么在你的夢中，乃至在你清醒的狀態，會更清楚地明白“你創造了你的物理現實”這個概念，更加覺察到這個你告訴自己的關於你是誰的故事和寓言，這樣你就能開始真正地成為你真實的自己。 所以讓它慢慢吸收。感謝你們讓我們在這個時候與你們分享這些信息，作為這個禮物的回報，請問我們現在怎樣為你們服務呢？你們可以開始你們想要的提問和對話了。]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：可能性的門戶</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/12/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E5%8F%AF%E8%83%BD%E6%80%A7%E7%9A%84%E9%96%80%E6%88%B6.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：可能性的門戶" /><published>2025-11-12T00:00:00+08:00</published><updated>2025-11-12T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/12/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E5%8F%AF%E8%83%BD%E6%80%A7%E7%9A%84%E9%96%80%E6%88%B6</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/12/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E5%8F%AF%E8%83%BD%E6%80%A7%E7%9A%84%E9%96%80%E6%88%B6.html"><![CDATA[<p>巴夏：在你們今天的這個時間我向你們問好，日安！好的，好的，謝謝！讓我們開始這次的傳訊，再次感謝你們每個人共同創造了這場互動，我們已經命名了這次傳訊“可能性的門戶”，我們不時地談到過一些能量門戶，你們稱之為地球上的漩渦是存在於每個世界的自然現象，你們星球的能量場中有漩渦和能量流，有時它們會形成某些集中的區域，就像洋流在海洋中形成小漩渦，小入口，小能量渦旋，然後因為它們的排列方式是與你們星球上的其它漩渦相關的，會在能量上、振動上、頻率上呈現某些特性</p>

<p>每個門戶都與其它門戶有一些相似之處，但是，每個門戶也會有獨特的頻率、獨特的特性，這界定了門戶之間的不同之處。出於各種原因，你們的人經常會自然地，甚至無意識地被某些門戶所吸引，如果你運作在某一頻率上，如果你在尋找某種信息，你可能會發現自己被你們星球上某些區域所吸引，這些區域可能代表了這些門戶，這些入口，這些頻率中心。</p>

<p>當你發現自己在那個漩渦中的時候，它可以幫助放大、增強、校准你帶入漩渦中的任何東西，幫助你連接到其它現實，其它維度，其它頻率，其它可能性，以便給你更多的機會來收集你尋求的信息，來放大對你有利的同步性。</p>

<p>很多時候，當人們被你們星球上的某些漩渦所吸引，他們可能甚至不知道自己為什麼要這麼做，他們只是最終會到那裡，他們有個想法，那就是要去的地方，即使有時候它可能看起來沒有邏輯，那就是去要的地方，他們會感受到它，他們會校準那個能量，他們會本能地，直覺地，有時無意識地知道，這個地方，將可以放大和增強他們所尋求的某種特性，無論他們想要在生活中表達什麼，這也可以發生在個人層面，集體層面，大眾共識層面。</p>

<p>你現在的所在地也是，你們叫做拉斯維加斯，這是可能性的門戶，這就是為什麼拉斯維加斯在這裡，它擴大了整個可能性的概念，即打開了所謂的機會、機遇，你們整個賭博行業都是基於可能性的概念，但是你可以以各種方式使用這種能量，如果你用你們的一個遊戲符號作為類比，你們叫做輪盤賭輪盤的旋轉，你可以讓自己明白，這旋轉本身和這個門戶的自旋運動相似，你不一定知道球會落在哪裡，但有方法讓你這麼做，讓你的頻率與可能性門戶匹配一致，從而在你想要體驗的人生方向上增加可能性和同步性。</p>

<p>做法就是，首先當然要知道，你就在這樣的門戶之中，它是如何運作的，它是可能性的門戶，有無盡的可能性不斷地輪轉通過這個能量之門，你自己就是那個小球，你可以用這個類比，因為你會落入適合你的位置，所以當你提高了你的振動，當你磨煉最真我的頻率，通過你的激情，你的興奮、愛、創造力來表達，那樣創造性地表達你的存在，你越在上面行動，你越專注它，你越練習它，你越對齊它，你增加了可能性，甚至在總體上，顯化和引導自己穿過不同版本的地球，每天在各個方面越來越多地體驗到你想要體驗的現實，不僅在你的個人生活上，而且也在你們星球的整體上，但是通過在可能性門戶這樣做，其中一個門戶，你們星球上有一些，通過在這個漩渦裡那麼做，你增強了放大的能力，對齊、放大和增強你帶來的你的激情、你的興奮、創造力和愛的表達的振動和同步性。</p>

<p>所以利用這個輪子一直在旋轉的事實，而且還有許多你可能會體驗的可能現實，但當你把自己精煉成那個聚焦的小球，通過按照你的激情去行動，給予那個振動能量正確的形式，記住，實際行動是物理現實的語言，你可以思考事情，你可以冥想事情發生，你可以整天許願事情發生，你可以整天談論它們，但如果它們不在你的行為中，不在你的實際行動中，你說的不是物理現實的語言，當你確實按照你的激情去行動，當它是實際行動，當你願意承諾這是你的真實振動，你實際上是回應了你的高我發你的召喚，因為你的高我的語言是振動能量，你感受到的就是激情、興奮、創造力和愛。</p>

<p>所以當你在生活中有這種感覺的時候，你允許它放大，它實際上是你的高我用它自己的語言來交流，但是你必須用你的語言來回應，那就是物理實相的語言，讓它知道你已經清楚且大聲地聽到了它的聲音，通過放大、創造那個對話，來回地增強那個對話，始終願意按照你的激情去行動，當它發給你那個消息，即這是你，這包含了那麼多的興奮，因為這是你，這是你現在需要做的，因為這是同步性，它給了你那個信息，你願意採取行動，你不斷地加強。</p>

<p>允許你激情的頻率放大，這將允許你作為一個小球落入正在旋轉的槽中，它完全是為你準備的，是你想要的現實，現在請注意，因為我們在這里區分了“想要”和“需要”的區別，這是一個重要的因素，我們知道有時候你想要的可以和你需要的一致，但是很多時候你想要的不一定代表了你需要的，你生活所需的總會滿足你，你們都知道，有時候你想要的並不會滿足你。</p>

<p>但是如果你允許自己只吸引你需要的，我保證你總會在你的生活中得到滿足，因為基本需求是你過上充實的生活所需要的，就像我們之前概述的那樣，因為有一些東西是你在物理現實中生存所需要的，你需要空氣，你需要水，你需要睡眠，你需要食物，你需要庇護所或者某種形式支持你的環境，你需要某種形式與某人或者某些東西的關係，你需要某些形式真實自我創造性的表達法，也就是按照你的激情去行動這整個理念。</p>

<p>當你允許自己需要這些東西，吸引你需要的，你會感到滿足，你會在你的生活中感到滿足，有時候你想要的可以和需要的一致，但從只是吸引你所需要的，知道它會滿足你這面操作，你會更容易做到，所以如果你想要，想要你需要的，這會讓你在生活中體驗到滿足感，因為它就是這樣設計的，這就是它的工作方式，你被給予了一切你需要的去實現做你自己，讓你繼續在你的激情方向上前進，表達自己，完全做你自己，
作為造物獨一無二的顯化，作為造物多維水晶獨一無二的面向。</p>

<p>所以允許自己向前，開始想像，稍後我們會就此做一個小小的冥想來鎖定它，讓它在你之內結晶，你可以開始想像這個漩渦的旋轉就像輪盤賭的輪子一樣，看到這些可能性，這些數字經過，永不停止，永不停止，讓你自己盤旋在它上面，就像你在小球落下之前抓著它一樣，然後允許自己把你整個本質結晶成那個小球，這都是關於你的獨特性，你的表達，你的激情，你對造物的反射，你願意致力於做你真正的自己，而不是強迫你自己做別人，那是最難做的事情，但是你們許多人被教導的是應該做別人，然而真正最簡單的事情就是做你自己，無論如何，你都不可能真正成為別人，所以我們總是會強烈建議你不要嘗試了，因為你永遠不可能成功成為別人，讓你自己真正放下那些與你無關的東西，在你成長過程中，你可能會從你的父母、你的朋友、你的社會、你的學校裡學到一些與你無關的東西，學會分辨“什麼是你的信念”和“什麼不是你的信念”之間的區別，這樣你就不用攜帶別人的信念系統，那不屬於你，也對你無用，
脫去、減輕、精簡你身上的與你無關的包袱，當你這樣做的時候，你會是有恰當的重量，你會是有恰當的能量，你會精確地處在你需要的頻率上，因此當你讓你的球落下，它會精確地落在恰當的可能槽位，這個位置代表了反映出你想要成為的人的現實，每天在各個方面越來越多地體驗到，這說得通嗎?</p>

<p>所以利用這點，但我講過，我們會在稍後的冥想練習中再加固它一點，這樣你就能對它發揮充分的想像力，讓你們大家一起努力去理解如何放大和增強那個可能性能量，因為一個人可以做，但是越多的人一起做會更強大，並且也可以作用於每個允許自己成為那個能量網絡的一部分的人，這樣你們每個人都能準確地處在整體的諧波之中你自己的頻率上，這是造物耳中的音樂，</p>

<p>我們感謝你們今天讓我們與你們以這種方式分享這個概念，作為你們給我們的禮物的回報，讓我們感受到你們大家，現在請問我們怎樣為你們服務，你們可以開始你們想要的提問和對話了。</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[巴夏：在你們今天的這個時間我向你們問好，日安！好的，好的，謝謝！讓我們開始這次的傳訊，再次感謝你們每個人共同創造了這場互動，我們已經命名了這次傳訊“可能性的門戶”，我們不時地談到過一些能量門戶，你們稱之為地球上的漩渦是存在於每個世界的自然現象，你們星球的能量場中有漩渦和能量流，有時它們會形成某些集中的區域，就像洋流在海洋中形成小漩渦，小入口，小能量渦旋，然後因為它們的排列方式是與你們星球上的其它漩渦相關的，會在能量上、振動上、頻率上呈現某些特性 每個門戶都與其它門戶有一些相似之處，但是，每個門戶也會有獨特的頻率、獨特的特性，這界定了門戶之間的不同之處。出於各種原因，你們的人經常會自然地，甚至無意識地被某些門戶所吸引，如果你運作在某一頻率上，如果你在尋找某種信息，你可能會發現自己被你們星球上某些區域所吸引，這些區域可能代表了這些門戶，這些入口，這些頻率中心。 當你發現自己在那個漩渦中的時候，它可以幫助放大、增強、校准你帶入漩渦中的任何東西，幫助你連接到其它現實，其它維度，其它頻率，其它可能性，以便給你更多的機會來收集你尋求的信息，來放大對你有利的同步性。 很多時候，當人們被你們星球上的某些漩渦所吸引，他們可能甚至不知道自己為什麼要這麼做，他們只是最終會到那裡，他們有個想法，那就是要去的地方，即使有時候它可能看起來沒有邏輯，那就是去要的地方，他們會感受到它，他們會校準那個能量，他們會本能地，直覺地，有時無意識地知道，這個地方，將可以放大和增強他們所尋求的某種特性，無論他們想要在生活中表達什麼，這也可以發生在個人層面，集體層面，大眾共識層面。 你現在的所在地也是，你們叫做拉斯維加斯，這是可能性的門戶，這就是為什麼拉斯維加斯在這裡，它擴大了整個可能性的概念，即打開了所謂的機會、機遇，你們整個賭博行業都是基於可能性的概念，但是你可以以各種方式使用這種能量，如果你用你們的一個遊戲符號作為類比，你們叫做輪盤賭輪盤的旋轉，你可以讓自己明白，這旋轉本身和這個門戶的自旋運動相似，你不一定知道球會落在哪裡，但有方法讓你這麼做，讓你的頻率與可能性門戶匹配一致，從而在你想要體驗的人生方向上增加可能性和同步性。 做法就是，首先當然要知道，你就在這樣的門戶之中，它是如何運作的，它是可能性的門戶，有無盡的可能性不斷地輪轉通過這個能量之門，你自己就是那個小球，你可以用這個類比，因為你會落入適合你的位置，所以當你提高了你的振動，當你磨煉最真我的頻率，通過你的激情，你的興奮、愛、創造力來表達，那樣創造性地表達你的存在，你越在上面行動，你越專注它，你越練習它，你越對齊它，你增加了可能性，甚至在總體上，顯化和引導自己穿過不同版本的地球，每天在各個方面越來越多地體驗到你想要體驗的現實，不僅在你的個人生活上，而且也在你們星球的整體上，但是通過在可能性門戶這樣做，其中一個門戶，你們星球上有一些，通過在這個漩渦裡那麼做，你增強了放大的能力，對齊、放大和增強你帶來的你的激情、你的興奮、創造力和愛的表達的振動和同步性。 所以利用這個輪子一直在旋轉的事實，而且還有許多你可能會體驗的可能現實，但當你把自己精煉成那個聚焦的小球，通過按照你的激情去行動，給予那個振動能量正確的形式，記住，實際行動是物理現實的語言，你可以思考事情，你可以冥想事情發生，你可以整天許願事情發生，你可以整天談論它們，但如果它們不在你的行為中，不在你的實際行動中，你說的不是物理現實的語言，當你確實按照你的激情去行動，當它是實際行動，當你願意承諾這是你的真實振動，你實際上是回應了你的高我發你的召喚，因為你的高我的語言是振動能量，你感受到的就是激情、興奮、創造力和愛。 所以當你在生活中有這種感覺的時候，你允許它放大，它實際上是你的高我用它自己的語言來交流，但是你必須用你的語言來回應，那就是物理實相的語言，讓它知道你已經清楚且大聲地聽到了它的聲音，通過放大、創造那個對話，來回地增強那個對話，始終願意按照你的激情去行動，當它發給你那個消息，即這是你，這包含了那麼多的興奮，因為這是你，這是你現在需要做的，因為這是同步性，它給了你那個信息，你願意採取行動，你不斷地加強。 允許你激情的頻率放大，這將允許你作為一個小球落入正在旋轉的槽中，它完全是為你準備的，是你想要的現實，現在請注意，因為我們在這里區分了“想要”和“需要”的區別，這是一個重要的因素，我們知道有時候你想要的可以和你需要的一致，但是很多時候你想要的不一定代表了你需要的，你生活所需的總會滿足你，你們都知道，有時候你想要的並不會滿足你。 但是如果你允許自己只吸引你需要的，我保證你總會在你的生活中得到滿足，因為基本需求是你過上充實的生活所需要的，就像我們之前概述的那樣，因為有一些東西是你在物理現實中生存所需要的，你需要空氣，你需要水，你需要睡眠，你需要食物，你需要庇護所或者某種形式支持你的環境，你需要某種形式與某人或者某些東西的關係，你需要某些形式真實自我創造性的表達法，也就是按照你的激情去行動這整個理念。 當你允許自己需要這些東西，吸引你需要的，你會感到滿足，你會在你的生活中感到滿足，有時候你想要的可以和需要的一致，但從只是吸引你所需要的，知道它會滿足你這面操作，你會更容易做到，所以如果你想要，想要你需要的，這會讓你在生活中體驗到滿足感，因為它就是這樣設計的，這就是它的工作方式，你被給予了一切你需要的去實現做你自己，讓你繼續在你的激情方向上前進，表達自己，完全做你自己， 作為造物獨一無二的顯化，作為造物多維水晶獨一無二的面向。 所以允許自己向前，開始想像，稍後我們會就此做一個小小的冥想來鎖定它，讓它在你之內結晶，你可以開始想像這個漩渦的旋轉就像輪盤賭的輪子一樣，看到這些可能性，這些數字經過，永不停止，永不停止，讓你自己盤旋在它上面，就像你在小球落下之前抓著它一樣，然後允許自己把你整個本質結晶成那個小球，這都是關於你的獨特性，你的表達，你的激情，你對造物的反射，你願意致力於做你真正的自己，而不是強迫你自己做別人，那是最難做的事情，但是你們許多人被教導的是應該做別人，然而真正最簡單的事情就是做你自己，無論如何，你都不可能真正成為別人，所以我們總是會強烈建議你不要嘗試了，因為你永遠不可能成功成為別人，讓你自己真正放下那些與你無關的東西，在你成長過程中，你可能會從你的父母、你的朋友、你的社會、你的學校裡學到一些與你無關的東西，學會分辨“什麼是你的信念”和“什麼不是你的信念”之間的區別，這樣你就不用攜帶別人的信念系統，那不屬於你，也對你無用， 脫去、減輕、精簡你身上的與你無關的包袱，當你這樣做的時候，你會是有恰當的重量，你會是有恰當的能量，你會精確地處在你需要的頻率上，因此當你讓你的球落下，它會精確地落在恰當的可能槽位，這個位置代表了反映出你想要成為的人的現實，每天在各個方面越來越多地體驗到，這說得通嗎? 所以利用這點，但我講過，我們會在稍後的冥想練習中再加固它一點，這樣你就能對它發揮充分的想像力，讓你們大家一起努力去理解如何放大和增強那個可能性能量，因為一個人可以做，但是越多的人一起做會更強大，並且也可以作用於每個允許自己成為那個能量網絡的一部分的人，這樣你們每個人都能準確地處在整體的諧波之中你自己的頻率上，這是造物耳中的音樂， 我們感謝你們今天讓我們與你們以這種方式分享這個概念，作為你們給我們的禮物的回報，讓我們感受到你們大家，現在請問我們怎樣為你們服務，你們可以開始你們想要的提問和對話了。]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：你的信息跟賽斯的很像，你有何評論？</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/10/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E4%BD%A0%E7%9A%84%E4%BF%A1%E6%81%AF%E8%B7%9F%E8%B3%BD%E6%96%AF%E7%9A%84%E5%BE%88%E5%83%8F-%E4%BD%A0%E6%9C%89%E4%BD%95%E8%A9%95%E8%AB%96.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：你的信息跟賽斯的很像，你有何評論？" /><published>2025-11-10T00:00:00+08:00</published><updated>2025-11-10T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/10/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E4%BD%A0%E7%9A%84%E4%BF%A1%E6%81%AF%E8%B7%9F%E8%B3%BD%E6%96%AF%E7%9A%84%E5%BE%88%E5%83%8F%EF%BC%8C%E4%BD%A0%E6%9C%89%E4%BD%95%E8%A9%95%E8%AB%96%EF%BC%9F</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/10/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E4%BD%A0%E7%9A%84%E4%BF%A1%E6%81%AF%E8%B7%9F%E8%B3%BD%E6%96%AF%E7%9A%84%E5%BE%88%E5%83%8F-%E4%BD%A0%E6%9C%89%E4%BD%95%E8%A9%95%E8%AB%96.html"><![CDATA[<p>問：我的第二個問題是關於你在上個傳訊中講的內容，你提到2023年標誌著完整的整合週期的結束，這樣與你交流的結束，我們能看一下下一階段的傳訊會是什麼樣子？</p>

<p>巴夏：下一階段的傳訊將會專注在為公開接觸窗口的開啟做準備，我們傳遞了37年的信息，到2023年底就40年了，將需要改變，我們傳遞的信息將只由管道本人傳遞，那時我們必須前進，超越這個週期，以不同的方式傳遞關於為公開接觸作準備的信息，給那些與公開接觸相一致的人，因為在周期的結束和公開接觸窗口的開始之間那時候只有一年的時間，所以我們在那時候專注在這點上很重要，並且只關注這個。</p>

<p>問：好，我的第三個問題是，只是好奇，現在有多少不同的文明在註視著地球？</p>

<p>巴夏：在此刻，大約有147個。</p>

<p>問：哇，太棒了。</p>

<hr />

<p>問：我的第二個問題有點相關，因為我一直在通靈，並對此很敞開。</p>

<p>巴夏：好的。</p>

<p>問：很長一段時間以來，我一直都是賽斯的學生，後來又成為了你的學生，很多傳來的概念和賽斯的很多概念一樣，也和你的一樣，特別是那個公式，你對此有何評論？</p>

<p>巴夏：我為什麼要評論它？</p>

<p>問：你知道，我發現有趣的是很多傳來的信息與你的一些信息有非常相似的振動。</p>

<p>巴夏：我這樣說吧，用最簡單的話來說，真理就是真理。</p>

<p>問：我有預感你也會這麼說。</p>

<p>巴夏：好吧，存在有一定的結構，這個結構永遠不會改變，所以儘管對於不同的信念系統，不同的源頭表達或解釋它的方式會略有不同，我們說的還是同個存在結構，所以肯定有一些相似之處。</p>

<p>問：對的，聽起來不錯，因為我確定，幾乎每次我通靈的時候，都會提到一些這個公式，你知道，這是我在生活中應用的，所以言之有理，我只是想跟你也說一下。</p>

<p>巴夏：是的，因為這是結構，這就是為什麼我們給你這整個公式，因為我們已經把它提煉成一個能讓你利用存在的結構的說明書，這樣完成它就會很簡單，你不必多想或者過於復雜化它。</p>

<p>問：正是這種感覺，像是為什麼要多此一舉，像是你已經提煉過了。</p>

<p>巴夏：確實如此。</p>

<p>問：像是證實了這部分。</p>

<p>巴夏：現在要做的就是完善如何更精確地應用它。</p>

<p>問：是的，在我通靈這類信息後，我會思考它，這會有助於改進它，因為你知道，矛盾的是，通靈本身也是跟隨我的最高興奮，</p>

<p>巴夏：是啊。</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[問：我的第二個問題是關於你在上個傳訊中講的內容，你提到2023年標誌著完整的整合週期的結束，這樣與你交流的結束，我們能看一下下一階段的傳訊會是什麼樣子？ 巴夏：下一階段的傳訊將會專注在為公開接觸窗口的開啟做準備，我們傳遞了37年的信息，到2023年底就40年了，將需要改變，我們傳遞的信息將只由管道本人傳遞，那時我們必須前進，超越這個週期，以不同的方式傳遞關於為公開接觸作準備的信息，給那些與公開接觸相一致的人，因為在周期的結束和公開接觸窗口的開始之間那時候只有一年的時間，所以我們在那時候專注在這點上很重要，並且只關注這個。 問：好，我的第三個問題是，只是好奇，現在有多少不同的文明在註視著地球？ 巴夏：在此刻，大約有147個。 問：哇，太棒了。 問：我的第二個問題有點相關，因為我一直在通靈，並對此很敞開。 巴夏：好的。 問：很長一段時間以來，我一直都是賽斯的學生，後來又成為了你的學生，很多傳來的概念和賽斯的很多概念一樣，也和你的一樣，特別是那個公式，你對此有何評論？ 巴夏：我為什麼要評論它？ 問：你知道，我發現有趣的是很多傳來的信息與你的一些信息有非常相似的振動。 巴夏：我這樣說吧，用最簡單的話來說，真理就是真理。 問：我有預感你也會這麼說。 巴夏：好吧，存在有一定的結構，這個結構永遠不會改變，所以儘管對於不同的信念系統，不同的源頭表達或解釋它的方式會略有不同，我們說的還是同個存在結構，所以肯定有一些相似之處。 問：對的，聽起來不錯，因為我確定，幾乎每次我通靈的時候，都會提到一些這個公式，你知道，這是我在生活中應用的，所以言之有理，我只是想跟你也說一下。 巴夏：是的，因為這是結構，這就是為什麼我們給你這整個公式，因為我們已經把它提煉成一個能讓你利用存在的結構的說明書，這樣完成它就會很簡單，你不必多想或者過於復雜化它。 問：正是這種感覺，像是為什麼要多此一舉，像是你已經提煉過了。 巴夏：確實如此。 問：像是證實了這部分。 巴夏：現在要做的就是完善如何更精確地應用它。 問：是的，在我通靈這類信息後，我會思考它，這會有助於改進它，因為你知道，矛盾的是，通靈本身也是跟隨我的最高興奮， 巴夏：是啊。]]></summary></entry></feed>