<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="zh-Hant"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.4.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/bashar/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/bashar/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="zh-Hant" /><updated>2025-11-03T15:14:27+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/feed.xml</id><title type="html">巴夏影音訊息匯集</title><subtitle>👽</subtitle><author><name>巴夏</name></author><entry><title type="html">巴夏：2020是個「人類演化轉變決定性的關鍵年」</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/03/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-2020%E6%98%AF%E5%80%8B-%E4%BA%BA%E9%A1%9E%E6%BC%94%E5%8C%96%E8%BD%89%E8%AE%8A%E6%B1%BA%E5%AE%9A%E6%80%A7%E7%9A%84%E9%97%9C%E9%8D%B5%E5%B9%B4.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：2020是個「人類演化轉變決定性的關鍵年」" /><published>2025-11-03T00:00:00+08:00</published><updated>2025-11-03T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/03/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A2020%E6%98%AF%E5%80%8B%E3%80%8C%E4%BA%BA%E9%A1%9E%E6%BC%94%E5%8C%96%E8%BD%89%E8%AE%8A%E6%B1%BA%E5%AE%9A%E6%80%A7%E7%9A%84%E9%97%9C%E9%8D%B5%E5%B9%B4%E3%80%8D</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/03/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-2020%E6%98%AF%E5%80%8B-%E4%BA%BA%E9%A1%9E%E6%BC%94%E5%8C%96%E8%BD%89%E8%AE%8A%E6%B1%BA%E5%AE%9A%E6%80%A7%E7%9A%84%E9%97%9C%E9%8D%B5%E5%B9%B4.html"><![CDATA[<p>巴夏：以下這是我們必須說的，也是一個你們(集體共識的實相)「可以朝你們喜歡的方向轉化」的大好機會。就人類當前政治局勢的情況在這轉換關鍵時刻，我們被允許向你們更深入一點地提供一些建議，因為，這些建議和「人類與外星文明公開接觸的窗口」有關。</p>

<p>主要是因為，這是個(對於人類與外星文明的公開接觸是否能繼續向前進展)非常關鍵的地方——如果在2020這個「演化轉變的關鍵年」，你們所處(being)狀態的情況沒有朝正面的方向發展，「公開接觸的窗口」就會急遽縮小。並取決於這關鍵年(2020)之後幾年的情況發展，「公開接觸的窗口」甚至可能會在某種程度上消失。</p>

<p>我們曾一再地公開討論到一些「我們感受到(地球上)即將發生」的事情。其中一個特別的例子是，我們曾經說過2016年會是另一個「演化轉變的關鍵年」。(2015年)我們說2016年一切將會改變，我相信大部分的人會看見一切都已經與以前不同了，而那些不一定是朝「你所喜歡的方向」改變。</p>

<p>現在，我們想再加強你們對於「如果你願意透過行動做出另一個(有益演化的)轉變，你就能夠把這能量扭轉回你喜歡的方向」的理解。但如果你們不願意，要發現「公開接觸的窗口」會變得更難以捉摸並更具挑戰。</p>

<p>因此再次說明，並不是在告訴你們該怎麼做，我們不能那樣做。不是強迫你，而是建議你們：若你們對於「與外星文明進行公開接觸」真的有興趣，那我們強烈建議你們在接下來2020年的政治上，盡最大努力地去確保你們國家政壇的每件事，都朝更正面的方向發展。這是一個人類演化史上決定性的轉捩點。目前負面能量在你們國家(美國社會)以及在世界各國持續瀰漫的程度，已經達到會讓你們惡性循環地往下駛向一條「與灰人文明摧毀他們版本的地球之歷史」相似的途徑。對你們的許多人來說，這是個「我們無法更苦口婆心地向你們說明強調」的絕對決定性且關鍵性的「演化轉捩點」。</p>

<p>你們可以為它做些事(盡一己之力)，但你們必須付諸行動。如果你們選擇不去行動，那你們可能會發現，討論「與我們進行公開接觸」這概念，將不再是一個可行的選項。</p>

<p>現在，我將再一次被允許來用「你們所謂更實際且務實」的話語來說明，即使我們相信你們大多數的人都聽懂我們所建議的(巴夏建議我們採取的行動)。所以我們就簡單這樣說：如果你有投票權並能夠這樣做，就必須去投票。你聽見我們剛說的嗎？你聽見我們了嗎？</p>

<p>觀眾：是的。</p>

<p>巴夏：你聽見我們了嗎？</p>

<p>觀眾：聽到了！</p>

<p>巴夏：我們理解許多人會不喜歡這樣的能量轉換發生。而我們了解並觀察到許多人以及許多組織正盡他們最大的努力，在確保這樣的轉變不要發生。你們會受到來自國外特殊利益團體的所謂「介入」，甚至也會受到來自你們國內特殊利益團體的介入和干擾。</p>

<p>我們了解，在某種程度上這類的介入和干擾會是無法避免的。但那(利益團體的介入和干擾)是有辦法降低減輕的。我們知道在你們星球上有很多人正在這樣做，並在你們即將到來的(2020美國總統)選舉過程，致力於降低任何來自外界干擾的負面影響。</p>

<p>然而要減緩降低這些干擾，實際上有其他「你們自己可以做(可以自己採取行動)」的事。其中你們能做的最有力量的一件事就是：盡早實際去投票。在你們的投票日之前，就先去投票。在美國的各州、各郡，你們其實是在選舉投票日的幾乎一個月之前，就可以開始投票了。越快投出選票，你們就能越早讓選票結果公布，外界的干擾和操控就會越少。提早投出的選票將必須全部被計票，因為在任何投票過程實際全面進行之前，這些選票就已經被登記了。而且那些票數必須被計算出。</p>

<p>探討你們可以做的所有事情，以確保你們的聲音以及你們投出的選票會成為有效票。</p>

<p>保持警覺，並讓自己去採取行動。因為，請再次牢記：話語及意圖固然都很好，但「具體的行動」才是物質實相的語言。(即巴夏常講的：「行動」在物質實相中才是人類對自己較高心智所表達的「語言」。)</p>

<p>所以，採取的行動很重要(付諸行動才是重點)。而沒有採取行動也會事關重大。但是情況和能量不一定會朝你喜歡的方向發展。</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[巴夏：以下這是我們必須說的，也是一個你們(集體共識的實相)「可以朝你們喜歡的方向轉化」的大好機會。就人類當前政治局勢的情況在這轉換關鍵時刻，我們被允許向你們更深入一點地提供一些建議，因為，這些建議和「人類與外星文明公開接觸的窗口」有關。 主要是因為，這是個(對於人類與外星文明的公開接觸是否能繼續向前進展)非常關鍵的地方——如果在2020這個「演化轉變的關鍵年」，你們所處(being)狀態的情況沒有朝正面的方向發展，「公開接觸的窗口」就會急遽縮小。並取決於這關鍵年(2020)之後幾年的情況發展，「公開接觸的窗口」甚至可能會在某種程度上消失。 我們曾一再地公開討論到一些「我們感受到(地球上)即將發生」的事情。其中一個特別的例子是，我們曾經說過2016年會是另一個「演化轉變的關鍵年」。(2015年)我們說2016年一切將會改變，我相信大部分的人會看見一切都已經與以前不同了，而那些不一定是朝「你所喜歡的方向」改變。 現在，我們想再加強你們對於「如果你願意透過行動做出另一個(有益演化的)轉變，你就能夠把這能量扭轉回你喜歡的方向」的理解。但如果你們不願意，要發現「公開接觸的窗口」會變得更難以捉摸並更具挑戰。 因此再次說明，並不是在告訴你們該怎麼做，我們不能那樣做。不是強迫你，而是建議你們：若你們對於「與外星文明進行公開接觸」真的有興趣，那我們強烈建議你們在接下來2020年的政治上，盡最大努力地去確保你們國家政壇的每件事，都朝更正面的方向發展。這是一個人類演化史上決定性的轉捩點。目前負面能量在你們國家(美國社會)以及在世界各國持續瀰漫的程度，已經達到會讓你們惡性循環地往下駛向一條「與灰人文明摧毀他們版本的地球之歷史」相似的途徑。對你們的許多人來說，這是個「我們無法更苦口婆心地向你們說明強調」的絕對決定性且關鍵性的「演化轉捩點」。 你們可以為它做些事(盡一己之力)，但你們必須付諸行動。如果你們選擇不去行動，那你們可能會發現，討論「與我們進行公開接觸」這概念，將不再是一個可行的選項。 現在，我將再一次被允許來用「你們所謂更實際且務實」的話語來說明，即使我們相信你們大多數的人都聽懂我們所建議的(巴夏建議我們採取的行動)。所以我們就簡單這樣說：如果你有投票權並能夠這樣做，就必須去投票。你聽見我們剛說的嗎？你聽見我們了嗎？ 觀眾：是的。 巴夏：你聽見我們了嗎？ 觀眾：聽到了！ 巴夏：我們理解許多人會不喜歡這樣的能量轉換發生。而我們了解並觀察到許多人以及許多組織正盡他們最大的努力，在確保這樣的轉變不要發生。你們會受到來自國外特殊利益團體的所謂「介入」，甚至也會受到來自你們國內特殊利益團體的介入和干擾。 我們了解，在某種程度上這類的介入和干擾會是無法避免的。但那(利益團體的介入和干擾)是有辦法降低減輕的。我們知道在你們星球上有很多人正在這樣做，並在你們即將到來的(2020美國總統)選舉過程，致力於降低任何來自外界干擾的負面影響。 然而要減緩降低這些干擾，實際上有其他「你們自己可以做(可以自己採取行動)」的事。其中你們能做的最有力量的一件事就是：盡早實際去投票。在你們的投票日之前，就先去投票。在美國的各州、各郡，你們其實是在選舉投票日的幾乎一個月之前，就可以開始投票了。越快投出選票，你們就能越早讓選票結果公布，外界的干擾和操控就會越少。提早投出的選票將必須全部被計票，因為在任何投票過程實際全面進行之前，這些選票就已經被登記了。而且那些票數必須被計算出。 探討你們可以做的所有事情，以確保你們的聲音以及你們投出的選票會成為有效票。 保持警覺，並讓自己去採取行動。因為，請再次牢記：話語及意圖固然都很好，但「具體的行動」才是物質實相的語言。(即巴夏常講的：「行動」在物質實相中才是人類對自己較高心智所表達的「語言」。) 所以，採取的行動很重要(付諸行動才是重點)。而沒有採取行動也會事關重大。但是情況和能量不一定會朝你喜歡的方向發展。]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：2020年，待在暴風眼！</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/01/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-2020%E5%B9%B4-%E5%BE%85%E5%9C%A8%E6%9A%B4%E9%A2%A8%E7%9C%BC.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：2020年，待在暴風眼！" /><published>2025-11-01T00:00:00+08:00</published><updated>2025-11-01T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/01/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A2020%E5%B9%B4%EF%BC%8C%E5%BE%85%E5%9C%A8%E6%9A%B4%E9%A2%A8%E7%9C%BC%EF%BC%81</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/11/01/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-2020%E5%B9%B4-%E5%BE%85%E5%9C%A8%E6%9A%B4%E9%A2%A8%E7%9C%BC.html"><![CDATA[<p>巴夏：日安！大家好啊！這次傳訊的標題為《2020，暴風眼之年》。現在，我們要和大家聊一點“嚴肅serious”的東西，倒不是“天狼星Sirus”那麼嚴肅Serious，可以說是“敞開心扉，傾心相談”的嚴肅Serious，因為即將發生的事，從你們的時機看來，非常重要！</p>

<p>我們曾經說過，2020年，是你們歷史上的關鍵年。你們正在經歷 一個非常特殊的時期，正在跨越 一個非常特殊的門檻，所以，在這期間，讓自己內心保持在的某個特定的狀態，非常的重要！這能夠幫助你，以積極正面的、建設性的方式，度過這段時間，跨過這個門檻</p>

<p>因為，2020年之後發生的事，非常大程度上，取決於你在這一年裡，你是誰？以及，你做了什麼？</p>

<p>在此次傳訊結尾的全息冥想環節中，我們會用一種非常特殊的方式，將我們接下來要分享的觀念，強化到你們意識之中，但現在，我們希望你們每一個人都知道：在未來的一年裡，做真實的自己，有多麼地重要！做清晰的抉擇，明智的決定，對你來說，有多麼地重要！保持在暴風雨的中心，對你來說，有多麼地重要！</p>

<p>因為，用一句你們“俗話”來講，2020年，真是“見鬼”了（Nuts堅果、瘋狂），2020年，會很瘋狂的！所以，如果你希望坐上某列火車，如果你希望待在暴風雨的中心，處在一個寧靜和平，可以怡然自樂、悠然自得的環境裡，即使你可能看見四周烏雲密布、電閃雷鳴、狂風暴雨、席捲八方。那麼，極其重要的，也比以往都重要的多的，並且，在很長一段時間裡，也都越發重要的，就是在這個過渡階段，在這個門檻上，在這個關鍵一年裡，保持內心和平，保持心態平靜，讓自己待在暴風雨的中心位置</p>

<p>所以，我們強烈鼓勵你們每一個人，好好思量一下：你到底是誰？你真正選擇做什麼樣的決定？以及，它們與你真正希望的世界，是否相符合一致？我們提供一個建議，可能對你們有所助益因為你們中的大多數人，曾聽我們說過，也在一定程度上熟悉：我們的世界，是如何運作的？我們是什麼樣的人？我們代表著什麼？以及，我們一直鼓勵著你們，調頻到什麼樣的實相去？從而使得最終，你們可以與我們有更多的接觸，我們也能夠更多地與你們接觸</p>

<p>那麼，在明年，你們就要做好準備、打好基礎，因為這非常重要，也非常關鍵，調整你們的狀態，讓自己與我們曾分享的、象徵著我們的實相的振頻，保持著最佳的和諧共振，只有這樣，你們才能在未來的歲月裡，穿越到一個與我們能夠公開、自由地接觸的實相，才能夠擁有一個美麗、和諧、充滿創造力、充滿愛的實相。並且，你們還需要深入自己內心，看清自己，不要讓那些基於恐懼的思想，佔據你們對自我的深層次希望（喜好）的認知，也就是，你們希望（喜好）成為什麼樣的人，以及生活在什麼樣的世界裡</p>

<p>所以，我們鼓勵你，在明年的任意時刻，當你身處暴風眼之中，當你心平氣和、氣定神閒時，好好想想看：如果你是我們中的一員，你來自我們的星球，卻生活在地球上，那麼，你會做什麼樣的決定？如果是我們，將會如何應對2020年地球上發生的事，碰到的情況，遇到的機會？靜心獨處，讓自己進入平衡的中心位置，進入和平、寧靜、篤定、自信和覺知的狀態。然後，以這樣的狀態出發，去行動，以這樣的狀態去處理你的（人際）關係，去理解你在這段旅途中可能遇到的其他人，不要（委屈自己），勉強接受那些你腦袋認為可能對你有所助益的東西，而事實上，你內心清楚地知道，它們並無助益，創造一個“你希望（喜好）生活於其中的世界？”的願景（發個大願），一個讓你們能夠與我們，以及其他類似我們的存在體，自由交流互動的世界，一個讓你們可以“擴展”你們覺知力的世界，而不是“壓縮”你們覺知力的世界。這樣的話，你們就會像一個更加靈敏的天線一樣，接收到更高頻率的信息，通過讓自己立於中心位置，處在暴風眼之中，你們將極大增強自己的接收能力，完全能夠接收到我們持續不斷地傳送給你們的畫面、信息與消息</p>

<p>記住這句話！記住它！一定記住它！並，銘記於心</p>

<p>我們，我們，從未離開過你們！而是你們，（選擇）遠離我們。所以，在面對即將到來的暴風雨中可能出現的各種情況時，（想想看）如果我們是你，如果你是我們，你認為，我們會怎麼做？如果你想要擁有這樣的世界，那麼，就選擇這個振動，這個頻率，這樣的能量吧！</p>

<p>待在暴風眼的中間，不論四周看似多麼地“摧枯拉朽、翻天覆地”，不論讓人感覺多麼地“觸目驚心、毛骨悚然”，對於那些與你有往來、有聯繫、頻率有所糾纏的人，你要“擦亮眼睛”，明辨出他們是否象徵著（符合）你真心實意想要體驗的世界</p>

<p>當然了，哪一個才是你認為對自己最為正確的選擇，由你自己決定，我們也絕對不會叫你“另作他選”，我們所做的，只是鼓勵（促進）你們明白：如果你們想在未來，進入（調頻到）一個存在著我們的版本的地球，並且，能夠與我們一同在宇宙星系中自由交流，開心玩耍，那麼，你就需要選擇待在暴風眼的中間，而不論四周有多麼地“狂風肆虐，暴雨荼毒”。而後，做出選擇，寧靜平和地面對即將到來的時光，堅強勇敢地跨過這個門檻，因為，之後發生的每件事，都是從你在這一年所播下的種子中，孕育而生的</p>

<p>通過你們星球上的各個不同的能量渦流中心，我們一直在增強、放大這股（平衡的）能量，幫助平衡你們的星球的能量，給予你們更大的、能夠更“順滑地”度過這個“門檻”的機會。我們談論你們星球上發生的“轉變時代”，也有很長一段時間了，並且，我們也和你們一同經歷了你們世界發生的諸多快速改變。正如我們說過的那樣，在即將到來的一年裡，這些改變，只會變得越發瘋狂</p>

<p>所以，不要以圍繞在你周圍的人事物，來衡量自己這個人，應該是什麼樣，而是以你知道自己“希望自己成為什麼樣的人”，來衡量自己，並且，待在暴風眼的中心位置，在那裡，你將頭腦鎮靜，內心平和，精神篤定，靈魂安寧。你也將堅定自己的決心，並牢牢地堅守你知道的、真實的、正確的東西，（也就是）那些來自你靈魂深處，內心深處的“真理”。這樣的話，你就可以（更容易地）放下那些與你希望創造的世界的振頻不相匹配的人事物，一直以來，都存在著另一條道路（出路），有時候，你的選擇“看似”有限，但你不能因此就認為你的選擇“真的”有限，總存在著第三個選擇！一直都是如此！</p>

<p>所以，讓自己內心足夠寂靜安寧，你就能找到這個選擇，看到這條出路，並與道友們一同和諧喜樂地走上這條道路</p>

<p>我們會在傳訊結束前的冥想環節，將這些觀念，再次水晶結構化（晶體化）到你們的意識之中，但現在，我們想和你們 以心傳心、心心相印，如果你想“簡化”我們剛說的這些，從而更容易地清晰明辨、做出選擇、下定決心，那麼，再一次，我提醒你們：你所選用的名字，可以是任何名字，它們都像徵著同樣的能量，也就是你的高我的能量，並不一定得是我們，但是，任何時候，只要你感到困惑，只要你感覺自己被拖離了暴風眼的中心位置，那麼，你只需要問：“愛莎莎尼人（巴夏），會怎麼做？”，並且，就這麼做！然後，你將一切安好，並回到中心位置，因為，你們對我們足夠了解，知道我們將會如何選擇！</p>

<p>這一切，都由你自己決定哦！</p>

<p>感謝大家的允許，讓我們可以與你們“促膝談心，赤誠相聊”，作為回禮，我們非常樂意，在接下來的對話環節，繼續為大家服務！請隨心開問！</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[巴夏：日安！大家好啊！這次傳訊的標題為《2020，暴風眼之年》。現在，我們要和大家聊一點“嚴肅serious”的東西，倒不是“天狼星Sirus”那麼嚴肅Serious，可以說是“敞開心扉，傾心相談”的嚴肅Serious，因為即將發生的事，從你們的時機看來，非常重要！ 我們曾經說過，2020年，是你們歷史上的關鍵年。你們正在經歷 一個非常特殊的時期，正在跨越 一個非常特殊的門檻，所以，在這期間，讓自己內心保持在的某個特定的狀態，非常的重要！這能夠幫助你，以積極正面的、建設性的方式，度過這段時間，跨過這個門檻 因為，2020年之後發生的事，非常大程度上，取決於你在這一年裡，你是誰？以及，你做了什麼？ 在此次傳訊結尾的全息冥想環節中，我們會用一種非常特殊的方式，將我們接下來要分享的觀念，強化到你們意識之中，但現在，我們希望你們每一個人都知道：在未來的一年裡，做真實的自己，有多麼地重要！做清晰的抉擇，明智的決定，對你來說，有多麼地重要！保持在暴風雨的中心，對你來說，有多麼地重要！ 因為，用一句你們“俗話”來講，2020年，真是“見鬼”了（Nuts堅果、瘋狂），2020年，會很瘋狂的！所以，如果你希望坐上某列火車，如果你希望待在暴風雨的中心，處在一個寧靜和平，可以怡然自樂、悠然自得的環境裡，即使你可能看見四周烏雲密布、電閃雷鳴、狂風暴雨、席捲八方。那麼，極其重要的，也比以往都重要的多的，並且，在很長一段時間裡，也都越發重要的，就是在這個過渡階段，在這個門檻上，在這個關鍵一年裡，保持內心和平，保持心態平靜，讓自己待在暴風雨的中心位置 所以，我們強烈鼓勵你們每一個人，好好思量一下：你到底是誰？你真正選擇做什麼樣的決定？以及，它們與你真正希望的世界，是否相符合一致？我們提供一個建議，可能對你們有所助益因為你們中的大多數人，曾聽我們說過，也在一定程度上熟悉：我們的世界，是如何運作的？我們是什麼樣的人？我們代表著什麼？以及，我們一直鼓勵著你們，調頻到什麼樣的實相去？從而使得最終，你們可以與我們有更多的接觸，我們也能夠更多地與你們接觸 那麼，在明年，你們就要做好準備、打好基礎，因為這非常重要，也非常關鍵，調整你們的狀態，讓自己與我們曾分享的、象徵著我們的實相的振頻，保持著最佳的和諧共振，只有這樣，你們才能在未來的歲月裡，穿越到一個與我們能夠公開、自由地接觸的實相，才能夠擁有一個美麗、和諧、充滿創造力、充滿愛的實相。並且，你們還需要深入自己內心，看清自己，不要讓那些基於恐懼的思想，佔據你們對自我的深層次希望（喜好）的認知，也就是，你們希望（喜好）成為什麼樣的人，以及生活在什麼樣的世界裡 所以，我們鼓勵你，在明年的任意時刻，當你身處暴風眼之中，當你心平氣和、氣定神閒時，好好想想看：如果你是我們中的一員，你來自我們的星球，卻生活在地球上，那麼，你會做什麼樣的決定？如果是我們，將會如何應對2020年地球上發生的事，碰到的情況，遇到的機會？靜心獨處，讓自己進入平衡的中心位置，進入和平、寧靜、篤定、自信和覺知的狀態。然後，以這樣的狀態出發，去行動，以這樣的狀態去處理你的（人際）關係，去理解你在這段旅途中可能遇到的其他人，不要（委屈自己），勉強接受那些你腦袋認為可能對你有所助益的東西，而事實上，你內心清楚地知道，它們並無助益，創造一個“你希望（喜好）生活於其中的世界？”的願景（發個大願），一個讓你們能夠與我們，以及其他類似我們的存在體，自由交流互動的世界，一個讓你們可以“擴展”你們覺知力的世界，而不是“壓縮”你們覺知力的世界。這樣的話，你們就會像一個更加靈敏的天線一樣，接收到更高頻率的信息，通過讓自己立於中心位置，處在暴風眼之中，你們將極大增強自己的接收能力，完全能夠接收到我們持續不斷地傳送給你們的畫面、信息與消息 記住這句話！記住它！一定記住它！並，銘記於心 我們，我們，從未離開過你們！而是你們，（選擇）遠離我們。所以，在面對即將到來的暴風雨中可能出現的各種情況時，（想想看）如果我們是你，如果你是我們，你認為，我們會怎麼做？如果你想要擁有這樣的世界，那麼，就選擇這個振動，這個頻率，這樣的能量吧！ 待在暴風眼的中間，不論四周看似多麼地“摧枯拉朽、翻天覆地”，不論讓人感覺多麼地“觸目驚心、毛骨悚然”，對於那些與你有往來、有聯繫、頻率有所糾纏的人，你要“擦亮眼睛”，明辨出他們是否象徵著（符合）你真心實意想要體驗的世界 當然了，哪一個才是你認為對自己最為正確的選擇，由你自己決定，我們也絕對不會叫你“另作他選”，我們所做的，只是鼓勵（促進）你們明白：如果你們想在未來，進入（調頻到）一個存在著我們的版本的地球，並且，能夠與我們一同在宇宙星系中自由交流，開心玩耍，那麼，你就需要選擇待在暴風眼的中間，而不論四周有多麼地“狂風肆虐，暴雨荼毒”。而後，做出選擇，寧靜平和地面對即將到來的時光，堅強勇敢地跨過這個門檻，因為，之後發生的每件事，都是從你在這一年所播下的種子中，孕育而生的 通過你們星球上的各個不同的能量渦流中心，我們一直在增強、放大這股（平衡的）能量，幫助平衡你們的星球的能量，給予你們更大的、能夠更“順滑地”度過這個“門檻”的機會。我們談論你們星球上發生的“轉變時代”，也有很長一段時間了，並且，我們也和你們一同經歷了你們世界發生的諸多快速改變。正如我們說過的那樣，在即將到來的一年裡，這些改變，只會變得越發瘋狂 所以，不要以圍繞在你周圍的人事物，來衡量自己這個人，應該是什麼樣，而是以你知道自己“希望自己成為什麼樣的人”，來衡量自己，並且，待在暴風眼的中心位置，在那裡，你將頭腦鎮靜，內心平和，精神篤定，靈魂安寧。你也將堅定自己的決心，並牢牢地堅守你知道的、真實的、正確的東西，（也就是）那些來自你靈魂深處，內心深處的“真理”。這樣的話，你就可以（更容易地）放下那些與你希望創造的世界的振頻不相匹配的人事物，一直以來，都存在著另一條道路（出路），有時候，你的選擇“看似”有限，但你不能因此就認為你的選擇“真的”有限，總存在著第三個選擇！一直都是如此！ 所以，讓自己內心足夠寂靜安寧，你就能找到這個選擇，看到這條出路，並與道友們一同和諧喜樂地走上這條道路 我們會在傳訊結束前的冥想環節，將這些觀念，再次水晶結構化（晶體化）到你們的意識之中，但現在，我們想和你們 以心傳心、心心相印，如果你想“簡化”我們剛說的這些，從而更容易地清晰明辨、做出選擇、下定決心，那麼，再一次，我提醒你們：你所選用的名字，可以是任何名字，它們都像徵著同樣的能量，也就是你的高我的能量，並不一定得是我們，但是，任何時候，只要你感到困惑，只要你感覺自己被拖離了暴風眼的中心位置，那麼，你只需要問：“愛莎莎尼人（巴夏），會怎麼做？”，並且，就這麼做！然後，你將一切安好，並回到中心位置，因為，你們對我們足夠了解，知道我們將會如何選擇！ 這一切，都由你自己決定哦！ 感謝大家的允許，讓我們可以與你們“促膝談心，赤誠相聊”，作為回禮，我們非常樂意，在接下來的對話環節，繼續為大家服務！請隨心開問！]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：瘋狂的興奮</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/10/29/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E7%98%8B%E7%8B%82%E7%9A%84%E8%88%88%E5%A5%AE.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：瘋狂的興奮" /><published>2025-10-29T00:00:00+08:00</published><updated>2025-10-29T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/10/29/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E7%98%8B%E7%8B%82%E7%9A%84%E8%88%88%E5%A5%AE</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/10/29/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E7%98%8B%E7%8B%82%E7%9A%84%E8%88%88%E5%A5%AE.html"><![CDATA[<p>問：日安，巴夏！</p>

<p>巴夏：你也日安！</p>

<p>問：我不知道我該從哪開始說，我跟隨我的興奮，我很在行照顧別人和孩子，這就是我在做的事</p>

<p>巴夏：好的</p>

<p>問：我發現生活以一種非常美好的方式支持著我，讓我旅遊和做其它我一直想要做的事情</p>

<p>巴夏：恩，恭喜恭喜</p>

<p>問：其他人認為他們需要錢才能做的事情，但我做我喜歡的事情，並且也得到了回報</p>

<p>巴夏：好的，謝謝你的敘述</p>

<p>問：額，但是⋯</p>

<p>巴夏：但是？我跟隨我的興奮，過著我夢想的生活</p>

<p>問：不，它只是⋯</p>

<p>巴夏：但是？</p>

<p>問：只是這看起來太瘋狂了，我只是感覺，我不知道這一切都將走向何處，這一切沒有意義</p>

<p>巴夏：你的一切沒有意義是什麼意思？</p>

<p>問：就是我照顧孩子，還有我徒步旅行</p>

<p>巴夏：為什麼沒有意義呢？</p>

<p>問：我不知道這一切都將走向何處，生活是什麼</p>

<p>巴夏：為什麼你要知道這會帶領你去往何方？既然它已經帶你到了你喜歡的地方了，為什麼你不認為它仍然會帶你到你會喜歡的地方呢？即使你現在不知道那是什麼？為什麼你要詳細地知道呢？</p>

<p>問：恩，這是⋯</p>

<p>巴夏：恩，為什麼它需要有意義呢？</p>

<p>問：因為</p>

<p>巴夏：因為啥？</p>

<p>問：有時候這有點可怕，人們會說，比如我要做什麼或者下一步是什麼</p>

<p>巴夏：喔，你說的是，你脫離了你的興奮狀態，相信了別人的恐懼，為什麼？這和你有什麼關係呢？</p>

<p>問：因為我們的周圍一直都是那些人</p>

<p>巴夏：那又怎樣呢，這關你什麼事呢？你周圍都是家具，那你要變成椅子嗎？</p>

<p>問：我一直很難堅持自己</p>

<p>巴夏：這是一個信念，做你自己並不難，你只是相信它是，因此你就那樣體驗到它了，沒有天生就是困難的處境這一回事，沒有的事。你的信念它是困難的，這就讓你如你所信那樣困難地體驗它了，體驗沒有內置任何東西，是你給體驗以定義。所以在你說，這是困難的，因為我周圍總是那些人，你所說的就是我接受了一個信念系統：我過得不好。為什麼呢？這不是真的，這不是事實，記住我們說過只有五個事實，其它一切都只是一個信念，一種觀點，一種視角</p>

<p>問：喔</p>

<p>巴夏：所以當有人說大家都知道那是困難的，這不是一個事實，由於你認為它是一個事實，你就使它成為了事實。這不是一個事實。你不必相信它。當有人說大家都知道那是困難的，你可以說，我不知道那個。所以我想並不是每個人都知道，所以這並非每個人都是那樣的，也許對你是真的，也許對他是真的，也許對她是真的，但對我不是真的。由你來說什麼對你才是真的</p>

<p>問：沒錯</p>

<p>巴夏：我知道</p>

<p>問：通過跟隨我的興奮我只是偶爾坐飛機，說到我的過去，人們說：「哦，她瘋了」</p>

<p>巴夏：瘋狂怎麼啦</p>

<p>問：只是⋯</p>

<p>巴夏：瘋狂有什麼不對嗎？有消極的瘋狂，但也有積極的瘋狂。積極的瘋狂就是我們之前說的，當你們有人表露天賦的時候，那是積極的瘋狂。像你們愛因斯坦那樣的人怎麼能徹底改變你們對宇宙的認知，如果他沒有瘋狂到追隨他的夢想，並證明事情並不是人們所想的那樣。你必須瘋狂，也就是說你必須打破現狀，如果打破現狀是瘋狂的，沒關係的，如果這是積極的瘋狂。它總是會催生一些宏偉的東西，出乎意料的極好的東西。所以不要僅僅是因為你用了“瘋狂”這個詞而認為這是消極的東西。你必須先把它定義為消極的，才可以以消極的方式體驗瘋狂。但如果你以積極的方式來定義它和體驗它，那便是你將會體驗到的，一個積極的瘋狂人生。你會喜歡它的，每一個瘋狂的時刻</p>

<p>問：然後你會找到其他的小夥伴</p>

<p>巴夏：那又怎樣，他們會加入你的，否則他們就不會了，不過這沒關係，也不要緊，這可以是你自己的旅程，但是一般來說。如果你以一種好的方式瘋狂，我會發現其他瘋狂的好人會加入你，然後在你知道它之前，整個世界將是好的瘋狂，對嗎？</p>

<p>問：另一個問題，你在某個時候說過，現實只是一個幻象</p>

<p>巴夏：它是一個投射，它是一個反射</p>

<p>問：但是體驗是真的，所以這就是我們在地球上要做的，做你自己，只是經歷每件事和體驗一切，不管會出現什麼</p>

<p>巴夏：並從中學習，是的，學習你是誰，憶起你是誰，這就是你所需要做的，就這樣</p>

<p>問：這就是為什麼你靠你自己發現新的自己，因為你在做你從未想過你會做的事</p>

<p>巴夏：是的，好玩嗎？</p>

<p>問：很好玩</p>

<p>巴夏：那麼就這樣吧，還需要說什麼呢，完全沒有了。恩，謝謝</p>

<p>問：謝謝</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[問：日安，巴夏！ 巴夏：你也日安！ 問：我不知道我該從哪開始說，我跟隨我的興奮，我很在行照顧別人和孩子，這就是我在做的事 巴夏：好的 問：我發現生活以一種非常美好的方式支持著我，讓我旅遊和做其它我一直想要做的事情 巴夏：恩，恭喜恭喜 問：其他人認為他們需要錢才能做的事情，但我做我喜歡的事情，並且也得到了回報 巴夏：好的，謝謝你的敘述 問：額，但是⋯ 巴夏：但是？我跟隨我的興奮，過著我夢想的生活 問：不，它只是⋯ 巴夏：但是？ 問：只是這看起來太瘋狂了，我只是感覺，我不知道這一切都將走向何處，這一切沒有意義 巴夏：你的一切沒有意義是什麼意思？ 問：就是我照顧孩子，還有我徒步旅行 巴夏：為什麼沒有意義呢？ 問：我不知道這一切都將走向何處，生活是什麼 巴夏：為什麼你要知道這會帶領你去往何方？既然它已經帶你到了你喜歡的地方了，為什麼你不認為它仍然會帶你到你會喜歡的地方呢？即使你現在不知道那是什麼？為什麼你要詳細地知道呢？ 問：恩，這是⋯ 巴夏：恩，為什麼它需要有意義呢？ 問：因為 巴夏：因為啥？ 問：有時候這有點可怕，人們會說，比如我要做什麼或者下一步是什麼 巴夏：喔，你說的是，你脫離了你的興奮狀態，相信了別人的恐懼，為什麼？這和你有什麼關係呢？ 問：因為我們的周圍一直都是那些人 巴夏：那又怎樣呢，這關你什麼事呢？你周圍都是家具，那你要變成椅子嗎？ 問：我一直很難堅持自己 巴夏：這是一個信念，做你自己並不難，你只是相信它是，因此你就那樣體驗到它了，沒有天生就是困難的處境這一回事，沒有的事。你的信念它是困難的，這就讓你如你所信那樣困難地體驗它了，體驗沒有內置任何東西，是你給體驗以定義。所以在你說，這是困難的，因為我周圍總是那些人，你所說的就是我接受了一個信念系統：我過得不好。為什麼呢？這不是真的，這不是事實，記住我們說過只有五個事實，其它一切都只是一個信念，一種觀點，一種視角 問：喔 巴夏：所以當有人說大家都知道那是困難的，這不是一個事實，由於你認為它是一個事實，你就使它成為了事實。這不是一個事實。你不必相信它。當有人說大家都知道那是困難的，你可以說，我不知道那個。所以我想並不是每個人都知道，所以這並非每個人都是那樣的，也許對你是真的，也許對他是真的，也許對她是真的，但對我不是真的。由你來說什麼對你才是真的 問：沒錯 巴夏：我知道 問：通過跟隨我的興奮我只是偶爾坐飛機，說到我的過去，人們說：「哦，她瘋了」 巴夏：瘋狂怎麼啦 問：只是⋯ 巴夏：瘋狂有什麼不對嗎？有消極的瘋狂，但也有積極的瘋狂。積極的瘋狂就是我們之前說的，當你們有人表露天賦的時候，那是積極的瘋狂。像你們愛因斯坦那樣的人怎麼能徹底改變你們對宇宙的認知，如果他沒有瘋狂到追隨他的夢想，並證明事情並不是人們所想的那樣。你必須瘋狂，也就是說你必須打破現狀，如果打破現狀是瘋狂的，沒關係的，如果這是積極的瘋狂。它總是會催生一些宏偉的東西，出乎意料的極好的東西。所以不要僅僅是因為你用了“瘋狂”這個詞而認為這是消極的東西。你必須先把它定義為消極的，才可以以消極的方式體驗瘋狂。但如果你以積極的方式來定義它和體驗它，那便是你將會體驗到的，一個積極的瘋狂人生。你會喜歡它的，每一個瘋狂的時刻 問：然後你會找到其他的小夥伴 巴夏：那又怎樣，他們會加入你的，否則他們就不會了，不過這沒關係，也不要緊，這可以是你自己的旅程，但是一般來說。如果你以一種好的方式瘋狂，我會發現其他瘋狂的好人會加入你，然後在你知道它之前，整個世界將是好的瘋狂，對嗎？ 問：另一個問題，你在某個時候說過，現實只是一個幻象 巴夏：它是一個投射，它是一個反射 問：但是體驗是真的，所以這就是我們在地球上要做的，做你自己，只是經歷每件事和體驗一切，不管會出現什麼 巴夏：並從中學習，是的，學習你是誰，憶起你是誰，這就是你所需要做的，就這樣 問：這就是為什麼你靠你自己發現新的自己，因為你在做你從未想過你會做的事 巴夏：是的，好玩嗎？ 問：很好玩 巴夏：那麼就這樣吧，還需要說什麼呢，完全沒有了。恩，謝謝 問：謝謝]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：獨角獸和哈利波特</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/10/19/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E7%8D%A8%E8%A7%92%E7%8D%B8%E5%92%8C%E5%93%88%E5%88%A9%E6%B3%A2%E7%89%B9.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：獨角獸和哈利波特" /><published>2025-10-19T00:00:00+08:00</published><updated>2025-10-19T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/10/19/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E7%8D%A8%E8%A7%92%E7%8D%B8%E5%92%8C%E5%93%88%E5%88%A9%E6%B3%A2%E7%89%B9</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/10/19/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E7%8D%A8%E8%A7%92%E7%8D%B8%E5%92%8C%E5%93%88%E5%88%A9%E6%B3%A2%E7%89%B9.html"><![CDATA[<p>問：你好，巴夏</p>

<p>巴夏：你也日安</p>

<p>問：謝謝你來到這裡</p>

<p>這是我第一次來這裡，是我的榮幸</p>

<p>巴夏：謝謝，這也是我們的榮幸</p>

<p>請用你們的技術大聲說出來</p>

<p>這樣大家就能清楚地聽到你的聲音了</p>

<p>問：我在德國的表弟拜倫有一個叫做積極的烏托邦式的視訊展</p>

<p>每個人都可以將他們的激情、熱情和快樂帶到生活中</p>

<p>巴夏：好的</p>

<p>問：他們對新現實的願景</p>

<p>巴夏：聽起來令人興奮</p>

<p>問：以一種互助不是競爭，而是在自身的基礎上逐漸發展</p>

<p>當共同的願景最後被顯化出來並被致力於的時候</p>

<p>巴夏：是是，我們明白</p>

<p>問：我想知道你所代表的領域是什麼，他們怎麼看？</p>

<p>巴夏：這就是我們生活的方式</p>

<p>你猜我們怎麼想的</p>

<p>問：你有什麼建議可以提供嗎，怎樣才能把這帶到這個世界來</p>

<p>巴夏：追隨他的激情，不執著於結果</p>

<p>你已經聽過這個公式</p>

<p>這個公式在任何情況或境遇下都是一樣的</p>

<p>按照激情去行動，盡你最大的能力</p>

<p>不執著或不假設結果應該是什麼樣子的</p>

<p>它會帶你去往你需要去的地方或者你的朋友</p>

<p>問：謝謝</p>

<p>巴夏：這就是你所需要知道的</p>

<p>問：我個人在不同的主題上，我在做一個願景讓人們能夠創造他們選擇的振動在水中</p>

<p>然後把它帶進家裡的水壇裡</p>

<p>巴夏：好，聽起來也很刺激</p>

<p>問：我覺得自己肩負著巨大的責任</p>

<p>巴夏：以一種積極的方式嗎？</p>

<p>問：以一種積極的方式，我能夠保持這樣的意圖，即人們有權力必須將他們所選擇的振動帶入到整個水中</p>

<p>巴夏：好的</p>

<p>然後做你能夠做的</p>

<p>記住，不要執著除你之外的任何人都得參與</p>

<p>但是當你允許這種狀態，這種中性的狀態存在時</p>

<p>然後只是純粹地按照你的興奮去行動</p>

<p>不是你想它必須怎樣</p>

<p>然後你會自然而然地發現它會吸引其他相關的也想要參與的人</p>

<p>所以你不必擔憂</p>

<p>這只是關於去做它</p>

<p>成為它的榜樣</p>

<p>然後讓人們通過追蹤那個振動的軌跡找到你</p>

<p>問：你覺得那個時機已經到了嗎？</p>

<p>巴夏：你覺得呢？</p>

<p>問：我對此充滿激情</p>

<p>巴夏：那麼你有了答案了</p>

<p>否則你可能會對其他的事情充滿激情</p>

<p>因為沒有意外</p>

<p>時機就是時機</p>

<p>所以如果你現在對它充滿某種形式的激情</p>

<p>那這一定表明，是時候了，否則你不會對它充滿激情</p>

<p>再說一次，時間到了，不一定解釋為，我必須看到某些事情發生</p>

<p>為了讓我知道時間到了</p>

<p>如果你對此很興奮</p>

<p>那就是時間到了</p>

<p>就這樣</p>

<p>問：謝謝</p>

<p>另一個問題，我爸是終身的山達基教徒</p>

<p>在我11歲的時候，這讓我們的家庭分裂了</p>

<p>巴夏：多麼興奮</p>

<p>問：你知道他們非常偏執，他們有各種各樣的關於太空戰爭和外星人的幻想，還有各種各樣扭曲的東西</p>

<p>巴夏：好吧</p>

<p>問：但我真的不在乎他們，我也不會陷進故事中</p>

<p>巴夏：好吧</p>

<p>問：多年來，我一直試圖走進我父親的內心</p>

<p>只是和他在一起，你知道，不評判，不製造隔閡或分歧</p>

<p>保持那份真誠的能量或體貼</p>

<p>但是你知道，他的觀點總是，他被困在陰謀論和類似這種的世界裡</p>

<p>巴夏：是的，但他不會永遠都在這個現實中</p>

<p>問：你有什麼建議嗎？</p>

<p>巴夏：他不會永遠都在這個現實裡</p>

<p>問：我不明白</p>

<p>巴夏：有一天他會死，然後他會改變主意</p>

<p>因為他會有不同的觀點</p>

<p>即使他肉體上還活著</p>

<p>現在他這個人需要死去才能改變他的觀點</p>

<p>所以只是支持和無條件的愛</p>

<p>並成為他能夠選擇的榜樣</p>

<p>但是要明白你得讓他選擇任何他想選擇的東西</p>

<p>否則你就不是無條件的</p>

<p>還有每個人都是永恆的存在</p>

<p>你急什麼，讓他去探索，也許這就是他的路</p>

<p>也許這就是他要學習其他東西的方式，誰知道呢</p>

<p>他最終會發現的，你最終也會發現的</p>

<p>即使是在此生之後</p>

<p>不用著急</p>

<p>不必在他活著的時候發現那個</p>

<p>但他可以</p>

<p>但唯一給他選擇餘地的方法是你只是作為一個充滿愛的給予幫助的榜樣</p>

<p>然後說：你想要相信什麼我都沒事</p>

<p>我相信我所相信的</p>

<p>這並不意味著我對你的愛會少一點</p>

<p>問：謝謝你，我現在在與琳達夫人交往</p>

<p>她的傳統跟墨西哥維喬印第安人有關</p>

<p>巴夏：嗯</p>

<p>問：你能給我一些關於維喬印第安人的背景和見解嗎？</p>

<p>巴夏：現在這些原住民能夠帶回一些古老的智慧和知識，讓世界變得更加的平衡</p>

<p>因為許多這些原住民不一定完全失去了他們與遠古時代的聯繫，與外星接觸的聯繫，失去理解他們與造物的關係</p>

<p>所以世界各地的原住民有著不同的表達方式</p>

<p>從某種意義上說，這是信息和知識的寶庫，當時機成熟時，便可以把它們帶回這個世界，那樣世界可以再次回歸平衡</p>

<p>是吧</p>

<p>問：澳大利亞的原住民，土著居民，你會說這也是同樣的情況嗎？</p>

<p>巴夏：很大程度是的，原住民</p>

<p>問：我的最後一個問題是龍和獨角獸是什麼，它們是真的嗎？你能給我一個解釋嗎？它們是什麼意思？</p>

<p>巴夏：龍的解釋是一種非常強大層次的意識</p>

<p>某種存有存在於另一個維度中</p>

<p>但我們會說，當他們探出頭來進入你們的現實時，他們會以那樣的方式出現</p>

<p>龍的形態是對這些存有作為肉身存有在你們星球上的解釋，這樣你們可以理解他們</p>

<p>並不是說他們在自己的現實中看起來是那樣的</p>

<p>但這是他們轉換到你們現實的方式</p>

<p>此外，龍的象徵，蛇的象徵代表了一支遠古外星種族，與你們共有的基因有關（PS：龍的傳人，女媧造人），這讓你們成為了智人</p>

<p>所以在這個符號裡有很多混合的東西</p>

<p>我們現在不討論所有的細節</p>

<p>問：獨角獸呢？</p>

<p>巴夏：等一下</p>

<p>這是它們代表的象徵</p>

<p>下面是我們要說關於獨角獸的，不管我們在別的時間會對它們說些什麼</p>

<p>你認為它們很神奇</p>

<p>是吧？</p>

<p>問：我甚至都不知道它們是真的</p>

<p>巴夏：這不是我講的</p>

<p>問：是的，它們很神奇</p>

<p>巴夏：你認為這個符號很神奇，是嗎？</p>

<p>問：是的</p>

<p>巴夏：謝謝，它們用角來表示，與你知道的馬相似</p>

<p>它們帶著你奔向通往你的真我，你真正神奇本性的方向</p>

<p>這就是他們的象徵</p>

<p>清晰的焦點，精確地聚焦在做你真正的自己</p>

<p>無拘無束地加速奔向那個方向</p>

<p>這是它們的象徵</p>

<p>它們現實的問題，我們下次再討論</p>

<p>問：不好意思，最後一個問題</p>

<p>你怎麼看待哈利·波特？</p>

<p>巴夏：你在你的現實創造了故事和符號，這激勵你走得更高，走得更深，走得更遠</p>

<p>在這個例子中，它代表了你們都是真正神奇的存有</p>

<p>它更代表了你的真我</p>

<p>在某種程度上，因為你通過一種魔法創造了這種物理體驗，如果你想這麼叫的話</p>

<p>因為它不是真實的</p>

<p>你對它的體驗是真的</p>

<p>但是沒有你，它就無法獨立存在</p>

<p>它是你的一部分，是你的一種表達方式，是你的一種反射</p>

<p>它真的是你用魔法變出來的</p>

<p>是吧</p>

<p>所以，這是一個很好的象徵，可以讓你接觸到這個概念：你正在創造你正在顯化你自己的現實</p>

<p>只是從意識中</p>

<p>你在施展咒語，這就是拼寫單詞的來源</p>

<p>你的單詞或語言都是振動</p>

<p>它們都是咒語，強化了這個所謂的物理現實，就好像它是真實的一樣</p>

<p>你在施展咒語</p>

<p>從某種意義上說，這一系列的書和電影是對現實本質的更現實的描述</p>

<p>然而，你們中的許多人，因為你們成長的方式，你們被教導的方式，以及你們堅信的信念系統</p>

<p>用你們的比喻說是已經選擇了做麻瓜而不是巫師</p>

<p>是吧？</p>

<p>問：嗯</p>

<p>巴夏：這就夠了</p>

<p>問：謝謝</p>

<p>巴夏：坐上你的掃帚，浪起來</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[問：你好，巴夏 巴夏：你也日安 問：謝謝你來到這裡 這是我第一次來這裡，是我的榮幸 巴夏：謝謝，這也是我們的榮幸 請用你們的技術大聲說出來 這樣大家就能清楚地聽到你的聲音了 問：我在德國的表弟拜倫有一個叫做積極的烏托邦式的視訊展 每個人都可以將他們的激情、熱情和快樂帶到生活中 巴夏：好的 問：他們對新現實的願景 巴夏：聽起來令人興奮 問：以一種互助不是競爭，而是在自身的基礎上逐漸發展 當共同的願景最後被顯化出來並被致力於的時候 巴夏：是是，我們明白 問：我想知道你所代表的領域是什麼，他們怎麼看？ 巴夏：這就是我們生活的方式 你猜我們怎麼想的 問：你有什麼建議可以提供嗎，怎樣才能把這帶到這個世界來 巴夏：追隨他的激情，不執著於結果 你已經聽過這個公式 這個公式在任何情況或境遇下都是一樣的 按照激情去行動，盡你最大的能力 不執著或不假設結果應該是什麼樣子的 它會帶你去往你需要去的地方或者你的朋友 問：謝謝 巴夏：這就是你所需要知道的 問：我個人在不同的主題上，我在做一個願景讓人們能夠創造他們選擇的振動在水中 然後把它帶進家裡的水壇裡 巴夏：好，聽起來也很刺激 問：我覺得自己肩負著巨大的責任 巴夏：以一種積極的方式嗎？ 問：以一種積極的方式，我能夠保持這樣的意圖，即人們有權力必須將他們所選擇的振動帶入到整個水中 巴夏：好的 然後做你能夠做的 記住，不要執著除你之外的任何人都得參與 但是當你允許這種狀態，這種中性的狀態存在時 然後只是純粹地按照你的興奮去行動 不是你想它必須怎樣 然後你會自然而然地發現它會吸引其他相關的也想要參與的人 所以你不必擔憂 這只是關於去做它 成為它的榜樣 然後讓人們通過追蹤那個振動的軌跡找到你 問：你覺得那個時機已經到了嗎？ 巴夏：你覺得呢？ 問：我對此充滿激情 巴夏：那麼你有了答案了 否則你可能會對其他的事情充滿激情 因為沒有意外 時機就是時機 所以如果你現在對它充滿某種形式的激情 那這一定表明，是時候了，否則你不會對它充滿激情 再說一次，時間到了，不一定解釋為，我必須看到某些事情發生 為了讓我知道時間到了 如果你對此很興奮 那就是時間到了 就這樣 問：謝謝 另一個問題，我爸是終身的山達基教徒 在我11歲的時候，這讓我們的家庭分裂了 巴夏：多麼興奮 問：你知道他們非常偏執，他們有各種各樣的關於太空戰爭和外星人的幻想，還有各種各樣扭曲的東西 巴夏：好吧 問：但我真的不在乎他們，我也不會陷進故事中 巴夏：好吧 問：多年來，我一直試圖走進我父親的內心 只是和他在一起，你知道，不評判，不製造隔閡或分歧 保持那份真誠的能量或體貼 但是你知道，他的觀點總是，他被困在陰謀論和類似這種的世界裡 巴夏：是的，但他不會永遠都在這個現實中 問：你有什麼建議嗎？ 巴夏：他不會永遠都在這個現實裡 問：我不明白 巴夏：有一天他會死，然後他會改變主意 因為他會有不同的觀點 即使他肉體上還活著 現在他這個人需要死去才能改變他的觀點 所以只是支持和無條件的愛 並成為他能夠選擇的榜樣 但是要明白你得讓他選擇任何他想選擇的東西 否則你就不是無條件的 還有每個人都是永恆的存在 你急什麼，讓他去探索，也許這就是他的路 也許這就是他要學習其他東西的方式，誰知道呢 他最終會發現的，你最終也會發現的 即使是在此生之後 不用著急 不必在他活著的時候發現那個 但他可以 但唯一給他選擇餘地的方法是你只是作為一個充滿愛的給予幫助的榜樣 然後說：你想要相信什麼我都沒事 我相信我所相信的 這並不意味著我對你的愛會少一點 問：謝謝你，我現在在與琳達夫人交往 她的傳統跟墨西哥維喬印第安人有關 巴夏：嗯 問：你能給我一些關於維喬印第安人的背景和見解嗎？ 巴夏：現在這些原住民能夠帶回一些古老的智慧和知識，讓世界變得更加的平衡 因為許多這些原住民不一定完全失去了他們與遠古時代的聯繫，與外星接觸的聯繫，失去理解他們與造物的關係 所以世界各地的原住民有著不同的表達方式 從某種意義上說，這是信息和知識的寶庫，當時機成熟時，便可以把它們帶回這個世界，那樣世界可以再次回歸平衡 是吧 問：澳大利亞的原住民，土著居民，你會說這也是同樣的情況嗎？ 巴夏：很大程度是的，原住民 問：我的最後一個問題是龍和獨角獸是什麼，它們是真的嗎？你能給我一個解釋嗎？它們是什麼意思？ 巴夏：龍的解釋是一種非常強大層次的意識 某種存有存在於另一個維度中 但我們會說，當他們探出頭來進入你們的現實時，他們會以那樣的方式出現 龍的形態是對這些存有作為肉身存有在你們星球上的解釋，這樣你們可以理解他們 並不是說他們在自己的現實中看起來是那樣的 但這是他們轉換到你們現實的方式 此外，龍的象徵，蛇的象徵代表了一支遠古外星種族，與你們共有的基因有關（PS：龍的傳人，女媧造人），這讓你們成為了智人 所以在這個符號裡有很多混合的東西 我們現在不討論所有的細節 問：獨角獸呢？ 巴夏：等一下 這是它們代表的象徵 下面是我們要說關於獨角獸的，不管我們在別的時間會對它們說些什麼 你認為它們很神奇 是吧？ 問：我甚至都不知道它們是真的 巴夏：這不是我講的 問：是的，它們很神奇 巴夏：你認為這個符號很神奇，是嗎？ 問：是的 巴夏：謝謝，它們用角來表示，與你知道的馬相似 它們帶著你奔向通往你的真我，你真正神奇本性的方向 這就是他們的象徵 清晰的焦點，精確地聚焦在做你真正的自己 無拘無束地加速奔向那個方向 這是它們的象徵 它們現實的問題，我們下次再討論 問：不好意思，最後一個問題 你怎麼看待哈利·波特？ 巴夏：你在你的現實創造了故事和符號，這激勵你走得更高，走得更深，走得更遠 在這個例子中，它代表了你們都是真正神奇的存有 它更代表了你的真我 在某種程度上，因為你通過一種魔法創造了這種物理體驗，如果你想這麼叫的話 因為它不是真實的 你對它的體驗是真的 但是沒有你，它就無法獨立存在 它是你的一部分，是你的一種表達方式，是你的一種反射 它真的是你用魔法變出來的 是吧 所以，這是一個很好的象徵，可以讓你接觸到這個概念：你正在創造你正在顯化你自己的現實 只是從意識中 你在施展咒語，這就是拼寫單詞的來源 你的單詞或語言都是振動 它們都是咒語，強化了這個所謂的物理現實，就好像它是真實的一樣 你在施展咒語 從某種意義上說，這一系列的書和電影是對現實本質的更現實的描述 然而，你們中的許多人，因為你們成長的方式，你們被教導的方式，以及你們堅信的信念系統 用你們的比喻說是已經選擇了做麻瓜而不是巫師 是吧？ 問：嗯 巴夏：這就夠了 問：謝謝 巴夏：坐上你的掃帚，浪起來]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：特徵頻率</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/10/05/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E7%89%B9%E5%BE%B5%E9%A0%BB%E7%8E%87.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：特徵頻率" /><published>2025-10-05T00:00:00+08:00</published><updated>2025-10-05T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/10/05/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E7%89%B9%E5%BE%B5%E9%A0%BB%E7%8E%87</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/10/05/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E7%89%B9%E5%BE%B5%E9%A0%BB%E7%8E%87.html"><![CDATA[<p>問：你好，巴夏</p>

<p>巴夏：你也是，日安</p>

<p>問：我在雪中又發生了一件事</p>

<p>巴夏：另一起雪中事件</p>

<p>問：是的</p>

<p>巴夏：好吧</p>

<p>問：我走出去，有一個涼亭，裡面有聖誕樹，我走到那裡，聖誕樹倒了下來，我又把它放回去，然後第二天晚上，當我去那的時候，有一半在雪中被覆蓋上了玫瑰花瓣，我在想：哦，這真是太美了，也許有人求婚，或者有人紀念逝去的人等等，然而腳印很奇怪</p>

<p>巴夏：奇怪哪裡</p>

<p>問：它們很小，就像小禮服鞋，看起來都很小⋯⋯</p>

<p>巴夏：童鞋</p>

<p>問：或者童鞋，是的，然後有一些像是動物的腳印</p>

<p>巴夏：好的</p>

<p>問：你能告訴我那是什麼嗎？</p>

<p>巴夏：我可以，哦，你也在問我</p>

<p>問：是的</p>

<p>巴夏：要明白，當你們的平行現實開始分裂，你會發現你們行星的能量場中將會有更多的結晶，這將允許你們通常稱之為自然之靈，還有有時候在罕見的場合一些混血兒童來和你玩一些把戲，然後設置一些符號，設置一些場景，就像一個遊戲，可以讓你跟隨，來看看你會對此怎麼做，以及它會引領你通往內心的何處</p>

<p>所以還有其它種類的存有存在，與你們的世界有聯繫，但是不經常看到，因為你不一定在能夠看到他們的振動水平上，但他們有自己的現實，他們知道他們與你們的關係是地球的一部分，有時他們會比平時在物理形式上的更多一點地顯化自己，以此能夠在你們的現實中互動，這是另一種形式的接觸，這是傳遞信息的另一種方式</p>

<p>但是以一種直觀的方式，以一種實際體驗去看看你會怎樣回應，去看看你也想怎麼玩，去看看你從中得到什麼，去看看你會添加什麼，這樣你就可以反覆地與這些其它形式的意識和生命玩耍，因此在你們的星球上你便會更熟悉它們，因為在未來你將能夠更加直接地與他們互動</p>

<p>所以這是接觸的開始，從自然之靈自身的意識開始，來看看你願意走多遠，來看看你是否還會運作在恐懼中，或者你是否會運作在喜悅和愛上面，是吧</p>

<p>問：是的，這真的很開心和有愛</p>

<p>巴夏：好的</p>

<p>問：我拿了一些玫瑰花瓣回家，然後進了我的醫學實驗室</p>

<p>巴夏：好的，然後呢</p>

<p>問：我不知道為什麼我現在哭了</p>

<p>巴夏：因為你與你的真我對齊了，這通常會迫使負面信念的化學成分通過你的眼淚從你的系統中排出，這是釋放的淚水，是校正的淚水，是喜悅的淚水，當你與你知道對你屬實的東西校準對齊時，當你發現在這世界上你自己新的一部分</p>

<p>你發現了自己內在的寶藏，這個寶藏是你與那些現實層面的連接，與那些造物層面的連接，這允許你更自由地做你真正的自己，這是釋放和喜悅的原因，是吧？</p>

<p>問：是</p>

<p>巴夏：這有幫助嗎？</p>

<p>問：有</p>

<p>巴夏：還有嗎？</p>

<p>問：有，我以前跟你討論過，我的老師拿著骨刀，我和他有了更多的交流，我決定自己去發現他是誰，從哪裡來</p>

<p>巴夏：好的，你發現了什麼？</p>

<p>問：還是不清楚</p>

<p>巴夏：沒關係，這是一個過程，不一定馬上就來</p>

<p>問：他在此時有化身嗎？</p>

<p>巴夏：在這個過程中我還不能幫助你，你在其中，不能破壞你的興致，不能說漏了嘴，洩露了秘密，打開你所有的禮物，在這過程中，你得自己更進一步地去探索</p>

<p>繼續，你做得很好，在某個時候，我們就能夠與你進一步地討論這個問題，但不是在中間的過程，否則我們會破壞你的驚喜，好吧</p>

<p>問：所以你或許不會告訴我跟隨紅色羽毛意味著什麼</p>

<p>巴夏：我大概不會</p>

<p>問：好吧</p>

<p>巴夏：猜對了</p>

<p>問：所以特徵頻率，我們天生都有一個非常獨特的頻率</p>

<p>巴夏：你們都有獨特的表達方式，你的特徵振動在某種意義上不會改變，但是你可以改變它周圍的次級振動，次級振動代表了你對特徵頻率的獨特表達，但每個人的特徵頻率都是與眾不同的表達，這是你對一切萬有獨特的反射，你獨特的反射作為造物的一種表達，是吧</p>

<p>然後在你經歷重新發現自己的過程中，你可以表達那個特徵頻率的不同頻率，用不同的方式表達那個特徵頻率</p>

<p>問：所以當你讀取某人的頻率時，你是在讀取特徵周圍的頻率</p>

<p>巴夏：是的，因為如果我只讀特徵頻率，這對你們來說並不那麼重要，特徵頻率都是非常非常高的，只是你用各種基於恐懼的信念系統給它們蒙上了一層陰影，這些系統儘可能地不讓光射透過去，這就是問題的關鍵</p>

<p>這是清理所有基於恐懼的負面信念的閣樓和地下室，這些信念會遮蔽你表達你自己特徵頻率的能力，遮蔽你更充分地反射造物的一個面向，這就是這一切的關鍵所在，放下不是你的東西，然後做你真正的自己</p>

<p>你們每一個人都是造物裡的一塊拼圖，你是一個特定的形狀，這個形狀與所有其它的拼圖塊相吻合，創造出了一切萬有的整個畫面，但是當你試圖成為不屬於你的形狀時，你就不符合了，你就不會有助於創造大畫面，試圖成為一個你不是的人是你一生中所能做的最困難的事情，它會讓你精疲力盡，疲倦不堪，成為你不是的人就跟殺了你自己一樣</p>

<p>放手，做你自己，提升你自己，然後你就會匹配，然後全貌就會呈現在你眼前，是吧</p>

<p>問：是的。根據你講的關於「支點」的事，我想問問關於先驅者最新的信息，他們會更多的出現嗎？</p>

<p>巴夏：他們會更活躍，對於那些不懂先驅者的人，先驅者是外星人，樣子十分像你們，他們可以走在你們中間，但是他們有一個非常不同的頻率，先驅者不時地在你們星球走動，穿過你們的城市，在你們的郊區，有時候，當你們偶然路過他們，他們會觀察，看看你是否能分辨出他們不是來自你們的世界，這用來測量你的敏感度和你是否準備好能夠與來自其它文明的存有互動，這是先驅者的工作，這將會增加，尤其是在2027年，這個接觸之年的支點上</p>

<p>問：好的，就這些，謝謝</p>

<p>巴夏：等一下，有人問先驅者來自哪個文明，他們來自第四支混血種族Shayahyel莎雅耶兒，還有一些來自第五支混血種族Yahyel雅耶兒，因為他們是最像你們的人</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[問：你好，巴夏 巴夏：你也是，日安 問：我在雪中又發生了一件事 巴夏：另一起雪中事件 問：是的 巴夏：好吧 問：我走出去，有一個涼亭，裡面有聖誕樹，我走到那裡，聖誕樹倒了下來，我又把它放回去，然後第二天晚上，當我去那的時候，有一半在雪中被覆蓋上了玫瑰花瓣，我在想：哦，這真是太美了，也許有人求婚，或者有人紀念逝去的人等等，然而腳印很奇怪 巴夏：奇怪哪裡 問：它們很小，就像小禮服鞋，看起來都很小⋯⋯ 巴夏：童鞋 問：或者童鞋，是的，然後有一些像是動物的腳印 巴夏：好的 問：你能告訴我那是什麼嗎？ 巴夏：我可以，哦，你也在問我 問：是的 巴夏：要明白，當你們的平行現實開始分裂，你會發現你們行星的能量場中將會有更多的結晶，這將允許你們通常稱之為自然之靈，還有有時候在罕見的場合一些混血兒童來和你玩一些把戲，然後設置一些符號，設置一些場景，就像一個遊戲，可以讓你跟隨，來看看你會對此怎麼做，以及它會引領你通往內心的何處 所以還有其它種類的存有存在，與你們的世界有聯繫，但是不經常看到，因為你不一定在能夠看到他們的振動水平上，但他們有自己的現實，他們知道他們與你們的關係是地球的一部分，有時他們會比平時在物理形式上的更多一點地顯化自己，以此能夠在你們的現實中互動，這是另一種形式的接觸，這是傳遞信息的另一種方式 但是以一種直觀的方式，以一種實際體驗去看看你會怎樣回應，去看看你也想怎麼玩，去看看你從中得到什麼，去看看你會添加什麼，這樣你就可以反覆地與這些其它形式的意識和生命玩耍，因此在你們的星球上你便會更熟悉它們，因為在未來你將能夠更加直接地與他們互動 所以這是接觸的開始，從自然之靈自身的意識開始，來看看你願意走多遠，來看看你是否還會運作在恐懼中，或者你是否會運作在喜悅和愛上面，是吧 問：是的，這真的很開心和有愛 巴夏：好的 問：我拿了一些玫瑰花瓣回家，然後進了我的醫學實驗室 巴夏：好的，然後呢 問：我不知道為什麼我現在哭了 巴夏：因為你與你的真我對齊了，這通常會迫使負面信念的化學成分通過你的眼淚從你的系統中排出，這是釋放的淚水，是校正的淚水，是喜悅的淚水，當你與你知道對你屬實的東西校準對齊時，當你發現在這世界上你自己新的一部分 你發現了自己內在的寶藏，這個寶藏是你與那些現實層面的連接，與那些造物層面的連接，這允許你更自由地做你真正的自己，這是釋放和喜悅的原因，是吧？ 問：是 巴夏：這有幫助嗎？ 問：有 巴夏：還有嗎？ 問：有，我以前跟你討論過，我的老師拿著骨刀，我和他有了更多的交流，我決定自己去發現他是誰，從哪裡來 巴夏：好的，你發現了什麼？ 問：還是不清楚 巴夏：沒關係，這是一個過程，不一定馬上就來 問：他在此時有化身嗎？ 巴夏：在這個過程中我還不能幫助你，你在其中，不能破壞你的興致，不能說漏了嘴，洩露了秘密，打開你所有的禮物，在這過程中，你得自己更進一步地去探索 繼續，你做得很好，在某個時候，我們就能夠與你進一步地討論這個問題，但不是在中間的過程，否則我們會破壞你的驚喜，好吧 問：所以你或許不會告訴我跟隨紅色羽毛意味著什麼 巴夏：我大概不會 問：好吧 巴夏：猜對了 問：所以特徵頻率，我們天生都有一個非常獨特的頻率 巴夏：你們都有獨特的表達方式，你的特徵振動在某種意義上不會改變，但是你可以改變它周圍的次級振動，次級振動代表了你對特徵頻率的獨特表達，但每個人的特徵頻率都是與眾不同的表達，這是你對一切萬有獨特的反射，你獨特的反射作為造物的一種表達，是吧 然後在你經歷重新發現自己的過程中，你可以表達那個特徵頻率的不同頻率，用不同的方式表達那個特徵頻率 問：所以當你讀取某人的頻率時，你是在讀取特徵周圍的頻率 巴夏：是的，因為如果我只讀特徵頻率，這對你們來說並不那麼重要，特徵頻率都是非常非常高的，只是你用各種基於恐懼的信念系統給它們蒙上了一層陰影，這些系統儘可能地不讓光射透過去，這就是問題的關鍵 這是清理所有基於恐懼的負面信念的閣樓和地下室，這些信念會遮蔽你表達你自己特徵頻率的能力，遮蔽你更充分地反射造物的一個面向，這就是這一切的關鍵所在，放下不是你的東西，然後做你真正的自己 你們每一個人都是造物裡的一塊拼圖，你是一個特定的形狀，這個形狀與所有其它的拼圖塊相吻合，創造出了一切萬有的整個畫面，但是當你試圖成為不屬於你的形狀時，你就不符合了，你就不會有助於創造大畫面，試圖成為一個你不是的人是你一生中所能做的最困難的事情，它會讓你精疲力盡，疲倦不堪，成為你不是的人就跟殺了你自己一樣 放手，做你自己，提升你自己，然後你就會匹配，然後全貌就會呈現在你眼前，是吧 問：是的。根據你講的關於「支點」的事，我想問問關於先驅者最新的信息，他們會更多的出現嗎？ 巴夏：他們會更活躍，對於那些不懂先驅者的人，先驅者是外星人，樣子十分像你們，他們可以走在你們中間，但是他們有一個非常不同的頻率，先驅者不時地在你們星球走動，穿過你們的城市，在你們的郊區，有時候，當你們偶然路過他們，他們會觀察，看看你是否能分辨出他們不是來自你們的世界，這用來測量你的敏感度和你是否準備好能夠與來自其它文明的存有互動，這是先驅者的工作，這將會增加，尤其是在2027年，這個接觸之年的支點上 問：好的，就這些，謝謝 巴夏：等一下，有人問先驅者來自哪個文明，他們來自第四支混血種族Shayahyel莎雅耶兒，還有一些來自第五支混血種族Yahyel雅耶兒，因為他們是最像你們的人]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：焦慮</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2025/09/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E7%84%A6%E6%85%AE.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：焦慮" /><published>2025-09-26T00:00:00+08:00</published><updated>2025-09-26T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2025/09/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E7%84%A6%E6%85%AE</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2025/09/26/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E7%84%A6%E6%85%AE.html"><![CDATA[<p>問：你好，巴夏</p>

<p>巴夏：你也是，日安</p>

<p>問：嗯，我跟了你有大概十年了</p>

<p>巴夏：好吧，這就是我在身後看到的嗎？謝謝你解開謎團</p>

<p>問：十個平行年</p>

<p>巴夏：好吧</p>

<p>問：我想是</p>

<p>巴夏：嗯</p>

<p>問：在看視頻的時候我想像這一刻很多次了，我真的來到了這裡</p>

<p>巴夏：嗯，你確定嗎？</p>

<p>問：顯然</p>

<p>巴夏：好的</p>

<p>問：我感覺是巨大的進步</p>

<p>巴夏：好吧</p>

<p>問：焦慮和興奮之間的關係是什麼？</p>

<p>巴夏：這是相同的能量，當你透過負面信念系統過濾它時，你會感受它為焦慮，當你透過正面的信念系統過濾它時，你會感到興奮</p>

<p>問：我以前聽你這麼說過</p>

<p>巴夏：好吧，這解釋得不夠清楚嗎？</p>

<p>問：我想還沒有完全理解吧</p>

<p>巴夏：好吧，你是百分百的能量，你用各種方式經驗你的能量，這取決於你過濾它的是哪種定義和信念系統，就是這樣的簡單，這只是你能量的不同頻率通過特定的信念結構來表達，就像棱鏡一樣，是吧</p>

<p>你聚焦光線通過它，就會得到光譜，根據那個棱鏡的形狀，它決定了光譜是什麼樣子，所以這是相似的概念，這是相同的白光能量，光譜會分解成不同的單色光，取決於棱鏡的清晰度，棱鏡的形狀，棱鏡的材料等等，這代表了信念系統的本質和結構，積極的消極的等等，更好理解了吧？</p>

<p>問：有幫助，謝謝。信念系統的概念真吸引人</p>

<p>巴夏：是的，當你理解它的時候會感覺很自由的</p>

<p>問：我們物理上所看到和體驗到的一切，來自於信念系統的過濾</p>

<p>巴夏：是的</p>

<p>問：所以這意味著信念系統不是物質形式的</p>

<p>巴夏：是的，並不是</p>

<p>問：所以它是非物質的</p>

<p>巴夏：是的，但它作為一個轉化器，把你高我的非物質能量轉化成一種你們稱之為物理現實的體驗，但它的意思並不是你們星球上大多數人所認為的物質形式</p>

<p>問：你能看到信念系統的形式嗎？我剛意識到我們一直在看著它</p>

<p>巴夏：當然，物理現實，因為它不是真實的，它只是一面反射鏡，所以你一直在看著它，這就是物理現實如何作為一種導向裝置，因為你看到的是你信念的反射</p>

<p>問：有些老師講過要跳出那個信念系統</p>

<p>巴夏：是的，當然</p>

<p>問：那你怎麼看，如果沒有什麼可以過濾你的體驗</p>

<p>巴夏：只要你以任何形式體驗到物理現實的想法，你就仍然在人造人格結構中通過信念系統來看它，超越信念系統，以你說的意思，以一種物理人格的方式去體驗現實，意思是你在靈界，你死了</p>

<p>問：對</p>

<p>巴夏：因此，你會以一種完全不同的方式體驗事物，而不完全是通過同一種系統，這是不一樣的</p>

<p>問：我想下。但我真的無法想像</p>

<p>巴夏：不能</p>

<p>問：關於想像力的另一件事，我注意到它們是多麼的限制</p>

<p>巴夏：嗯，這是它被設計的目的，因為物質人格的目的是為了讓你繼續聚焦於你選擇探索的物理現實主題，因此在你的想像力中有某一屬性，作為物質頭腦和高我之間溝通的管道，這有助於讓你保持在正確的軌道上，這樣你就能認識到「有很多可能性的事物」和「沒那麼多的有關的事物」之間的區別了，是吧</p>

<p>問：是</p>

<p>巴夏：所以你可以運用無限的想像力去激發你能在物理體驗的限制範圍內所能夠做的事情，它們可以共同合作，但是「任何事情都是可能的」和「不是所有事情都是相關的或者有可能的」之間是有區別的</p>

<p>當你磨練你的想像力，它給你一個更強的連接，或者至少是一種更緊密地與你高我溝通的體驗，你可以更容易地學會區別，因為你所做的是又回到了相信同步性組織原則的機制，因為同步性的組織原則是內置在想像力的管道中的，這向你展示了想像對話的哪些部分是與你有關的，它不會給你帶來別的東西</p>

<p>所以你仍然可以在同步性的範圍之外感知什麼是可能的，什麼是很有可能的，但同步性會向你展示什麼是與你相關的，當你與你的激情，與你的興奮保持一致時，因為那種激情，那種興奮，那種感覺實際上是你身體的物理轉譯，轉譯了與你高我的通訊，這就是來自高我的信息如何轉化成你物理現實的那種感覺，這種感覺讓你知道這是你，這是你，這是你，這是我，這是我，這是我</p>

<p>跟隨這種感覺，你將一直與你的高我保持一致，這個組織原則是內置在工具箱裡的，同步性會明確地告訴你，首先你需要做什麼，然後你需要做什麼，再然後你需要做什麼，一路往下，是吧</p>

<p>問：是</p>

<p>巴夏：這有幫助嗎？</p>

<p>問：嗯</p>

<p>巴夏：好的，然後</p>

<p>問：我記得你提到過一群人同意見你的飛船</p>

<p>巴夏：是的，我們已經做過三次了，目前我們不會再這樣做了</p>

<p>問：因為飛船下來一出現，他們就軟細跑了</p>

<p>巴夏：是的，嚇跑了</p>

<p>問：一開始在他們的想像中是很激動人心的，飛船一開始顯現</p>

<p>巴夏：他們把那個能量透過不一致的未覺察到的負面信念系統過濾，你看這就是原因，當你接觸到運作在比你還高頻率的存有時，在某種意義上，它可以使你開始整合，這意思是你可能還沒有準備好整合你潛意識裡的東西，因為你沒有意識到它們</p>

<p>但有過這樣的經歷，這會讓你意識到你在持有負面的信念系統，因此這不是徒勞的體驗，因為現在你可以拋開這個經歷然後說：我為什麼害怕，我在害怕什麼，我內心浮現了什麼，我現在可以處理和放手它了</p>

<p>問：是的，這正是我一離開就要做的事情</p>

<p>巴夏：你打算怎麼辦？</p>

<p>問：看看焦慮從何而來</p>

<p>巴夏：好吧</p>

<p>問：是</p>

<p>巴夏：是的，這很簡單，從某種意義上說，有多種方法可以做到，我們提供了兩種不同的方式來自我提問，這能幫上助，比如：我要相信關於自己什麼方面是真的，才能有我現在的這樣感受，或者反過來，如果我真的按照我的最高興奮去行動，讓我自己那樣做，我最害怕會發生什麼</p>

<p>誠實地回答這些問題可以讓你直接接觸到造成你焦慮的負面信念系統是什麼，因為記住，憑空不會有情緒，除非你先有一個定義，否則你什麼都感覺不到</p>

<p>所以你可以用這個情緒，你可以用這個恐懼，用這個焦慮來問這些問題，在這種情境下，我必須相信自己什麼是真的，才能讓信念產生這種情緒反應，你無法以任何別的方法產生情緒，你總能追溯這種情緒回到你所相信的信念和定義</p>

<p>定義下的信念產生了情緒，產生思想，產生行為，你可以將它們全部都追溯回定義，定義是房子的藍圖，所以如果你的藍圖是不平衡的，意味著充滿了負面信念，你房子就不能穩固了</p>

<p>但是，如果你找出藍圖哪裡需要進行修正的，校準將其恢復對齊，然後根據那個藍圖建造就會使你的房子屹立不倒，就那麼簡單，總是從你已相信的定義性信念開始，有時候甚至是無意識地</p>

<p>問這個問題，你可以把它帶到你有意識的覺知中，一旦你真正明確地精確地識別出一個與你真正頻率不一致的負面信念，那麼看起來緊緊抓住它就毫無意義了，它會看起來完全不合邏輯，一旦它確實沒有任何意義，它就消失了</p>

<p>如果你繼續表現出同樣的行為，這一切就意味著你還沒有真正找到它，你可能已經放下了次要的負面信念，但如果你仍然表現出覺得還是你不喜歡的老樣子，這是你的第一個線索，你沒有找到根本的信念</p>

<p>因為一旦你找到了，並釋放它，每一個次級的負面信念都會隨之瓦解，但是負面的信念，像正面的信念一樣，被設計為用來加固自己，否則，如果它們沒有加固自己，你就不能有物理體驗了，所以正面的信念是告訴你關於你自己的真相</p>

<p>因此它們沒有那麼多的工作要做，在關於你自己上面，負面信念是在對你撒謊，因此它們必須努力說服你，讓你相信這是真的，他們會用盡一切可用的手段來做到這一點，包括使用恐懼來說服你，不要讓它們走，因為你太害怕了，不敢去深挖，去發現它們是什麼</p>

<p>但秘密就在這裡，你越害怕，你就越接近放手，因為你越感到害怕，就意味著負面的信念在那麼努力地去阻止你，因為它知道你就要放手了</p>

<p>所以，你必須看透迷霧，負面信念用它來使你留在消極的情境裡，因為這只是他們的工作，是沒有惡意的，這只是它們的設計方式，是吧</p>

<p>問：嗯</p>

<p>巴夏：有幫助嗎？</p>

<p>問：有</p>

<p>巴夏：好的，謝謝</p>

<p>問：再一個簡短的問題</p>

<p>巴夏：好吧</p>

<p>問：謝謝，當我們與我們版本的你交談時，發生了什麼？</p>

<p>巴夏：你在和你自己的高我對話</p>

<p>問：對，我們一直在這麼做</p>

<p>巴夏：現在在這樣做，你只是把我們當作一個面具，作為一個理由去傾聽你自己的高我，如果你樂於參與的話，但你是在跟自己對話</p>

<p>問：謝謝你們扮演這麼好的面具</p>

<p>巴夏：這是我們的榮幸</p>

<p>問：謝謝</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[問：你好，巴夏 巴夏：你也是，日安 問：嗯，我跟了你有大概十年了 巴夏：好吧，這就是我在身後看到的嗎？謝謝你解開謎團 問：十個平行年 巴夏：好吧 問：我想是 巴夏：嗯 問：在看視頻的時候我想像這一刻很多次了，我真的來到了這裡 巴夏：嗯，你確定嗎？ 問：顯然 巴夏：好的 問：我感覺是巨大的進步 巴夏：好吧 問：焦慮和興奮之間的關係是什麼？ 巴夏：這是相同的能量，當你透過負面信念系統過濾它時，你會感受它為焦慮，當你透過正面的信念系統過濾它時，你會感到興奮 問：我以前聽你這麼說過 巴夏：好吧，這解釋得不夠清楚嗎？ 問：我想還沒有完全理解吧 巴夏：好吧，你是百分百的能量，你用各種方式經驗你的能量，這取決於你過濾它的是哪種定義和信念系統，就是這樣的簡單，這只是你能量的不同頻率通過特定的信念結構來表達，就像棱鏡一樣，是吧 你聚焦光線通過它，就會得到光譜，根據那個棱鏡的形狀，它決定了光譜是什麼樣子，所以這是相似的概念，這是相同的白光能量，光譜會分解成不同的單色光，取決於棱鏡的清晰度，棱鏡的形狀，棱鏡的材料等等，這代表了信念系統的本質和結構，積極的消極的等等，更好理解了吧？ 問：有幫助，謝謝。信念系統的概念真吸引人 巴夏：是的，當你理解它的時候會感覺很自由的 問：我們物理上所看到和體驗到的一切，來自於信念系統的過濾 巴夏：是的 問：所以這意味著信念系統不是物質形式的 巴夏：是的，並不是 問：所以它是非物質的 巴夏：是的，但它作為一個轉化器，把你高我的非物質能量轉化成一種你們稱之為物理現實的體驗，但它的意思並不是你們星球上大多數人所認為的物質形式 問：你能看到信念系統的形式嗎？我剛意識到我們一直在看著它 巴夏：當然，物理現實，因為它不是真實的，它只是一面反射鏡，所以你一直在看著它，這就是物理現實如何作為一種導向裝置，因為你看到的是你信念的反射 問：有些老師講過要跳出那個信念系統 巴夏：是的，當然 問：那你怎麼看，如果沒有什麼可以過濾你的體驗 巴夏：只要你以任何形式體驗到物理現實的想法，你就仍然在人造人格結構中通過信念系統來看它，超越信念系統，以你說的意思，以一種物理人格的方式去體驗現實，意思是你在靈界，你死了 問：對 巴夏：因此，你會以一種完全不同的方式體驗事物，而不完全是通過同一種系統，這是不一樣的 問：我想下。但我真的無法想像 巴夏：不能 問：關於想像力的另一件事，我注意到它們是多麼的限制 巴夏：嗯，這是它被設計的目的，因為物質人格的目的是為了讓你繼續聚焦於你選擇探索的物理現實主題，因此在你的想像力中有某一屬性，作為物質頭腦和高我之間溝通的管道，這有助於讓你保持在正確的軌道上，這樣你就能認識到「有很多可能性的事物」和「沒那麼多的有關的事物」之間的區別了，是吧 問：是 巴夏：所以你可以運用無限的想像力去激發你能在物理體驗的限制範圍內所能夠做的事情，它們可以共同合作，但是「任何事情都是可能的」和「不是所有事情都是相關的或者有可能的」之間是有區別的 當你磨練你的想像力，它給你一個更強的連接，或者至少是一種更緊密地與你高我溝通的體驗，你可以更容易地學會區別，因為你所做的是又回到了相信同步性組織原則的機制，因為同步性的組織原則是內置在想像力的管道中的，這向你展示了想像對話的哪些部分是與你有關的，它不會給你帶來別的東西 所以你仍然可以在同步性的範圍之外感知什麼是可能的，什麼是很有可能的，但同步性會向你展示什麼是與你相關的，當你與你的激情，與你的興奮保持一致時，因為那種激情，那種興奮，那種感覺實際上是你身體的物理轉譯，轉譯了與你高我的通訊，這就是來自高我的信息如何轉化成你物理現實的那種感覺，這種感覺讓你知道這是你，這是你，這是你，這是我，這是我，這是我 跟隨這種感覺，你將一直與你的高我保持一致，這個組織原則是內置在工具箱裡的，同步性會明確地告訴你，首先你需要做什麼，然後你需要做什麼，再然後你需要做什麼，一路往下，是吧 問：是 巴夏：這有幫助嗎？ 問：嗯 巴夏：好的，然後 問：我記得你提到過一群人同意見你的飛船 巴夏：是的，我們已經做過三次了，目前我們不會再這樣做了 問：因為飛船下來一出現，他們就軟細跑了 巴夏：是的，嚇跑了 問：一開始在他們的想像中是很激動人心的，飛船一開始顯現 巴夏：他們把那個能量透過不一致的未覺察到的負面信念系統過濾，你看這就是原因，當你接觸到運作在比你還高頻率的存有時，在某種意義上，它可以使你開始整合，這意思是你可能還沒有準備好整合你潛意識裡的東西，因為你沒有意識到它們 但有過這樣的經歷，這會讓你意識到你在持有負面的信念系統，因此這不是徒勞的體驗，因為現在你可以拋開這個經歷然後說：我為什麼害怕，我在害怕什麼，我內心浮現了什麼，我現在可以處理和放手它了 問：是的，這正是我一離開就要做的事情 巴夏：你打算怎麼辦？ 問：看看焦慮從何而來 巴夏：好吧 問：是 巴夏：是的，這很簡單，從某種意義上說，有多種方法可以做到，我們提供了兩種不同的方式來自我提問，這能幫上助，比如：我要相信關於自己什麼方面是真的，才能有我現在的這樣感受，或者反過來，如果我真的按照我的最高興奮去行動，讓我自己那樣做，我最害怕會發生什麼 誠實地回答這些問題可以讓你直接接觸到造成你焦慮的負面信念系統是什麼，因為記住，憑空不會有情緒，除非你先有一個定義，否則你什麼都感覺不到 所以你可以用這個情緒，你可以用這個恐懼，用這個焦慮來問這些問題，在這種情境下，我必須相信自己什麼是真的，才能讓信念產生這種情緒反應，你無法以任何別的方法產生情緒，你總能追溯這種情緒回到你所相信的信念和定義 定義下的信念產生了情緒，產生思想，產生行為，你可以將它們全部都追溯回定義，定義是房子的藍圖，所以如果你的藍圖是不平衡的，意味著充滿了負面信念，你房子就不能穩固了 但是，如果你找出藍圖哪裡需要進行修正的，校準將其恢復對齊，然後根據那個藍圖建造就會使你的房子屹立不倒，就那麼簡單，總是從你已相信的定義性信念開始，有時候甚至是無意識地 問這個問題，你可以把它帶到你有意識的覺知中，一旦你真正明確地精確地識別出一個與你真正頻率不一致的負面信念，那麼看起來緊緊抓住它就毫無意義了，它會看起來完全不合邏輯，一旦它確實沒有任何意義，它就消失了 如果你繼續表現出同樣的行為，這一切就意味著你還沒有真正找到它，你可能已經放下了次要的負面信念，但如果你仍然表現出覺得還是你不喜歡的老樣子，這是你的第一個線索，你沒有找到根本的信念 因為一旦你找到了，並釋放它，每一個次級的負面信念都會隨之瓦解，但是負面的信念，像正面的信念一樣，被設計為用來加固自己，否則，如果它們沒有加固自己，你就不能有物理體驗了，所以正面的信念是告訴你關於你自己的真相 因此它們沒有那麼多的工作要做，在關於你自己上面，負面信念是在對你撒謊，因此它們必須努力說服你，讓你相信這是真的，他們會用盡一切可用的手段來做到這一點，包括使用恐懼來說服你，不要讓它們走，因為你太害怕了，不敢去深挖，去發現它們是什麼 但秘密就在這裡，你越害怕，你就越接近放手，因為你越感到害怕，就意味著負面的信念在那麼努力地去阻止你，因為它知道你就要放手了 所以，你必須看透迷霧，負面信念用它來使你留在消極的情境裡，因為這只是他們的工作，是沒有惡意的，這只是它們的設計方式，是吧 問：嗯 巴夏：有幫助嗎？ 問：有 巴夏：好的，謝謝 問：再一個簡短的問題 巴夏：好吧 問：謝謝，當我們與我們版本的你交談時，發生了什麼？ 巴夏：你在和你自己的高我對話 問：對，我們一直在這麼做 巴夏：現在在這樣做，你只是把我們當作一個面具，作為一個理由去傾聽你自己的高我，如果你樂於參與的話，但你是在跟自己對話 問：謝謝你們扮演這麼好的面具 巴夏：這是我們的榮幸 問：謝謝]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：為什麼我害怕顯露真實的自己？</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2021/03/18/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E7%82%BA%E4%BB%80%E9%BA%BC%E6%88%91%E5%AE%B3%E6%80%95%E9%A1%AF%E9%9C%B2%E7%9C%9F%E5%AF%A6%E7%9A%84%E8%87%AA%E5%B7%B1.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：為什麼我害怕顯露真實的自己？" /><published>2021-03-18T00:00:00+08:00</published><updated>2021-03-18T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2021/03/18/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E7%82%BA%E4%BB%80%E9%BA%BC%E6%88%91%E5%AE%B3%E6%80%95%E9%A1%AF%E9%9C%B2%E7%9C%9F%E5%AF%A6%E7%9A%84%E8%87%AA%E5%B7%B1%EF%BC%9F</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2021/03/18/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E7%82%BA%E4%BB%80%E9%BA%BC%E6%88%91%E5%AE%B3%E6%80%95%E9%A1%AF%E9%9C%B2%E7%9C%9F%E5%AF%A6%E7%9A%84%E8%87%AA%E5%B7%B1.html"><![CDATA[<p>問：還有個問題，我的高我經常以柴郡貓的形象出現</p>

<p>巴夏：有時是的，雖然那也可能是其他的東西</p>

<p>問：好吧，你知道這個目的是什麼嗎？因為她透過月亮向我微笑</p>

<p>巴夏：當其它一切都消失了，還剩下什麼？快點，你知道柴郡貓的故事的，當貓消失的時候，最後一件出現的事是什麼？</p>

<p>問：眼睛</p>

<p>巴夏：是微笑</p>

<p>問：微笑</p>

<p>巴夏：因此，這是告訴你唯一重要的事情就是保持你喜歡的狀態，微笑是代表了柴郡貓的狀態，並告訴你所有你需要知道的關於柴郡貓的事情，你不需要看到貓的其餘部分，微笑告訴你到底貓是在什麼頻率上</p>

<p>問：所以無論如何保持住頻率</p>

<p>巴夏：不管怎樣。因為你周圍發生什麼並不重要，唯一重要的是你如何回應它，你更喜歡處在什麼狀態，無條件地</p>

<p>問：對，我知道了，我很感激。（有一種血液非常的稀缺、珍貴，它就是RH陰性血， 被醫生稱之為“熊貓血”。陰性血型者在漢族人群中僅佔千分之三左右。）還有，我以前害怕讓別人知道我是Rh陰性血</p>

<p>巴夏：恩，那麼現在呢？</p>

<p>問：我不是很害怕，只是</p>

<p>巴夏：你只是有點害怕</p>

<p>問：是的，我只是有點</p>

<p>巴夏：哦，那會發生什麼呢？</p>

<p>問：我不知道</p>

<p>巴夏：你害怕什麼？她是外星人，搶劫犯，把她放到監獄裡，把她關到籠子裡，用棍子戳她，把她放到怪物展上，你怕啥？</p>

<p>問：我不知道</p>

<p>巴夏：你肯定知道</p>

<p>問：我害怕有人發現我是誰</p>

<p>巴夏：為什麼這會是一件非常壞的事情呢？</p>

<p>問：額，我知道邏輯上這不會是件壞事，但是</p>

<p>巴夏：我知道你邏輯上知道這一點，但為什麼你沒有在能量上知道呢？為什麼你沒有確信呢？如果別人知道了你是誰，你怕什麼？這對你意味著什麼？你害怕會發生什麼？如果他們發現了那個， 如果他們認出了它，如果他們看到了那個</p>

<p>如果他們真的看到了真正的你， 根據定義為什麼他們會做會讓你感到害怕的事情，無論如何， 他們會有意傷害你的唯一方式就是如果他們看不到真正的你。如果他們只看到他們認為的你，只看到他們想讓你成為的人</p>

<p>問：對</p>

<p>巴夏：如果他們真的看到了真正的你，根據定義，在那種狀態就不可能有傷害，明白了嗎？</p>

<p>問：恩</p>

<p>巴夏：那麼，這是否意味著，再也沒有什麼東西會讓你害怕做你自己，或者你還是害怕？</p>

<p>問：沒有了，這更有道理了，我覺得更踏實了</p>

<p>巴夏：好吧，你再聽一下，這是關於定義和信念的事，當你發現與你不一致的信念時，然後揭露它們，它們沒有意義。當你發現與你真正一致的信念時，你馬上就知道它們是有意義的，你會感覺到它是真的，相一致的感覺，因為它就是</p>

<p>問：對</p>

<p>巴夏：但你必須明白搭配它的定義是什麼，而不是有互相矛盾的定義，把不屬於彼此的混淆在一起。所以當你說我是我的真正的自己，但我害怕如果我是真我，可能會發生一些不好的事情，你不是在建立真實自我的定義，你是創造了一個不同的定義在另一個現實中， 這與處於一種代表了你真實自我的存在狀態無關</p>

<p>問：對</p>

<p>巴夏：所以你要看到你自己身上的矛盾，然後認出並覺悟，你會說：「等一下」，我不可能真的處於一種真正真我的狀態，所以，在那個狀態中發生了一些互相矛盾的事情，這就像說我要用藍光充滿這個房間，但是我擔心某個地方可能會出現一些紅光，即使我沒有紅色的燈泡，牆上也沒有可以穿透紅光的裂縫，我已經用藍光填滿了房間，但我還是害怕紅光會出現，我不知道從哪裡來，但是，天哪，我想它會出現的，不可能，你在一個充滿藍光的房間裡</p>

<p>問：對</p>

<p>巴夏：這就是定義，如果你說紅光能夠進來，那麼你就從一個充滿藍光的房間進入另一個紅光也可以進來的房間，這是另一個現實，這是另一種定義，這是另一種體驗</p>

<p>問：好吧</p>

<p>巴夏：這不是同一個定義，不要搞混它們</p>

<p>問：好的</p>

<p>巴夏：你明白一些了嗎？</p>

<p>問：恩</p>

<p>巴夏：你們明白些了嗎？</p>

<p>群眾：是</p>

<p>問：Rh陰性血的目的是什麼？</p>

<p>巴夏：我們下次再講，我不想嚇到你，只是開個玩笑，只是看看你會怎樣反應，我現在是和誰說話？真我嗎？</p>

<p>問：真正的自己，我感覺很好</p>

<p>巴夏：好的</p>

<p>問：我感到煥然一新</p>

<p>巴夏：謝謝！</p>

<p>問：恩</p>

<p>巴夏：日安！</p>

<p>問：謝謝！</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[問：還有個問題，我的高我經常以柴郡貓的形象出現 巴夏：有時是的，雖然那也可能是其他的東西 問：好吧，你知道這個目的是什麼嗎？因為她透過月亮向我微笑 巴夏：當其它一切都消失了，還剩下什麼？快點，你知道柴郡貓的故事的，當貓消失的時候，最後一件出現的事是什麼？ 問：眼睛 巴夏：是微笑 問：微笑 巴夏：因此，這是告訴你唯一重要的事情就是保持你喜歡的狀態，微笑是代表了柴郡貓的狀態，並告訴你所有你需要知道的關於柴郡貓的事情，你不需要看到貓的其餘部分，微笑告訴你到底貓是在什麼頻率上 問：所以無論如何保持住頻率 巴夏：不管怎樣。因為你周圍發生什麼並不重要，唯一重要的是你如何回應它，你更喜歡處在什麼狀態，無條件地 問：對，我知道了，我很感激。（有一種血液非常的稀缺、珍貴，它就是RH陰性血， 被醫生稱之為“熊貓血”。陰性血型者在漢族人群中僅佔千分之三左右。）還有，我以前害怕讓別人知道我是Rh陰性血 巴夏：恩，那麼現在呢？ 問：我不是很害怕，只是 巴夏：你只是有點害怕 問：是的，我只是有點 巴夏：哦，那會發生什麼呢？ 問：我不知道 巴夏：你害怕什麼？她是外星人，搶劫犯，把她放到監獄裡，把她關到籠子裡，用棍子戳她，把她放到怪物展上，你怕啥？ 問：我不知道 巴夏：你肯定知道 問：我害怕有人發現我是誰 巴夏：為什麼這會是一件非常壞的事情呢？ 問：額，我知道邏輯上這不會是件壞事，但是 巴夏：我知道你邏輯上知道這一點，但為什麼你沒有在能量上知道呢？為什麼你沒有確信呢？如果別人知道了你是誰，你怕什麼？這對你意味著什麼？你害怕會發生什麼？如果他們發現了那個， 如果他們認出了它，如果他們看到了那個 如果他們真的看到了真正的你， 根據定義為什麼他們會做會讓你感到害怕的事情，無論如何， 他們會有意傷害你的唯一方式就是如果他們看不到真正的你。如果他們只看到他們認為的你，只看到他們想讓你成為的人 問：對 巴夏：如果他們真的看到了真正的你，根據定義，在那種狀態就不可能有傷害，明白了嗎？ 問：恩 巴夏：那麼，這是否意味著，再也沒有什麼東西會讓你害怕做你自己，或者你還是害怕？ 問：沒有了，這更有道理了，我覺得更踏實了 巴夏：好吧，你再聽一下，這是關於定義和信念的事，當你發現與你不一致的信念時，然後揭露它們，它們沒有意義。當你發現與你真正一致的信念時，你馬上就知道它們是有意義的，你會感覺到它是真的，相一致的感覺，因為它就是 問：對 巴夏：但你必須明白搭配它的定義是什麼，而不是有互相矛盾的定義，把不屬於彼此的混淆在一起。所以當你說我是我的真正的自己，但我害怕如果我是真我，可能會發生一些不好的事情，你不是在建立真實自我的定義，你是創造了一個不同的定義在另一個現實中， 這與處於一種代表了你真實自我的存在狀態無關 問：對 巴夏：所以你要看到你自己身上的矛盾，然後認出並覺悟，你會說：「等一下」，我不可能真的處於一種真正真我的狀態，所以，在那個狀態中發生了一些互相矛盾的事情，這就像說我要用藍光充滿這個房間，但是我擔心某個地方可能會出現一些紅光，即使我沒有紅色的燈泡，牆上也沒有可以穿透紅光的裂縫，我已經用藍光填滿了房間，但我還是害怕紅光會出現，我不知道從哪裡來，但是，天哪，我想它會出現的，不可能，你在一個充滿藍光的房間裡 問：對 巴夏：這就是定義，如果你說紅光能夠進來，那麼你就從一個充滿藍光的房間進入另一個紅光也可以進來的房間，這是另一個現實，這是另一種定義，這是另一種體驗 問：好吧 巴夏：這不是同一個定義，不要搞混它們 問：好的 巴夏：你明白一些了嗎？ 問：恩 巴夏：你們明白些了嗎？ 群眾：是 問：Rh陰性血的目的是什麼？ 巴夏：我們下次再講，我不想嚇到你，只是開個玩笑，只是看看你會怎樣反應，我現在是和誰說話？真我嗎？ 問：真正的自己，我感覺很好 巴夏：好的 問：我感到煥然一新 巴夏：謝謝！ 問：恩 巴夏：日安！ 問：謝謝！]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：教育孩子</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2021/03/07/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E6%95%99%E8%82%B2%E5%AD%A9%E5%AD%90.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：教育孩子" /><published>2021-03-07T00:00:00+08:00</published><updated>2021-03-07T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2021/03/07/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E6%95%99%E8%82%B2%E5%AD%A9%E5%AD%90</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2021/03/07/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E6%95%99%E8%82%B2%E5%AD%A9%E5%AD%90.html"><![CDATA[<p>問：日安，巴夏</p>

<p>巴夏：你也好，日安</p>

<p>問：因為父親節，我想問一個與父親有關的問題</p>

<p>巴夏：好的，父親節快樂</p>

<p>問：謝謝，作為準爸爸，我和我的妻子即將有一個兒子</p>

<p>巴夏：好的</p>

<p>問：我的第一個問題是關於意識在什麼時候進入胎兒的，還在子宮的時候</p>

<p>巴夏：你問這個問題的方式並不完全準確，因為記住一切都是由意識構成的，不管它是什麼，我知道你問的是什麼，但你問的更多的是那個特定的意識什麼時候會這樣聚焦自己，認為自己是在用物理的形式表達它的智能，這是你說的意思吧，是吧？</p>

<p>問：是的</p>

<p>巴夏：它來來去去，在某種意義上就像是，它把腳趾伸進去，試探下情況，它可能會退出，它可能會回來，它經常來來回回地變動，事實上甚至在出生後，幼兒的意識可以擴展和收縮，擴展靈魂收縮回肉體中，擴展靈魂收縮回肉體中</p>

<p>你會說它是來來去去的，它並不是來來去去的，它只是擴展它的焦點，縮小它的焦點，擴大它的焦點，縮小它的焦點，這甚至可能發生在出生後的前三四年，你明白嗎？</p>

<p>但如果你問的問題是，什麼時候它能通過具體的物理形態表達意識，以一種你能理解的方式表達智能，這是你問的吧？</p>

<p>問：是的</p>

<p>巴夏：49天</p>

<p>問：哇，好早期呀</p>

<p>巴夏：是啊</p>

<p>問：那麼⋯⋯</p>

<p>巴夏：因為在那個時候，存在於胎兒中的結構能夠允許意識以你理解的方式表達，以一種它需要作為肉身存有的方式表達自己，然後它就能夠以物理形式表達意識。在那之前，胎兒大腦中沒有任何結構能允許那個表達以物理形式發生。但這個結構需要49天才能形成，明白了嗎？</p>

<p>問：明白了。所以在當孩子在成長的時候，我們有什麼方法可以支持和養育孩子的成長，在各方面，不僅在靈性上和能量上，而且也在心理上和情感上</p>

<p>巴夏：顯然，首先也是最重要的是要做你真正的自己，因為孩子的父母願意做他們真正的自己，這樣可以給孩子作為活生生的例子，展示給他們怎麼做，他們也可以做真正的自己，這是首要的，對吧？</p>

<p>問：是，是，當然</p>

<p>巴夏：好吧，那麼剩下的就交給你的想像力了，當你更成為你真正的自己，你就會有靈感和想法去怎麼做，這對你們全家都有好處，是吧？</p>

<p>問：是吧</p>

<p>巴夏：當孩子來到物理現實中，就像我們之前說過的那樣，然後就到了「教育孩子」，幫助他們，引導他們，使他們適應物理現實和你們社會具體的觀念，然後是要確保你教會他們，他們是自我授權自立自強的人，如他們需要的那樣強大，可以顯化任何他們生活中真正需要的東西，不需要為了這樣做而去傷害自己或別人，讓他們找到自己生活的激情所在，任何你認為對他們瞭解物理現實來說是重要的事情</p>

<p>作為父母，作為老師，用你的想像力創造一個安全的空間，在其中他們可以探索選擇的後果，這樣當他們最終進入這個世界的時候，他們會明白，他們所做的選擇的後果確實存在，然後他們會做出更有建設性的選擇，因為你已經給了他們機會去實踐，理解他們所做的選擇和隨之而來的現實後果之間的關係</p>

<p>還有任何別的你認為在你們的世界謀生他們需要知道的東西，最好再去探索一下什麼東西最讓他們興奮，然後無論你認為他們真正需要學習什麼，都要根據他們的興奮來改寫課程，不要試圖把他們的興奮硬塞到課程上，你明白嗎？</p>

<p>問：嗯</p>

<p>巴夏：通過創建對他們來說看起來非常真實的交互式場景，你會非常清楚地看到他們選擇走哪條路，孩子們被允許改寫課程以適應他們的興奮，他們會渴望學習的，因為你在教他們如何以一種符合他們真我的方式學習，並利用他們的才能，他們的特殊天賦，運用它們來吸收信息</p>

<p>在某種意義上，講授內容的要旨是你認為重要的教學知識，讓他們記住這些信息的方法就是給他們講故事，故事結構是你們所有人吸收信息最好的方式，並且能最長時間地記住它，這就是為什麼故事在你們的星球上存在了成千上萬年</p>

<p>故事結構不是你們發明的，故事結構是你在你的意識和心靈中發現的東西，這是一種意識和自我反射的特定模式，當你以某一方式講述帶有某種信息的故事的時候，這個信息正中那些故事結構的要點，它在你的內心引起共鳴，撥動你的心弦</p>

<p>這讓信息得以銘記，因為他們願意吸收它，因為你正中那個心弦，所以講故事是非常重要的，講賦權的故事，故事可以包含你們所說的衝突，或者至少是正面信念系統和負面信念系統之間發生的事情，只要它們還包含著將這些事物從負面轉化為正面的想法，那樣孩子就會記住這個非常強大的教誨，知道在生活中該怎麼做，這就是我們給你的建議</p>

<p>問：好</p>

<p>巴夏：這有幫助嗎？</p>

<p>問：是的，當然。從第五密度，你如何看待父親的角色和他們的父性？</p>

<p>巴夏：我不是第五密度</p>

<p>問：我還以為你是</p>

<p>巴夏：我們正在轉變到第五密度，但是記住第五密度等同於你們所說的靈界</p>

<p>問：對</p>

<p>巴夏：因此，從這個意義上說，這個非物理現實的體驗跟物理現實的不太一樣，除了一個基本的前提，那就是它在某種意義上創造了我稱之為「空間」，準備了空間，人們就可以在那裡成長，學習和成為自己。這可以用物理術語來解釋，你通常認為我知道，這是改變，它應該會改變和變得更加的平衡，但我知道，一般來說，通常你會把男性能量看作是提供者（尤指維持家庭生計者），你明白嗎？</p>

<p>你們所有人都有那種能量，你們所有人都有男性能量，你們所有人都有女性能量，這是關於在內在找到平衡，並以平等的方式賦權給每個人，但是一般來說，那個能量的原型是提供空間的，在空間中就可以被女性能量所滋養</p>

<p>因此它得到了這兩種能量，提供者和養育者，然後創造了安全平衡的空間，在其中孩子可以茁壯和均衡地成長，而且包含了這兩種能量，並自我表達這些能量，這就是那個能量的靈性觀點</p>

<p>問：嗯，很好</p>

<p>巴夏：這有幫助嗎？</p>

<p>問：當然，如果可以的話，我想再問一個話題</p>

<p>巴夏：可以</p>

<p>問：我和很多頭部受傷的腦震盪患者一起工作</p>

<p>巴夏：哦，多麼令人興奮</p>

<p>問：他們不是</p>

<p>巴夏：你咋這麼肯定，你又不知道</p>

<p>問：你贏了，你贏了，這非常具有挑戰性，但我發現一件事是有腦震盪的人，他們經常會撞到自己的腦袋，他們會吸引，把他們的頭撞到床頭，還有別人的頭和角上，比任何人都多</p>

<p>巴夏：他們試圖讓他們沒有明白的東西到他們身上來，他們頑固地拒絕注意，所以他們用頭撞牆，一遍又一遍地重複，直到他們明白了這點，直到他們讓它進來，但情況並非總是如此，明白嗎？我給你的是一個概括</p>

<p>你必須把一切像這樣具體案例具體分析，根據每個人的情況，來知道他們為什麼會特地這樣做，然而，一般來說，這通常是一個人拒絕注意的表現，他們害怕注意到他們真正需要關注的事情，因此，他們實際上是在試圖使自己失去方向感，重新調整他們的觀點</p>

<p>在某種意義上，他們設法把這種想法敲進自己的腦子裡，設法注意到一些他們拒絕或抗拒去關注的事情，一般而言，所以如果你能弄明白他們的原因是什麼，然後和他們那樣合作，讓他們去審查一些他們基於恐懼的信念，你可以幫助減輕這種行為</p>

<p>問：是的，重複的頭腦灌輸</p>

<p>巴夏：是的，你想要你的豬腦殼開竅什麼？可以這樣說，這樣做你到底想要得到什麼？你害怕得到什麼？這通常是基礎的問題，如果你突然變成了真實的自己，你害怕會發生什麼，正是這種抗拒通常會導致它變得如此極端，因為你想引起自己的注意，還是一般而言</p>

<p>問：對，對</p>

<p>巴夏：這有幫助嗎？</p>

<p>問：有，然而治療頭部受傷⋯⋯</p>

<p>巴夏：這是另一個話題</p>

<p>問：不不，沒有那麼多，我不會太多治療他們的，但我聽你說過療愈方式和療愈師，實際上，從未是療愈方式或者療愈師或者藥物治癒人</p>

<p>巴夏：是的，人治癒自己是通過匹配療愈師或藥物發出的振動，這個振動代表了痊癒的狀態，如果這個人決定對齊代表了痊癒狀態的特定頻率，他們便會療愈自己</p>

<p>問：那麼為什麼我用的治療頭傷的方法往往會有反應呢？我的意思是非常快的，是什麼把他們吸引到這個方法上，讓他們能夠匹配那個頻率</p>

<p>巴夏：對於他們的某些信念系統來說，這個意識許可最有效，是吧？</p>

<p>問：好吧</p>

<p>巴夏：或者沒效，此外，許多人去看治療師是來證明他們不能被治癒，所以你已經給了他們他們想要的，你要做的就是做好你的工作就行了，他們用你給他們的東西幹什麼與你無關，這不是你的工作，你的工作是提供代表療愈他們自己機會的振動，他們拿這些做什麼，不關你的事，是吧？</p>

<p>問：很好，謝謝</p>

<p>巴夏：不要用多少人願意治癒自己來衡量你的成功，你衡量你成功的標準是儘可能地做好你自己，要知道他們來找你一定是有原因的，即使這不是他們或你所認為的原因，但他們會從中得到一些東西的，在未來的某一天，記住每個人都是一個無限永恆的存有，你急什麼？</p>

<p>問：很好，非常感謝！</p>

<p>巴夏：不客氣</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[問：日安，巴夏 巴夏：你也好，日安 問：因為父親節，我想問一個與父親有關的問題 巴夏：好的，父親節快樂 問：謝謝，作為準爸爸，我和我的妻子即將有一個兒子 巴夏：好的 問：我的第一個問題是關於意識在什麼時候進入胎兒的，還在子宮的時候 巴夏：你問這個問題的方式並不完全準確，因為記住一切都是由意識構成的，不管它是什麼，我知道你問的是什麼，但你問的更多的是那個特定的意識什麼時候會這樣聚焦自己，認為自己是在用物理的形式表達它的智能，這是你說的意思吧，是吧？ 問：是的 巴夏：它來來去去，在某種意義上就像是，它把腳趾伸進去，試探下情況，它可能會退出，它可能會回來，它經常來來回回地變動，事實上甚至在出生後，幼兒的意識可以擴展和收縮，擴展靈魂收縮回肉體中，擴展靈魂收縮回肉體中 你會說它是來來去去的，它並不是來來去去的，它只是擴展它的焦點，縮小它的焦點，擴大它的焦點，縮小它的焦點，這甚至可能發生在出生後的前三四年，你明白嗎？ 但如果你問的問題是，什麼時候它能通過具體的物理形態表達意識，以一種你能理解的方式表達智能，這是你問的吧？ 問：是的 巴夏：49天 問：哇，好早期呀 巴夏：是啊 問：那麼⋯⋯ 巴夏：因為在那個時候，存在於胎兒中的結構能夠允許意識以你理解的方式表達，以一種它需要作為肉身存有的方式表達自己，然後它就能夠以物理形式表達意識。在那之前，胎兒大腦中沒有任何結構能允許那個表達以物理形式發生。但這個結構需要49天才能形成，明白了嗎？ 問：明白了。所以在當孩子在成長的時候，我們有什麼方法可以支持和養育孩子的成長，在各方面，不僅在靈性上和能量上，而且也在心理上和情感上 巴夏：顯然，首先也是最重要的是要做你真正的自己，因為孩子的父母願意做他們真正的自己，這樣可以給孩子作為活生生的例子，展示給他們怎麼做，他們也可以做真正的自己，這是首要的，對吧？ 問：是，是，當然 巴夏：好吧，那麼剩下的就交給你的想像力了，當你更成為你真正的自己，你就會有靈感和想法去怎麼做，這對你們全家都有好處，是吧？ 問：是吧 巴夏：當孩子來到物理現實中，就像我們之前說過的那樣，然後就到了「教育孩子」，幫助他們，引導他們，使他們適應物理現實和你們社會具體的觀念，然後是要確保你教會他們，他們是自我授權自立自強的人，如他們需要的那樣強大，可以顯化任何他們生活中真正需要的東西，不需要為了這樣做而去傷害自己或別人，讓他們找到自己生活的激情所在，任何你認為對他們瞭解物理現實來說是重要的事情 作為父母，作為老師，用你的想像力創造一個安全的空間，在其中他們可以探索選擇的後果，這樣當他們最終進入這個世界的時候，他們會明白，他們所做的選擇的後果確實存在，然後他們會做出更有建設性的選擇，因為你已經給了他們機會去實踐，理解他們所做的選擇和隨之而來的現實後果之間的關係 還有任何別的你認為在你們的世界謀生他們需要知道的東西，最好再去探索一下什麼東西最讓他們興奮，然後無論你認為他們真正需要學習什麼，都要根據他們的興奮來改寫課程，不要試圖把他們的興奮硬塞到課程上，你明白嗎？ 問：嗯 巴夏：通過創建對他們來說看起來非常真實的交互式場景，你會非常清楚地看到他們選擇走哪條路，孩子們被允許改寫課程以適應他們的興奮，他們會渴望學習的，因為你在教他們如何以一種符合他們真我的方式學習，並利用他們的才能，他們的特殊天賦，運用它們來吸收信息 在某種意義上，講授內容的要旨是你認為重要的教學知識，讓他們記住這些信息的方法就是給他們講故事，故事結構是你們所有人吸收信息最好的方式，並且能最長時間地記住它，這就是為什麼故事在你們的星球上存在了成千上萬年 故事結構不是你們發明的，故事結構是你在你的意識和心靈中發現的東西，這是一種意識和自我反射的特定模式，當你以某一方式講述帶有某種信息的故事的時候，這個信息正中那些故事結構的要點，它在你的內心引起共鳴，撥動你的心弦 這讓信息得以銘記，因為他們願意吸收它，因為你正中那個心弦，所以講故事是非常重要的，講賦權的故事，故事可以包含你們所說的衝突，或者至少是正面信念系統和負面信念系統之間發生的事情，只要它們還包含著將這些事物從負面轉化為正面的想法，那樣孩子就會記住這個非常強大的教誨，知道在生活中該怎麼做，這就是我們給你的建議 問：好 巴夏：這有幫助嗎？ 問：是的，當然。從第五密度，你如何看待父親的角色和他們的父性？ 巴夏：我不是第五密度 問：我還以為你是 巴夏：我們正在轉變到第五密度，但是記住第五密度等同於你們所說的靈界 問：對 巴夏：因此，從這個意義上說，這個非物理現實的體驗跟物理現實的不太一樣，除了一個基本的前提，那就是它在某種意義上創造了我稱之為「空間」，準備了空間，人們就可以在那裡成長，學習和成為自己。這可以用物理術語來解釋，你通常認為我知道，這是改變，它應該會改變和變得更加的平衡，但我知道，一般來說，通常你會把男性能量看作是提供者（尤指維持家庭生計者），你明白嗎？ 你們所有人都有那種能量，你們所有人都有男性能量，你們所有人都有女性能量，這是關於在內在找到平衡，並以平等的方式賦權給每個人，但是一般來說，那個能量的原型是提供空間的，在空間中就可以被女性能量所滋養 因此它得到了這兩種能量，提供者和養育者，然後創造了安全平衡的空間，在其中孩子可以茁壯和均衡地成長，而且包含了這兩種能量，並自我表達這些能量，這就是那個能量的靈性觀點 問：嗯，很好 巴夏：這有幫助嗎？ 問：當然，如果可以的話，我想再問一個話題 巴夏：可以 問：我和很多頭部受傷的腦震盪患者一起工作 巴夏：哦，多麼令人興奮 問：他們不是 巴夏：你咋這麼肯定，你又不知道 問：你贏了，你贏了，這非常具有挑戰性，但我發現一件事是有腦震盪的人，他們經常會撞到自己的腦袋，他們會吸引，把他們的頭撞到床頭，還有別人的頭和角上，比任何人都多 巴夏：他們試圖讓他們沒有明白的東西到他們身上來，他們頑固地拒絕注意，所以他們用頭撞牆，一遍又一遍地重複，直到他們明白了這點，直到他們讓它進來，但情況並非總是如此，明白嗎？我給你的是一個概括 你必須把一切像這樣具體案例具體分析，根據每個人的情況，來知道他們為什麼會特地這樣做，然而，一般來說，這通常是一個人拒絕注意的表現，他們害怕注意到他們真正需要關注的事情，因此，他們實際上是在試圖使自己失去方向感，重新調整他們的觀點 在某種意義上，他們設法把這種想法敲進自己的腦子裡，設法注意到一些他們拒絕或抗拒去關注的事情，一般而言，所以如果你能弄明白他們的原因是什麼，然後和他們那樣合作，讓他們去審查一些他們基於恐懼的信念，你可以幫助減輕這種行為 問：是的，重複的頭腦灌輸 巴夏：是的，你想要你的豬腦殼開竅什麼？可以這樣說，這樣做你到底想要得到什麼？你害怕得到什麼？這通常是基礎的問題，如果你突然變成了真實的自己，你害怕會發生什麼，正是這種抗拒通常會導致它變得如此極端，因為你想引起自己的注意，還是一般而言 問：對，對 巴夏：這有幫助嗎？ 問：有，然而治療頭部受傷⋯⋯ 巴夏：這是另一個話題 問：不不，沒有那麼多，我不會太多治療他們的，但我聽你說過療愈方式和療愈師，實際上，從未是療愈方式或者療愈師或者藥物治癒人 巴夏：是的，人治癒自己是通過匹配療愈師或藥物發出的振動，這個振動代表了痊癒的狀態，如果這個人決定對齊代表了痊癒狀態的特定頻率，他們便會療愈自己 問：那麼為什麼我用的治療頭傷的方法往往會有反應呢？我的意思是非常快的，是什麼把他們吸引到這個方法上，讓他們能夠匹配那個頻率 巴夏：對於他們的某些信念系統來說，這個意識許可最有效，是吧？ 問：好吧 巴夏：或者沒效，此外，許多人去看治療師是來證明他們不能被治癒，所以你已經給了他們他們想要的，你要做的就是做好你的工作就行了，他們用你給他們的東西幹什麼與你無關，這不是你的工作，你的工作是提供代表療愈他們自己機會的振動，他們拿這些做什麼，不關你的事，是吧？ 問：很好，謝謝 巴夏：不要用多少人願意治癒自己來衡量你的成功，你衡量你成功的標準是儘可能地做好你自己，要知道他們來找你一定是有原因的，即使這不是他們或你所認為的原因，但他們會從中得到一些東西的，在未來的某一天，記住每個人都是一個無限永恆的存有，你急什麼？ 問：很好，非常感謝！ 巴夏：不客氣]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：暴力</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2021/03/07/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E6%9A%B4%E5%8A%9B.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：暴力" /><published>2021-03-07T00:00:00+08:00</published><updated>2021-03-07T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2021/03/07/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E6%9A%B4%E5%8A%9B</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2021/03/07/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E6%9A%B4%E5%8A%9B.html"><![CDATA[<p>問：你好，巴夏</p>

<p>巴夏：你也是，日安</p>

<p>問：你把我們說成是限制大師</p>

<p>巴夏：是的，有過，但記住，這不僅是限制大師，而且也是限制的主人，是吧？</p>

<p>問：是</p>

<p>巴夏：很大的區別，是吧</p>

<p>問：是，限制大師，從你的觀點看，我們人類的經歷是否最適合描述為一門高等大學課程，為不及格的學生開設的暑假補習班？</p>

<p>巴夏：不，是高等大學課程</p>

<p>問：所以也不是放學後留校</p>

<p>巴夏：畢業班，讓你自己選擇去體驗這樣一個極其限制的現實，意味著你知道你足夠強大能夠轉變它。限制大師，所以你快獲得你的大師學位。不是幼兒園，不是暑假重修班。你可以那樣去體驗它，但請記住，經歷描述與實際機制有很大的不同，是吧？</p>

<p>問：是</p>

<p>巴夏：所以你當然可以創造出一種好像你被留校的感覺，因為你拒絕學習，然後不得不留堂，你可以那樣去體驗，就像你在幼兒園什麼都不知道一樣，然後看著學長羨慕他們，你可以那樣體驗，但事實並非如此</p>

<p>問：這個大師課的描述是描述我們當前的課嗎？還是描述了比方說一千年前</p>

<p>巴夏：一直都是這樣的課，只是你越來越多地意識到這樣一個事實，那就是這一直都是這樣的。當你沒有意識到這個事實的時候，那麼有更多的協議讓人覺得更像是幼兒園，然而總有一些人明白精通的概念，這就是為什麼在你們的社會中時不時會有老師、嚮導和先進的存有，願意告訴你：「不不不，你們是大師」，是吧？</p>

<p>問：是。有謀殺和暴力的幻象，這是我們所處的環境所獨有的嗎，還是宇宙中常見的現象？</p>

<p>巴夏：不，不是那種常見。你體驗它的方式，你經歷的程度不常見，我們還沒有那麼經常地遇到它，這是比較少見的，因為沒有那麼多我們遇到的文明是如此沉湎在遺忘之中。他們好多次看著你們，意識到如果你們能轉變你所經歷的限制程度，那麼無論他們面臨什麼挑戰，都是輕而易舉的</p>

<p>問：這個遺忘是自我強加的嗎？</p>

<p>巴夏：是的，從你意識到這就是你在玩的遊戲上說，它是自我強加的，這是你遵守的規則，換句話說，為了體驗到你想要經驗的轉變的深度，你必須忘記自己是誰到那個程度</p>

<p>問：你們那的人知道謀殺和暴力嗎？</p>

<p>巴夏：我們懂的，但我們不經歷它，如果這是你的意思</p>

<p>問：從來沒有？</p>

<p>巴夏：沒有，因為這對我們來說不是一個合理的選擇，我們那樣選擇沒有意義，所以沒有，謝謝。我們不會否定它這種體驗，我們明白黑暗永遠存在，但我們選擇我們喜歡的，而不會否定我們不喜歡的。</p>

<p>因此我們沒有必要去經歷這些事情，因為我們瞭解我們的全部，我們知道我們喜歡的是什麼，我們知道如何帶著覺知有意識地選擇它，對我們來說，選擇別的東西真的都沒有意義。這是過程的一部分，你們都正在經歷，正在進入這樣一個階段，只有正面的選擇才有意義，歸根到底，就是，選擇別的沒有意義</p>

<p>問：嗯，就一切萬有而言，明顯地，謀殺和暴力的幻象多少有點是一切萬有的一部分</p>

<p>巴夏：不是有點，它是一部分</p>

<p>問：是一部分</p>

<p>巴夏：一切萬有之外沒有任何東西，根據定義，所以除了在它之內表達外，還能是什麼呢</p>

<p>問：是否這意味著，我的意思是謀殺暴力，我想這是幻象，總的來說就像殺了你的一部分</p>

<p>巴夏：它是來自於對分離和匱乏的信念，因為你相信與源頭的分離而感到空虛，你試圖用你被教育相信的力量的表達來填補空虛，通常當你有這樣的經歷是通過統治，武力和試圖控制來表達的，然後這會導致這類事情的發生，謀殺暴力等等，但當你知道你是連接著的，那便沒有空虛，沒有必要做這些事情，因為你明白你是萬物的一部分，萬物是你的一部分，那樣做有何意義</p>

<p>問：嗯</p>

<p>巴夏：因為你足夠自我授權，可以擁有任何你需要的東西，而不需要在這個過程中傷害自己或者別人，這沒有意義，你只是貶低了自己</p>

<p>問：所以大部分的造物選擇了正面，你會說大多數⋯⋯</p>

<p>巴夏：我只能這樣說，正如我以前說的，你仔細想想，造物不是二元性的，而是三位一體的，在中心總有一個平衡點，是吧，你跟得上吧？</p>

<p>問：嗯</p>

<p>巴夏：因為平衡點在中心是中立的位置，它還是給了你選擇你喜歡的自由，因此可以說存在是稍微偏向正面，你可以說它是51%的正面，49%的負面，所以造物的趨勢造物的流動總是把你引向正方向。因此，大多數我們發現過的每件事物，無論你想要給它多少百分比，大多數總是正面表達</p>

<p>問：最後一個問題，我們思想的能量是否可以餵養我們實相之外的其它系統或者實體？</p>

<p>巴夏：可以的</p>

<p>問：對某些系統或實體來說，我們的消極想法是不是比積極的想法看起來更美味嗎？</p>

<p>巴夏：在某種意義上可以，但這有很多可以討論的，這是非常簡化的說法，這並沒有深入到它的真正含義以及這種體驗是什麼，它遺漏了很多東西，我們下次時間再深入討論</p>

<p>問：好</p>

<p>巴夏：所以簡單的回答是「是」，但並不確切，因為在這語境中，你所說的美味有很多含義</p>

<p>問：是，謝謝</p>

<p>巴夏：不客氣</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[問：你好，巴夏 巴夏：你也是，日安 問：你把我們說成是限制大師 巴夏：是的，有過，但記住，這不僅是限制大師，而且也是限制的主人，是吧？ 問：是 巴夏：很大的區別，是吧 問：是，限制大師，從你的觀點看，我們人類的經歷是否最適合描述為一門高等大學課程，為不及格的學生開設的暑假補習班？ 巴夏：不，是高等大學課程 問：所以也不是放學後留校 巴夏：畢業班，讓你自己選擇去體驗這樣一個極其限制的現實，意味著你知道你足夠強大能夠轉變它。限制大師，所以你快獲得你的大師學位。不是幼兒園，不是暑假重修班。你可以那樣去體驗它，但請記住，經歷描述與實際機制有很大的不同，是吧？ 問：是 巴夏：所以你當然可以創造出一種好像你被留校的感覺，因為你拒絕學習，然後不得不留堂，你可以那樣去體驗，就像你在幼兒園什麼都不知道一樣，然後看著學長羨慕他們，你可以那樣體驗，但事實並非如此 問：這個大師課的描述是描述我們當前的課嗎？還是描述了比方說一千年前 巴夏：一直都是這樣的課，只是你越來越多地意識到這樣一個事實，那就是這一直都是這樣的。當你沒有意識到這個事實的時候，那麼有更多的協議讓人覺得更像是幼兒園，然而總有一些人明白精通的概念，這就是為什麼在你們的社會中時不時會有老師、嚮導和先進的存有，願意告訴你：「不不不，你們是大師」，是吧？ 問：是。有謀殺和暴力的幻象，這是我們所處的環境所獨有的嗎，還是宇宙中常見的現象？ 巴夏：不，不是那種常見。你體驗它的方式，你經歷的程度不常見，我們還沒有那麼經常地遇到它，這是比較少見的，因為沒有那麼多我們遇到的文明是如此沉湎在遺忘之中。他們好多次看著你們，意識到如果你們能轉變你所經歷的限制程度，那麼無論他們面臨什麼挑戰，都是輕而易舉的 問：這個遺忘是自我強加的嗎？ 巴夏：是的，從你意識到這就是你在玩的遊戲上說，它是自我強加的，這是你遵守的規則，換句話說，為了體驗到你想要經驗的轉變的深度，你必須忘記自己是誰到那個程度 問：你們那的人知道謀殺和暴力嗎？ 巴夏：我們懂的，但我們不經歷它，如果這是你的意思 問：從來沒有？ 巴夏：沒有，因為這對我們來說不是一個合理的選擇，我們那樣選擇沒有意義，所以沒有，謝謝。我們不會否定它這種體驗，我們明白黑暗永遠存在，但我們選擇我們喜歡的，而不會否定我們不喜歡的。 因此我們沒有必要去經歷這些事情，因為我們瞭解我們的全部，我們知道我們喜歡的是什麼，我們知道如何帶著覺知有意識地選擇它，對我們來說，選擇別的東西真的都沒有意義。這是過程的一部分，你們都正在經歷，正在進入這樣一個階段，只有正面的選擇才有意義，歸根到底，就是，選擇別的沒有意義 問：嗯，就一切萬有而言，明顯地，謀殺和暴力的幻象多少有點是一切萬有的一部分 巴夏：不是有點，它是一部分 問：是一部分 巴夏：一切萬有之外沒有任何東西，根據定義，所以除了在它之內表達外，還能是什麼呢 問：是否這意味著，我的意思是謀殺暴力，我想這是幻象，總的來說就像殺了你的一部分 巴夏：它是來自於對分離和匱乏的信念，因為你相信與源頭的分離而感到空虛，你試圖用你被教育相信的力量的表達來填補空虛，通常當你有這樣的經歷是通過統治，武力和試圖控制來表達的，然後這會導致這類事情的發生，謀殺暴力等等，但當你知道你是連接著的，那便沒有空虛，沒有必要做這些事情，因為你明白你是萬物的一部分，萬物是你的一部分，那樣做有何意義 問：嗯 巴夏：因為你足夠自我授權，可以擁有任何你需要的東西，而不需要在這個過程中傷害自己或者別人，這沒有意義，你只是貶低了自己 問：所以大部分的造物選擇了正面，你會說大多數⋯⋯ 巴夏：我只能這樣說，正如我以前說的，你仔細想想，造物不是二元性的，而是三位一體的，在中心總有一個平衡點，是吧，你跟得上吧？ 問：嗯 巴夏：因為平衡點在中心是中立的位置，它還是給了你選擇你喜歡的自由，因此可以說存在是稍微偏向正面，你可以說它是51%的正面，49%的負面，所以造物的趨勢造物的流動總是把你引向正方向。因此，大多數我們發現過的每件事物，無論你想要給它多少百分比，大多數總是正面表達 問：最後一個問題，我們思想的能量是否可以餵養我們實相之外的其它系統或者實體？ 巴夏：可以的 問：對某些系統或實體來說，我們的消極想法是不是比積極的想法看起來更美味嗎？ 巴夏：在某種意義上可以，但這有很多可以討論的，這是非常簡化的說法，這並沒有深入到它的真正含義以及這種體驗是什麼，它遺漏了很多東西，我們下次時間再深入討論 問：好 巴夏：所以簡單的回答是「是」，但並不確切，因為在這語境中，你所說的美味有很多含義 問：是，謝謝 巴夏：不客氣]]></summary></entry><entry><title type="html">巴夏：梅爾卡巴</title><link href="http://localhost:4000/bashar/video/2021/03/07/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E6%A2%85%E7%88%BE%E5%8D%A1%E5%B7%B4.html" rel="alternate" type="text/html" title="巴夏：梅爾卡巴" /><published>2021-03-07T00:00:00+08:00</published><updated>2021-03-07T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/bashar/video/2021/03/07/%E5%B7%B4%E5%A4%8F%EF%BC%9A%E6%A2%85%E7%88%BE%E5%8D%A1%E5%B7%B4</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bashar/video/2021/03/07/%E5%B7%B4%E5%A4%8F-%E6%A2%85%E7%88%BE%E5%8D%A1%E5%B7%B4.html"><![CDATA[<p>問：我們不久前討論了我看到的幾何形狀，你叫它梅爾卡巴，我查了一下，我發現過去的人把它用作是揚升的戰車</p>

<p>巴夏：這是一種詩意的講法，通過理解它代表了連接更高和更低之間的橋樑，如其在上，如其在下，有了這個理解，你可以通過保持在中間立場平衡狀態來提高你的頻率，所以它是揚升的戰車</p>

<p>問：我們可以用它來打開維度之門嗎？</p>

<p>巴夏：哎呀，我不知道，這難道不是另一個意識許可嗎？它符合這個公式，是什麼呢？所有的工具，技術，儀式，物體都是意識許可，你覺得我們有落下什麼嗎？</p>

<p>問：沒有</p>

<p>巴夏：所以使用它，不管用的什麼方法，只要對你有效，是吧</p>

<p>問：是</p>

<p>巴夏：記住，當你被某個東西吸引的時候，你被吸引的原因是，因為在那時它作用於你的信念系統對你有效，作為一種意識許可幫助你繞過你現行的信念系統。所以去使用你被吸引的，當它改變了，那就用你被吸引的，當那改變了，那就用你被吸引的，諸如此類等等，這有幫助嗎？</p>

<p>問：非常有幫助。我也對行星脈輪感興趣，你能更多點講講它們嗎？</p>

<p>巴夏：關於脈輪？</p>

<p>問：我們星球上有地方在能量上反映了脈輪嗎？</p>

<p>巴夏：哦，是的，漩渦，主要的漩渦有點類似於身上的脈輪，比如沙斯塔，比如哈里阿克拉（死火山，在夏威夷茂伊島東部）以及富士山和乞力馬扎羅山，還有亞洲和澳大利亞的很多地區等等</p>

<p>問：我們可以把它們作為工具和意識許可幫助我們反映脈輪，謝謝。你最近也提到過未來你會更多地談論畢宿五，我想知道現在是不是到時候了你可以詳細說明下</p>

<p>巴夏：我將讓你繼續琢磨現在是不是到時候了，因為時間到了</p>

<p>問：好的，非常感謝，巴夏，我愛你</p>

<p>巴夏：謝謝</p>]]></content><author><name>巴夏</name></author><category term="video" /><category term="影片" /><summary type="html"><![CDATA[問：我們不久前討論了我看到的幾何形狀，你叫它梅爾卡巴，我查了一下，我發現過去的人把它用作是揚升的戰車 巴夏：這是一種詩意的講法，通過理解它代表了連接更高和更低之間的橋樑，如其在上，如其在下，有了這個理解，你可以通過保持在中間立場平衡狀態來提高你的頻率，所以它是揚升的戰車 問：我們可以用它來打開維度之門嗎？ 巴夏：哎呀，我不知道，這難道不是另一個意識許可嗎？它符合這個公式，是什麼呢？所有的工具，技術，儀式，物體都是意識許可，你覺得我們有落下什麼嗎？ 問：沒有 巴夏：所以使用它，不管用的什麼方法，只要對你有效，是吧 問：是 巴夏：記住，當你被某個東西吸引的時候，你被吸引的原因是，因為在那時它作用於你的信念系統對你有效，作為一種意識許可幫助你繞過你現行的信念系統。所以去使用你被吸引的，當它改變了，那就用你被吸引的，當那改變了，那就用你被吸引的，諸如此類等等，這有幫助嗎？ 問：非常有幫助。我也對行星脈輪感興趣，你能更多點講講它們嗎？ 巴夏：關於脈輪？ 問：我們星球上有地方在能量上反映了脈輪嗎？ 巴夏：哦，是的，漩渦，主要的漩渦有點類似於身上的脈輪，比如沙斯塔，比如哈里阿克拉（死火山，在夏威夷茂伊島東部）以及富士山和乞力馬扎羅山，還有亞洲和澳大利亞的很多地區等等 問：我們可以把它們作為工具和意識許可幫助我們反映脈輪，謝謝。你最近也提到過未來你會更多地談論畢宿五，我想知道現在是不是到時候了你可以詳細說明下 巴夏：我將讓你繼續琢磨現在是不是到時候了，因為時間到了 問：好的，非常感謝，巴夏，我愛你 巴夏：謝謝]]></summary></entry></feed>